{
  "uf": {
    "11": {
      "nome": "Rond\u00f4nia"
    }, 
    "12": {
      "nome": "Acre"
    }, 
    "13": {
      "nome": "Amazonas"
    }, 
    "14": {
      "nome": "Roraima"
    }, 
    "15": {
      "nome": "Par\u00e1"
    }, 
    "16": {
      "nome": "Amap\u00e1"
    }, 
    "17": {
      "nome": "Tocantins"
    }, 
    "21": {
      "nome": "Maranh\u00e3o"
    }, 
    "22": {
      "nome": "Piau\u00ed"
    }, 
    "23": {
      "nome": "Cear\u00e1"
    }, 
    "24": {
      "nome": "Rio Grande do Norte"
    }, 
    "25": {
      "nome": "Para\u00edba"
    }, 
    "26": {
      "nome": "Pernambuco"
    }, 
    "27": {
      "nome": "Alagoas"
    }, 
    "28": {
      "nome": "Sergipe"
    }, 
    "29": {
      "nome": "Bahia"
    }, 
    "31": {
      "nome": "Minas Gerais"
    }, 
    "32": {
      "nome": "Esp\u00edrito Santo"
    }, 
    "33": {
      "nome": "Rio de Janeiro"
    }, 
    "35": {
      "nome": "S\u00e3o Paulo"
    }, 
    "41": {
      "nome": "Paran\u00e1"
    }, 
    "42": {
      "nome": "Santa Catarina"
    }, 
    "43": {
      "nome": "Rio Grande do Sul"
    }, 
    "50": {
      "nome": "Mato Grosso do Sul"
    }, 
    "51": {
      "nome": "Mato Grosso"
    }, 
    "52": {
      "nome": "Goi\u00e1s"
    }, 
    "53": {
      "nome": "Distrito Federal"
    }
  }, 
  "mesorregiao": {
    "1102": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Leste Rondoniense"
    }, 
    "1101": {
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Madeira-Guapor\u00e9"
    }, 
    "1202": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Vale do Acre"
    }, 
    "1201": {
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Vale do Juru\u00e1"
    }, 
    "1303": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Centro Amazonense"
    }, 
    "1302": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Sudoeste Amazonense"
    }, 
    "1304": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Sul Amazonense"
    }, 
    "1301": {
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Norte Amazonense"
    }, 
    "1401": {
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Norte de Roraima"
    }, 
    "1402": {
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Sul de Roraima"
    }, 
    "1504": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Nordeste Paraense"
    }, 
    "1506": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Sudeste Paraense"
    }, 
    "1502": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Maraj\u00f3"
    }, 
    "1501": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Baixo Amazonas"
    }, 
    "1505": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Sudoeste Paraense"
    }, 
    "1503": {
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m"
    }, 
    "1602": {
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Sul do Amap\u00e1"
    }, 
    "1601": {
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Norte do Amap\u00e1"
    }, 
    "1701": {
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Ocidental do Tocantins"
    }, 
    "1702": {
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Oriental do Tocantins"
    }, 
    "2102": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Oeste Maranhense"
    }, 
    "2104": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Leste Maranhense"
    }, 
    "2101": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Norte Maranhense"
    }, 
    "2105": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Sul Maranhense"
    }, 
    "2103": {
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Centro Maranhense"
    }, 
    "2204": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sudeste Piauiense"
    }, 
    "2202": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Centro-Norte Piauiense"
    }, 
    "2203": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sudoeste Piauiense"
    }, 
    "2201": {
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Norte Piauiense"
    }, 
    "2307": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sul Cearense"
    }, 
    "2302": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Norte Cearense"
    }, 
    "2301": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Noroeste Cearense"
    }, 
    "2304": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sert\u00f5es Cearenses"
    }, 
    "2305": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaribe"
    }, 
    "2306": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Centro-Sul Cearense"
    }, 
    "2303": {
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Metropolitana de Fortaleza"
    }, 
    "2402": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Central Potiguar"
    }, 
    "2401": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Oeste Potiguar"
    }, 
    "2404": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Leste Potiguar"
    }, 
    "2403": {
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Agreste Potiguar"
    }, 
    "2501": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sert\u00e3o Paraibano"
    }, 
    "2503": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Agreste Paraibano"
    }, 
    "2502": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Borborema"
    }, 
    "2504": {
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mata Paraibana"
    }, 
    "2605": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Metropolitana de Recife"
    }, 
    "2601": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sert\u00e3o Pernambucano"
    }, 
    "2602": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco Pernambucano"
    }, 
    "2603": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Agreste Pernambucano"
    }, 
    "2604": {
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Mata Pernambucana"
    }, 
    "2701": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Sert\u00e3o Alagoano"
    }, 
    "2703": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Leste Alagoano"
    }, 
    "2702": {
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Agreste Alagoano"
    }, 
    "2803": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Leste Sergipano"
    }, 
    "2802": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Agreste Sergipano"
    }, 
    "2801": {
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Sert\u00e3o Sergipano"
    }, 
    "2906": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Centro Sul Baiano"
    }, 
    "2902": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia"
    }, 
    "2904": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nordeste Baiano"
    }, 
    "2903": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Centro Norte Baiano"
    }, 
    "2907": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sul Baiano"
    }, 
    "2905": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Metropolitana de Salvador"
    }, 
    "2901": {
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Extremo Oeste Baiano"
    }, 
    "3105": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tri\u00e2ngulo Mineiro/Alto Parana\u00edba"
    }, 
    "3106": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Central Mineira"
    }, 
    "3112": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Zona da Mata"
    }, 
    "3108": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vale do Rio Doce"
    }, 
    "3109": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Oeste de Minas"
    }, 
    "3104": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vale do Mucuri"
    }, 
    "3102": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Norte de Minas"
    }, 
    "3110": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sul/Sudoeste de Minas"
    }, 
    "3111": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo das Vertentes"
    }, 
    "3103": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequitinhonha"
    }, 
    "3107": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Metropolitana de Belo Horizonte"
    }, 
    "3101": {
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Noroeste de Minas"
    }, 
    "3203": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Central Esp\u00edrito-santense"
    }, 
    "3201": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense"
    }, 
    "3204": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense"
    }, 
    "3202": {
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense"
    }, 
    "3305": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Sul Fluminense"
    }, 
    "3301": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Noroeste Fluminense"
    }, 
    "3304": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Baixadas"
    }, 
    "3303": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Centro Fluminense"
    }, 
    "3306": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Metropolitana do Rio de Janeiro"
    }, 
    "3302": {
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Norte Fluminense"
    }, 
    "3508": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Prudente"
    }, 
    "3501": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
    }, 
    "3507": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campinas"
    }, 
    "3504": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bauru"
    }, 
    "3506": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piracicaba"
    }, 
    "3511": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapetininga"
    }, 
    "3502": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Preto"
    }, 
    "3503": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ara\u00e7atuba"
    }, 
    "3512": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Macro Metropolitana Paulista"
    }, 
    "3509": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mar\u00edlia"
    }, 
    "3505": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Araraquara"
    }, 
    "3513": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista"
    }, 
    "3515": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Metropolitana de S\u00e3o Paulo"
    }, 
    "3510": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Assis"
    }, 
    "3514": {
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Litoral Sul Paulista"
    }, 
    "4104": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Norte Pioneiro Paranaense"
    }, 
    "4110": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Metropolitana de Curitiba"
    }, 
    "4102": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Centro Ocidental Paranaense"
    }, 
    "4101": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Noroeste Paranaense"
    }, 
    "4103": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Norte Central Paranaense"
    }, 
    "4107": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sudoeste Paranaense"
    }, 
    "4106": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Oeste Paranaense"
    }, 
    "4109": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sudeste Paranaense"
    }, 
    "4105": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Centro Oriental Paranaense"
    }, 
    "4108": {
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Centro-Sul Paranaense"
    }, 
    "4203": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Serrana"
    }, 
    "4201": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Oeste Catarinense"
    }, 
    "4204": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Vale do Itaja\u00ed"
    }, 
    "4205": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Grande Florian\u00f3polis"
    }, 
    "4202": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Norte Catarinense"
    }, 
    "4206": {
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Sul Catarinense"
    }, 
    "4306": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sudoeste Rio-grandense"
    }, 
    "4301": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Noroeste Rio-grandense"
    }, 
    "4303": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Centro Ocidental Rio-grandense"
    }, 
    "4305": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Metropolitana de Porto Alegre"
    }, 
    "4307": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sudeste Rio-grandense"
    }, 
    "4302": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nordeste Rio-grandense"
    }, 
    "4304": {
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Centro Oriental Rio-grandense"
    }, 
    "5003": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Leste de Mato Grosso do Sul"
    }, 
    "5002": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Centro Norte de Mato Grosso do Sul"
    }, 
    "5004": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Sudoeste de Mato Grosso do Sul"
    }, 
    "5001": {
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Pantanais Sul Mato-grossense"
    }, 
    "5104": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Centro-Sul Mato-grossense"
    }, 
    "5102": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nordeste Mato-grossense"
    }, 
    "5101": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Norte Mato-grossense"
    }, 
    "5105": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Sudeste Mato-grossense"
    }, 
    "5103": {
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Sudoeste Mato-grossense"
    }, 
    "5203": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Centro Goiano"
    }, 
    "5204": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Leste Goiano"
    }, 
    "5205": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Sul Goiano"
    }, 
    "5202": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Norte Goiano"
    }, 
    "5201": {
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Noroeste Goiano"
    }, 
    "5301": {
      "id_uf": 53, 
      "nome": "Distrito Federal"
    }
  }, 
  "microrregiao": {
    "11006": {
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Cacoal"
    }, 
    "11003": {
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ariquemes"
    }, 
    "11008": {
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Colorado do Oeste"
    }, 
    "11002": {
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Guajar\u00e1-Mirim"
    }, 
    "11004": {
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ji-Paran\u00e1"
    }, 
    "11005": {
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Alvorada D'Oeste"
    }, 
    "11007": {
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Vilhena"
    }, 
    "11001": {
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Porto Velho"
    }, 
    "12004": {
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Rio Branco"
    }, 
    "12005": {
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Brasil\u00e9ia"
    }, 
    "12001": {
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Cruzeiro do Sul"
    }, 
    "12002": {
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Tarauac\u00e1"
    }, 
    "12003": {
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Sena Madureira"
    }, 
    "13005": {
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Tef\u00e9"
    }, 
    "13003": {
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Alto Solim\u00f5es"
    }, 
    "13006": {
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Coari"
    }, 
    "13013": {
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Madeira"
    }, 
    "13007": {
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manaus"
    }, 
    "13001": {
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Rio Negro"
    }, 
    "13010": {
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Parintins"
    }, 
    "13011": {
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Boca do Acre"
    }, 
    "13012": {
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Purus"
    }, 
    "13004": {
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Juru\u00e1"
    }, 
    "13009": {
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Itacoatiara"
    }, 
    "13002": {
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Japur\u00e1"
    }, 
    "13008": {
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Rio Preto da Eva"
    }, 
    "14001": {
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Boa Vista"
    }, 
    "14002": {
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Nordeste de Roraima"
    }, 
    "14003": {
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Caracara\u00ed"
    }, 
    "14004": {
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Sudeste de Roraima"
    }, 
    "15011": {
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Camet\u00e1"
    }, 
    "15017": {
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Paragominas"
    }, 
    "15012": {
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u"
    }, 
    "15005": {
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Furos de Breves"
    }, 
    "15019": {
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Parauapebas"
    }, 
    "15002": {
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santar\u00e9m"
    }, 
    "15003": {
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Almeirim"
    }, 
    "15015": {
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Altamira"
    }, 
    "15007": {
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bel\u00e9m"
    }, 
    "15010": {
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bragantina"
    }, 
    "15013": {
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Guam\u00e1"
    }, 
    "15014": {
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Itaituba"
    }, 
    "15004": {
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Portel"
    }, 
    "15018": {
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu"
    }, 
    "15020": {
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Marab\u00e1"
    }, 
    "15016": {
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tucuru\u00ed"
    }, 
    "15008": {
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Castanhal"
    }, 
    "15006": {
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Arari"
    }, 
    "15009": {
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Salgado"
    }, 
    "15022": {
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia"
    }, 
    "15001": {
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "\u00d3bidos"
    }, 
    "15021": {
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "16003": {
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Macap\u00e1"
    }, 
    "16002": {
      "id_mesorregiao": 1601, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Amap\u00e1"
    }, 
    "16001": {
      "id_mesorregiao": 1601, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Oiapoque"
    }, 
    "16004": {
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Mazag\u00e3o"
    }, 
    "17003": {
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Miracema do Tocantins"
    }, 
    "17001": {
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Bico do Papagaio"
    }, 
    "17005": {
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Gurupi"
    }, 
    "17008": {
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Dian\u00f3polis"
    }, 
    "17006": {
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Porto Nacional"
    }, 
    "17002": {
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Aragua\u00edna"
    }, 
    "17004": {
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Rio Formoso"
    }, 
    "17007": {
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Jalap\u00e3o"
    }, 
    "21009": {
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Imperatriz"
    }, 
    "21016": {
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Coelho Neto"
    }, 
    "21013": {
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Baixo Parna\u00edba Maranhense"
    }, 
    "21001": {
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Litoral Ocidental Maranhense"
    }, 
    "21008": {
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pindar\u00e9"
    }, 
    "21015": {
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cod\u00f3"
    }, 
    "21020": {
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Gerais de Balsas"
    }, 
    "21007": {
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Gurupi"
    }, 
    "21005": {
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Baixada Maranhense"
    }, 
    "21014": {
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Chapadinha"
    }, 
    "21011": {
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Alto Mearim e Graja\u00fa"
    }, 
    "21003": {
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Ros\u00e1rio"
    }, 
    "21010": {
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "M\u00e9dio Mearim"
    }, 
    "21018": {
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Chapadas do Alto Itapecuru"
    }, 
    "21004": {
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Len\u00e7ois Maranhenses"
    }, 
    "21021": {
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Chapadas das Mangabeiras"
    }, 
    "21017": {
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Caxias"
    }, 
    "21019": {
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Porto Franco"
    }, 
    "21006": {
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Itapecuru Mirim"
    }, 
    "21012": {
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Dutra"
    }, 
    "21002": {
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Aglomera\u00e7\u00e3o Urbana de S\u00e3o Lu\u00eds"
    }, 
    "22015": {
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9"
    }, 
    "22005": {
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense"
    }, 
    "22014": {
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pio IX"
    }, 
    "22004": {
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campo Maior"
    }, 
    "22003": {
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Teresina"
    }, 
    "22010": {
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia"
    }, 
    "22011": {
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato"
    }, 
    "22008": {
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bertol\u00ednia"
    }, 
    "22006": {
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    }, 
    "22013": {
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Picos"
    }, 
    "22012": {
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense"
    }, 
    "22007": {
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alto Parna\u00edba Piauiense"
    }, 
    "22001": {
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense"
    }, 
    "22002": {
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Litoral Piauiense"
    }, 
    "22009": {
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Floriano"
    }, 
    "23033": {
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Brejo Santo"
    }, 
    "23013": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Baturit\u00e9"
    }, 
    "23001": {
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa"
    }, 
    "23021": {
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu"
    }, 
    "23020": {
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns"
    }, 
    "23004": {
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Meruoca"
    }, 
    "23030": {
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cariria\u00e7u"
    }, 
    "23023": {
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Baixo Jaguaribe"
    }, 
    "23008": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itapipoca"
    }, 
    "23027": {
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "V\u00e1rzea Alegre"
    }, 
    "23011": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "M\u00e9dio Curu"
    }, 
    "23016": {
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Fortaleza"
    }, 
    "23022": {
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Litoral de Aracati"
    }, 
    "23018": {
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us"
    }, 
    "23029": {
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Chapada do Araripe"
    }, 
    "23031": {
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Barro"
    }, 
    "23028": {
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Lavras da Mangabeira"
    }, 
    "23019": {
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim"
    }, 
    "23032": {
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cariri"
    }, 
    "23014": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Chorozinho"
    }, 
    "23015": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cascavel"
    }, 
    "23012": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Canind\u00e9"
    }, 
    "23005": {
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sobral"
    }, 
    "23002": {
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ibiapaba"
    }, 
    "23007": {
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Santa Quit\u00e9ria"
    }, 
    "23026": {
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Iguatu"
    }, 
    "23003": {
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Corea\u00fa"
    }, 
    "23025": {
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Serra do Pereiro"
    }, 
    "23017": {
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacajus"
    }, 
    "23006": {
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipu"
    }, 
    "23010": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Uruburetama"
    }, 
    "23024": {
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe"
    }, 
    "23009": {
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Baixo Curu"
    }, 
    "24012": {
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serid\u00f3 Oriental"
    }, 
    "24004": {
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Vale do A\u00e7u"
    }, 
    "24009": {
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Angicos"
    }, 
    "24005": {
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serra de S\u00e3o Miguel"
    }, 
    "24006": {
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pau dos Ferros"
    }, 
    "24007": {
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Umarizal"
    }, 
    "24002": {
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Chapada do Apodi"
    }, 
    "24001": {
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Mossor\u00f3"
    }, 
    "24019": {
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Litoral Sul"
    }, 
    "24003": {
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "M\u00e9dio Oeste"
    }, 
    "24014": {
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Borborema Potiguar"
    }, 
    "24013": {
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Baixa Verde"
    }, 
    "24010": {
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serra de Santana"
    }, 
    "24015": {
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Agreste Potiguar"
    }, 
    "24008": {
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Macau"
    }, 
    "24011": {
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serid\u00f3 Ocidental"
    }, 
    "24017": {
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Maca\u00edba"
    }, 
    "24018": {
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Natal"
    }, 
    "24016": {
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Litoral Nordeste"
    }, 
    "25007": {
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra do Teixeira"
    }, 
    "25005": {
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pianc\u00f3"
    }, 
    "25015": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Brejo Paraibano"
    }, 
    "25016": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Guarabira"
    }, 
    "25011": {
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cariri Oriental"
    }, 
    "25012": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Curimata\u00fa Ocidental"
    }, 
    "25023": {
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Litoral Sul"
    }, 
    "25002": {
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cajazeiras"
    }, 
    "25010": {
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cariri Ocidental"
    }, 
    "25003": {
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sousa"
    }, 
    "25013": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Curimata\u00fa Oriental"
    }, 
    "25004": {
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Patos"
    }, 
    "25014": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Esperan\u00e7a"
    }, 
    "25019": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Umbuzeiro"
    }, 
    "25020": {
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Litoral Norte"
    }, 
    "25009": {
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serid\u00f3 Oriental Paraibano"
    }, 
    "25022": {
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Jo\u00e3o Pessoa"
    }, 
    "25001": {
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Catol\u00e9 do Rocha"
    }, 
    "25006": {
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itaporanga"
    }, 
    "25017": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Campina Grande"
    }, 
    "25018": {
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itabaiana"
    }, 
    "25021": {
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sap\u00e9"
    }, 
    "25008": {
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serid\u00f3 Ocidental Paraibano"
    }, 
    "26017": {
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Recife"
    }, 
    "26003": {
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Paje\u00fa"
    }, 
    "26005": {
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Petrolina"
    }, 
    "26012": {
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Brejo Pernambucano"
    }, 
    "26015": {
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Mata Meridional Pernambucana"
    }, 
    "26007": {
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vale do Ipanema"
    }, 
    "26008": {
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vale do Ipojuca"
    }, 
    "26013": {
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Mata Setentrional Pernambucana"
    }, 
    "26011": {
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Garanhuns"
    }, 
    "26016": {
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itamarac\u00e1"
    }, 
    "26001": {
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Araripina"
    }, 
    "26004": {
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sert\u00e3o do Moxot\u00f3"
    }, 
    "26006": {
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itaparica"
    }, 
    "26010": {
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "M\u00e9dio Capibaribe"
    }, 
    "26018": {
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Suape"
    }, 
    "26009": {
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Alto Capibaribe"
    }, 
    "26002": {
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Salgueiro"
    }, 
    "26014": {
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o"
    }, 
    "26019": {
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Fernando de Noronha"
    }, 
    "27001": {
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Serrana do Sert\u00e3o Alagoano"
    }, 
    "27012": {
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos"
    }, 
    "27006": {
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Arapiraca"
    }, 
    "27009": {
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Mata Alagoana"
    }, 
    "27011": {
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Macei\u00f3"
    }, 
    "27004": {
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Batalha"
    }, 
    "27005": {
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Palmeira dos \u00cdndios"
    }, 
    "27003": {
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Santana do Ipanema"
    }, 
    "27008": {
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Serrana dos Quilombos"
    }, 
    "27002": {
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Alagoana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "27013": {
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Penedo"
    }, 
    "27010": {
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Litoral Norte Alagoano"
    }, 
    "27007": {
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Traipu"
    }, 
    "28007": {
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Propri\u00e1"
    }, 
    "28003": {
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora das Dores"
    }, 
    "28011": {
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Aracaju"
    }, 
    "28012": {
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Boquim"
    }, 
    "28004": {
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Agreste de Itabaiana"
    }, 
    "28001": {
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "28008": {
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Cotinguiba"
    }, 
    "28002": {
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Carira"
    }, 
    "28010": {
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Baixo Cotinguiba"
    }, 
    "28013": {
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Est\u00e2ncia"
    }, 
    "28009": {
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Japaratuba"
    }, 
    "28006": {
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Agreste de Lagarto"
    }, 
    "28005": {
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Tobias Barreto"
    }, 
    "29023": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Seabra"
    }, 
    "29005": {
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paulo Afonso"
    }, 
    "29017": {
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Alagoinhas"
    }, 
    "29015": {
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ribeira do Pombal"
    }, 
    "29012": {
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Feira de Santana"
    }, 
    "29025": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Livramento do Brumado"
    }, 
    "29024": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jequi\u00e9"
    }, 
    "29032": {
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Porto Seguro"
    }, 
    "29031": {
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna"
    }, 
    "29019": {
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Catu"
    }, 
    "29009": {
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Irec\u00ea"
    }, 
    "29028": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista"
    }, 
    "29008": {
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Senhor do Bonfim"
    }, 
    "29002": {
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cotegipe"
    }, 
    "29027": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brumado"
    }, 
    "29016": {
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serrinha"
    }, 
    "29020": {
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus"
    }, 
    "29001": {
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barreiras"
    }, 
    "29011": {
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaberaba"
    }, 
    "29006": {
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra"
    }, 
    "29007": {
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Bom Jesus da Lapa"
    }, 
    "29022": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boquira"
    }, 
    "29026": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Guanambi"
    }, 
    "29010": {
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jacobina"
    }, 
    "29030": {
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Valen\u00e7a"
    }, 
    "29021": {
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Salvador"
    }, 
    "29004": {
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Juazeiro"
    }, 
    "29003": {
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "29014": {
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Euclides da Cunha"
    }, 
    "29018": {
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Entre Rios"
    }, 
    "29013": {
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jeremoabo"
    }, 
    "29029": {
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapetinga"
    }, 
    "31019": {
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patroc\u00ednio"
    }, 
    "31024": {
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tr\u00eas Marias"
    }, 
    "31061": {
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Manhua\u00e7u"
    }, 
    "31060": {
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ponte Nova"
    }, 
    "31039": {
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipatinga"
    }, 
    "31036": {
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pe\u00e7anha"
    }, 
    "31022": {
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uberaba"
    }, 
    "31045": {
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo Belo"
    }, 
    "31016": {
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nanuque"
    }, 
    "31005": {
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Salinas"
    }, 
    "31041": {
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aimor\u00e9s"
    }, 
    "31055": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Andrel\u00e2ndia"
    }, 
    "31054": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o"
    }, 
    "31051": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Po\u00e7os de Caldas"
    }, 
    "31066": {
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cataguases"
    }, 
    "31049": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alfenas"
    }, 
    "31059": {
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Barbacena"
    }, 
    "31014": {
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Almenara"
    }, 
    "31037": {
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Governador Valadares"
    }, 
    "31047": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passos"
    }, 
    "31062": {
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vi\u00e7osa"
    }, 
    "31031": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itabira"
    }, 
    "31028": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro"
    }, 
    "31013": {
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra Azul"
    }, 
    "31011": {
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capelinha"
    }, 
    "31063": {
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Muria\u00e9"
    }, 
    "31027": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sete Lagoas"
    }, 
    "31065": {
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juiz de Fora"
    }, 
    "31012": {
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed"
    }, 
    "31018": {
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uberl\u00e2ndia"
    }, 
    "31020": {
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patos de Minas"
    }, 
    "31026": {
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Despacho"
    }, 
    "31023": {
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arax\u00e1"
    }, 
    "31048": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"
    }, 
    "31044": {
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Formiga"
    }, 
    "31001": {
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Una\u00ed"
    }, 
    "31064": {
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ub\u00e1"
    }, 
    "31015": {
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Te\u00f3filo Otoni"
    }, 
    "31025": {
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Curvelo"
    }, 
    "31042": {
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piu\u00ed"
    }, 
    "31030": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belo Horizonte"
    }, 
    "31032": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaguara"
    }, 
    "31050": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Varginha"
    }, 
    "31009": {
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bocai\u00fava"
    }, 
    "31040": {
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caratinga"
    }, 
    "31052": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pouso Alegre"
    }, 
    "31046": {
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Oliveira"
    }, 
    "31003": {
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Janu\u00e1ria"
    }, 
    "31008": {
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gr\u00e3o Mogol"
    }, 
    "31002": {
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paracatu"
    }, 
    "31007": {
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Montes Claros"
    }, 
    "31035": {
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guanh\u00e3es"
    }, 
    "31056": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itajub\u00e1"
    }, 
    "31006": {
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirapora"
    }, 
    "31053": {
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed"
    }, 
    "31017": {
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ituiutaba"
    }, 
    "31021": {
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frutal"
    }, 
    "31043": {
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divin\u00f3polis"
    }, 
    "31057": {
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lavras"
    }, 
    "31034": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Conselheiro Lafaiete"
    }, 
    "31058": {
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei"
    }, 
    "31004": {
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jana\u00faba"
    }, 
    "31038": {
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mantena"
    }, 
    "31010": {
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Diamantina"
    }, 
    "31033": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Preto"
    }, 
    "31029": {
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Par\u00e1 de Minas"
    }, 
    "32007": {
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Afonso Cl\u00e1udio"
    }, 
    "32002": {
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Nova Ven\u00e9cia"
    }, 
    "32001": {
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "32011": {
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Alegre"
    }, 
    "32010": {
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Guarapari"
    }, 
    "32003": {
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Colatina"
    }, 
    "32012": {
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Cachoeiro de Itapemirim"
    }, 
    "32006": {
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Linhares"
    }, 
    "32009": {
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vit\u00f3ria"
    }, 
    "32005": {
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus"
    }, 
    "32008": {
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Santa Teresa"
    }, 
    "32013": {
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Itapemirim"
    }, 
    "32004": {
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Montanha"
    }, 
    "33013": {
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Ba\u00eda da Ilha Grande"
    }, 
    "33002": {
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua"
    }, 
    "33010": {
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Lagos"
    }, 
    "33005": {
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Tr\u00eas Rios"
    }, 
    "33012": {
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Barra do Pira\u00ed"
    }, 
    "33011": {
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Vale do Para\u00edba Fluminense"
    }, 
    "33018": {
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio de Janeiro"
    }, 
    "33007": {
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Nova Friburgo"
    }, 
    "33001": {
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itaperuna"
    }, 
    "33016": {
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Macacu-Caceribu"
    }, 
    "33004": {
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Maca\u00e9"
    }, 
    "33003": {
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Campos dos Goytacazes"
    }, 
    "33006": {
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cantagalo-Cordeiro"
    }, 
    "33009": {
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Bacia de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "33014": {
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Vassouras"
    }, 
    "33017": {
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itagua\u00ed"
    }, 
    "33015": {
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Serrana"
    }, 
    "33008": {
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Santa Maria Madalena"
    }, 
    "35035": {
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Adamantina"
    }, 
    "35004": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
    }, 
    "35029": {
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirassununga"
    }, 
    "35030": {
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"
    }, 
    "35033": {
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Amparo"
    }, 
    "35022": {
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Avar\u00e9"
    }, 
    "35028": {
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piracicaba"
    }, 
    "35020": {
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bauru"
    }, 
    "35042": {
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapetininga"
    }, 
    "35036": {
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Prudente"
    }, 
    "35015": {
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Batatais"
    }, 
    "35018": {
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Birigui"
    }, 
    "35046": {
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sorocaba"
    }, 
    "35003": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Votuporanga"
    }, 
    "35038": {
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mar\u00edlia"
    }, 
    "35032": {
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campinas"
    }, 
    "35024": {
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Araraquara"
    }, 
    "35025": {
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Carlos"
    }, 
    "35016": {
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Andradina"
    }, 
    "35023": {
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Botucatu"
    }, 
    "35051": {
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaratinguet\u00e1"
    }, 
    "35001": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jales"
    }, 
    "35044": {
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cap\u00e3o Bonito"
    }, 
    "35017": {
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ara\u00e7atuba"
    }, 
    "35011": {
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ituverava"
    }, 
    "35052": {
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bananal"
    }, 
    "35027": {
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Limeira"
    }, 
    "35037": {
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tup\u00e3"
    }, 
    "35005": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Catanduva"
    }, 
    "35031": {
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Moji Mirim"
    }, 
    "35059": {
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guarulhos"
    }, 
    "35039": {
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Assis"
    }, 
    "35048": {
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bragan\u00e7a Paulista"
    }, 
    "35006": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Auriflama"
    }, 
    "35041": {
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapeva"
    }, 
    "35021": {
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ja\u00fa"
    }, 
    "35055": {
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Registro"
    }, 
    "35009": {
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barretos"
    }, 
    "35014": {
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Preto"
    }, 
    "35057": {
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Osasco"
    }, 
    "35013": {
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaboticabal"
    }, 
    "35040": {
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ourinhos"
    }, 
    "35063": {
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santos"
    }, 
    "35062": {
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mogi das Cruzes"
    }, 
    "35043": {
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tatu\u00ed"
    }, 
    "35026": {
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rio Claro"
    }, 
    "35050": {
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"
    }, 
    "35019": {
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lins"
    }, 
    "35058": {
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Franco da Rocha"
    }, 
    "35047": {
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jundia\u00ed"
    }, 
    "35049": {
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campos do Jord\u00e3o"
    }, 
    "35054": {
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caraguatatuba"
    }, 
    "35060": {
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapecerica da Serra"
    }, 
    "35012": {
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Franca"
    }, 
    "35053": {
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paraibuna/Paraitinga"
    }, 
    "35061": {
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo"
    }, 
    "35034": {
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dracena"
    }, 
    "35002": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fernand\u00f3polis"
    }, 
    "35010": {
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra"
    }, 
    "35045": {
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piedade"
    }, 
    "35008": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Novo Horizonte"
    }, 
    "35056": {
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itanha\u00e9m"
    }, 
    "35007": {
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nhandeara"
    }, 
    "41015": {
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"
    }, 
    "41035": {
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cerro Azul"
    }, 
    "41039": {
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Negro"
    }, 
    "41037": {
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Curitiba"
    }, 
    "41004": {
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Goioer\u00ea"
    }, 
    "41002": {
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Umuarama"
    }, 
    "41001": {
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranava\u00ed"
    }, 
    "41007": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porecatu"
    }, 
    "41025": {
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Capanema"
    }, 
    "41023": {
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cascavel"
    }, 
    "41006": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Astorga"
    }, 
    "41038": {
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranagu\u00e1"
    }, 
    "41034": {
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus do Sul"
    }, 
    "41010": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Apucarana"
    }, 
    "41020": {
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jaguaria\u00edva"
    }, 
    "41013": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ivaipor\u00e3"
    }, 
    "41005": {
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo Mour\u00e3o"
    }, 
    "41014": {
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Assa\u00ed"
    }, 
    "41022": {
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Toledo"
    }, 
    "41026": {
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Francisco Beltr\u00e3o"
    }, 
    "41016": {
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jacarezinho"
    }, 
    "41033": {
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "41028": {
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pitanga"
    }, 
    "41012": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Faxinal"
    }, 
    "41027": {
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pato Branco"
    }, 
    "41011": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Londrina"
    }, 
    "41029": {
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guarapuava"
    }, 
    "41021": {
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ponta Grossa"
    }, 
    "41018": {
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Wenceslau Braz"
    }, 
    "41024": {
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Foz do Igua\u00e7u"
    }, 
    "41003": {
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cianorte"
    }, 
    "41030": {
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palmas"
    }, 
    "41017": {
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ibaiti"
    }, 
    "41008": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Flora\u00ed"
    }, 
    "41031": {
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Prudent\u00f3polis"
    }, 
    "41019": {
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tel\u00eamaco Borba"
    }, 
    "41032": {
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Irati"
    }, 
    "41036": {
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lapa"
    }, 
    "41009": {
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Maring\u00e1"
    }, 
    "42009": {
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Curitibanos"
    }, 
    "42003": {
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Xanxer\u00ea"
    }, 
    "42014": {
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ituporanga"
    }, 
    "42011": {
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio do Sul"
    }, 
    "42004": {
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Joa\u00e7aba"
    }, 
    "42002": {
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Chapec\u00f3"
    }, 
    "42017": {
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tabuleiro"
    }, 
    "42005": {
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Conc\u00f3rdia"
    }, 
    "42001": {
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    }, 
    "42015": {
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tijucas"
    }, 
    "42010": {
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campos de Lages"
    }, 
    "42016": {
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Florian\u00f3polis"
    }, 
    "42012": {
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Blumenau"
    }, 
    "42008": {
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Joinville"
    }, 
    "42020": {
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ararangu\u00e1"
    }, 
    "42018": {
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tubar\u00e3o"
    }, 
    "42013": {
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itaja\u00ed"
    }, 
    "42006": {
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Canoinhas"
    }, 
    "42007": {
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Sul"
    }, 
    "42019": {
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Crici\u00fama"
    }, 
    "43031": {
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campanha Meridional"
    }, 
    "43010": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Passo Fundo"
    }, 
    "43019": {
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Restinga Seca"
    }, 
    "43008": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Iju\u00ed"
    }, 
    "43001": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Rosa"
    }, 
    "43029": {
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campanha Ocidental"
    }, 
    "43009": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Carazinho"
    }, 
    "43003": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Frederico Westphalen"
    }, 
    "43011": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cruz Alta"
    }, 
    "43023": {
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Montenegro"
    }, 
    "43026": {
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Alegre"
    }, 
    "43032": {
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Serras de Sudeste"
    }, 
    "43014": {
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Guapor\u00e9"
    }, 
    "43016": {
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Caxias do Sul"
    }, 
    "43028": {
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Camaqu\u00e3"
    }, 
    "43004": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erechim"
    }, 
    "43021": {
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lajeado-Estrela"
    }, 
    "43027": {
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Os\u00f3rio"
    }, 
    "43033": {
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pelotas"
    }, 
    "43025": {
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo"
    }, 
    "43020": {
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Cruz do Sul"
    }, 
    "43034": {
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jaguar\u00e3o"
    }, 
    "43005": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sananduva"
    }, 
    "43002": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Passos"
    }, 
    "43013": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Soledade"
    }, 
    "43015": {
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vacaria"
    }, 
    "43007": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo \u00c2ngelo"
    }, 
    "43018": {
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Maria"
    }, 
    "43022": {
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cachoeira do Sul"
    }, 
    "43006": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cerro Largo"
    }, 
    "43024": {
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gramado-Canela"
    }, 
    "43017": {
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santiago"
    }, 
    "43035": {
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Litoral Lagunar"
    }, 
    "43012": {
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "N\u00e3o-Me-Toque"
    }, 
    "43030": {
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campanha Central"
    }, 
    "50007": {
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Tr\u00eas Lagoas"
    }, 
    "50003": {
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Alto Taquari"
    }, 
    "50010": {
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Dourados"
    }, 
    "50002": {
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Aquidauana"
    }, 
    "50008": {
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Nova Andradina"
    }, 
    "50011": {
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Iguatemi"
    }, 
    "50006": {
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Parana\u00edba"
    }, 
    "50004": {
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Campo Grande"
    }, 
    "50009": {
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bodoquena"
    }, 
    "50005": {
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Cassil\u00e2ndia"
    }, 
    "50001": {
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Baixo Pantanal"
    }, 
    "51016": {
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ros\u00e1rio Oeste"
    }, 
    "51010": {
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Canarana"
    }, 
    "51002": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alta Floresta"
    }, 
    "51022": {
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Araguaia"
    }, 
    "51009": {
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Norte Araguaia"
    }, 
    "51015": {
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Paraguai"
    }, 
    "51011": {
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "M\u00e9dio Araguaia"
    }, 
    "51020": {
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tesouro"
    }, 
    "51014": {
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Jauru"
    }, 
    "51001": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Aripuan\u00e3"
    }, 
    "51018": {
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Pantanal"
    }, 
    "51013": {
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tangar\u00e1 da Serra"
    }, 
    "51004": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Parecis"
    }, 
    "51019": {
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Primavera do Leste"
    }, 
    "51017": {
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Cuiab\u00e1"
    }, 
    "51007": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Sinop"
    }, 
    "51003": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Col\u00edder"
    }, 
    "51012": {
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Guapor\u00e9"
    }, 
    "51021": {
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Rondon\u00f3polis"
    }, 
    "51008": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Paranatinga"
    }, 
    "51006": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Teles Pires"
    }, 
    "51005": {
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Arinos"
    }, 
    "52010": {
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goi\u00e2nia"
    }, 
    "52012": {
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Entorno de Bras\u00edlia"
    }, 
    "52014": {
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Vale do Rio dos Bois"
    }, 
    "52009": {
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Anicuns"
    }, 
    "52015": {
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Meia Ponte"
    }, 
    "52004": {
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Porangatu"
    }, 
    "52005": {
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Chapada dos Veadeiros"
    }, 
    "52011": {
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "V\u00e3o do Paran\u00e3"
    }, 
    "52008": {
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ipor\u00e1"
    }, 
    "52007": {
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "An\u00e1polis"
    }, 
    "52017": {
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Catal\u00e3o"
    }, 
    "52013": {
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Sudoeste de Goi\u00e1s"
    }, 
    "52003": {
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aragar\u00e7as"
    }, 
    "52002": {
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rio Vermelho"
    }, 
    "52006": {
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ceres"
    }, 
    "52018": {
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Quirin\u00f3polis"
    }, 
    "52016": {
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pires do Rio"
    }, 
    "52001": {
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Araguaia"
    }, 
    "53001": {
      "id_mesorregiao": 5301, 
      "id_uf": 53, 
      "nome": "Bras\u00edlia"
    }
  }, 
  "municipio": {
    "111100015": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Alta Floresta D'Oeste"
    }, 
    "111100023": {
      "id_microrregiao": 11003, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ariquemes"
    }, 
    "111100031": {
      "id_microrregiao": 11008, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Cabixi"
    }, 
    "111100049": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Cacoal"
    }, 
    "111100056": {
      "id_microrregiao": 11008, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Cerejeiras"
    }, 
    "111100064": {
      "id_microrregiao": 11008, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Colorado do Oeste"
    }, 
    "111100072": {
      "id_microrregiao": 11008, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Corumbiara"
    }, 
    "111100080": {
      "id_microrregiao": 11002, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Costa Marques"
    }, 
    "111100098": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Espig\u00e3o D'Oeste"
    }, 
    "111100106": {
      "id_microrregiao": 11002, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Guajar\u00e1-Mirim"
    }, 
    "111100114": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Jaru"
    }, 
    "111100122": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ji-Paran\u00e1"
    }, 
    "111100130": {
      "id_microrregiao": 11003, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Machadinho D'Oeste"
    }, 
    "111100148": {
      "id_microrregiao": 11005, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia D'Oeste"
    }, 
    "111100155": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ouro Preto do Oeste"
    }, 
    "111100189": {
      "id_microrregiao": 11007, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Pimenta Bueno"
    }, 
    "111100205": {
      "id_microrregiao": 11001, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Porto Velho"
    }, 
    "111100254": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Presidente M\u00e9dici"
    }, 
    "111100262": {
      "id_microrregiao": 11003, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Rio Crespo"
    }, 
    "111100288": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Rolim de Moura"
    }, 
    "111100296": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Santa Luzia D'Oeste"
    }, 
    "111100304": {
      "id_microrregiao": 11007, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Vilhena"
    }, 
    "111100320": {
      "id_microrregiao": 11005, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9"
    }, 
    "111100338": {
      "id_microrregiao": 11001, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Nova Mamor\u00e9"
    }, 
    "111100346": {
      "id_microrregiao": 11005, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Alvorada D'Oeste"
    }, 
    "111100379": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Alto Alegre dos Parecis"
    }, 
    "111100403": {
      "id_microrregiao": 11003, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Alto Para\u00edso"
    }, 
    "111100452": {
      "id_microrregiao": 11001, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Buritis"
    }, 
    "111100502": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Novo Horizonte do Oeste"
    }, 
    "111100601": {
      "id_microrregiao": 11003, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Cacaul\u00e2ndia"
    }, 
    "111100700": {
      "id_microrregiao": 11001, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Campo Novo de Rond\u00f4nia"
    }, 
    "111100809": {
      "id_microrregiao": 11001, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Candeias do Jamari"
    }, 
    "111100908": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Castanheiras"
    }, 
    "111100924": {
      "id_microrregiao": 11007, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Chupinguaia"
    }, 
    "111100940": {
      "id_microrregiao": 11001, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Cujubim"
    }, 
    "111101005": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Governador Jorge Teixeira"
    }, 
    "111101104": {
      "id_microrregiao": 11001, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Itapu\u00e3 do Oeste"
    }, 
    "111101203": {
      "id_microrregiao": 11006, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Ministro Andreazza"
    }, 
    "111101302": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Mirante da Serra"
    }, 
    "111101401": {
      "id_microrregiao": 11003, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Monte Negro"
    }, 
    "111101435": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Nova Uni\u00e3o"
    }, 
    "111101450": {
      "id_microrregiao": 11007, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Parecis"
    }, 
    "111101468": {
      "id_microrregiao": 11008, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Pimenteiras do Oeste"
    }, 
    "111101476": {
      "id_microrregiao": 11007, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Primavera de Rond\u00f4nia"
    }, 
    "111101484": {
      "id_microrregiao": 11007, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "S\u00e3o Felipe D'Oeste"
    }, 
    "111101492": {
      "id_microrregiao": 11002, 
      "id_mesorregiao": 1101, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9"
    }, 
    "111101500": {
      "id_microrregiao": 11005, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Seringueiras"
    }, 
    "111101559": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Teixeir\u00f3polis"
    }, 
    "111101609": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Theobroma"
    }, 
    "111101708": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Urup\u00e1"
    }, 
    "111101757": {
      "id_microrregiao": 11003, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Vale do Anari"
    }, 
    "111101807": {
      "id_microrregiao": 11004, 
      "id_mesorregiao": 1102, 
      "id_uf": 11, 
      "nome": "Vale do Para\u00edso"
    }, 
    "121200013": {
      "id_microrregiao": 12004, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Acrel\u00e2ndia"
    }, 
    "121200054": {
      "id_microrregiao": 12005, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Assis Brasil"
    }, 
    "121200104": {
      "id_microrregiao": 12005, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Brasil\u00e9ia"
    }, 
    "121200138": {
      "id_microrregiao": 12004, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Bujari"
    }, 
    "121200179": {
      "id_microrregiao": 12004, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Capixaba"
    }, 
    "121200203": {
      "id_microrregiao": 12001, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Cruzeiro do Sul"
    }, 
    "121200252": {
      "id_microrregiao": 12005, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Epitaciol\u00e2ndia"
    }, 
    "121200302": {
      "id_microrregiao": 12002, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Feij\u00f3"
    }, 
    "121200328": {
      "id_microrregiao": 12002, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Jord\u00e3o"
    }, 
    "121200336": {
      "id_microrregiao": 12001, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "M\u00e2ncio Lima"
    }, 
    "121200344": {
      "id_microrregiao": 12003, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Manoel Urbano"
    }, 
    "121200351": {
      "id_microrregiao": 12001, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Marechal Thaumaturgo"
    }, 
    "121200385": {
      "id_microrregiao": 12004, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Pl\u00e1cido de Castro"
    }, 
    "121200393": {
      "id_microrregiao": 12001, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Porto Walter"
    }, 
    "121200401": {
      "id_microrregiao": 12004, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Rio Branco"
    }, 
    "121200427": {
      "id_microrregiao": 12001, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Rodrigues Alves"
    }, 
    "121200435": {
      "id_microrregiao": 12003, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Santa Rosa do Purus"
    }, 
    "121200450": {
      "id_microrregiao": 12004, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Senador Guiomard"
    }, 
    "121200500": {
      "id_microrregiao": 12003, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Sena Madureira"
    }, 
    "121200609": {
      "id_microrregiao": 12002, 
      "id_mesorregiao": 1201, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Tarauac\u00e1"
    }, 
    "121200708": {
      "id_microrregiao": 12005, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Xapuri"
    }, 
    "121200807": {
      "id_microrregiao": 12004, 
      "id_mesorregiao": 1202, 
      "id_uf": 12, 
      "nome": "Porto Acre"
    }, 
    "131300029": {
      "id_microrregiao": 13005, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Alvar\u00e3es"
    }, 
    "131300060": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Amatur\u00e1"
    }, 
    "131300086": {
      "id_microrregiao": 13006, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Anam\u00e3"
    }, 
    "131300102": {
      "id_microrregiao": 13006, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Anori"
    }, 
    "131300144": {
      "id_microrregiao": 13013, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Apu\u00ed"
    }, 
    "131300201": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Atalaia do Norte"
    }, 
    "131300300": {
      "id_microrregiao": 13007, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Autazes"
    }, 
    "131300409": {
      "id_microrregiao": 13001, 
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Barcelos"
    }, 
    "131300508": {
      "id_microrregiao": 13010, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Barreirinha"
    }, 
    "131300607": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Benjamin Constant"
    }, 
    "131300631": {
      "id_microrregiao": 13006, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Beruri"
    }, 
    "131300680": {
      "id_microrregiao": 13010, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Boa Vista do Ramos"
    }, 
    "131300706": {
      "id_microrregiao": 13011, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Boca do Acre"
    }, 
    "131300805": {
      "id_microrregiao": 13013, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Borba"
    }, 
    "131300839": {
      "id_microrregiao": 13006, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Caapiranga"
    }, 
    "131300904": {
      "id_microrregiao": 13012, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Canutama"
    }, 
    "131301001": {
      "id_microrregiao": 13004, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Carauari"
    }, 
    "131301100": {
      "id_microrregiao": 13007, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Careiro"
    }, 
    "131301159": {
      "id_microrregiao": 13007, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Careiro da V\u00e1rzea"
    }, 
    "131301209": {
      "id_microrregiao": 13006, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Coari"
    }, 
    "131301308": {
      "id_microrregiao": 13006, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Codaj\u00e1s"
    }, 
    "131301407": {
      "id_microrregiao": 13004, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Eirunep\u00e9"
    }, 
    "131301506": {
      "id_microrregiao": 13004, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Envira"
    }, 
    "131301605": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Fonte Boa"
    }, 
    "131301654": {
      "id_microrregiao": 13004, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Guajar\u00e1"
    }, 
    "131301704": {
      "id_microrregiao": 13013, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Humait\u00e1"
    }, 
    "131301803": {
      "id_microrregiao": 13004, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Ipixuna"
    }, 
    "131301852": {
      "id_microrregiao": 13007, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Iranduba"
    }, 
    "131301902": {
      "id_microrregiao": 13009, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Itacoatiara"
    }, 
    "131301951": {
      "id_microrregiao": 13004, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Itamarati"
    }, 
    "131302009": {
      "id_microrregiao": 13009, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Itapiranga"
    }, 
    "131302108": {
      "id_microrregiao": 13002, 
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Japur\u00e1"
    }, 
    "131302207": {
      "id_microrregiao": 13004, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Juru\u00e1"
    }, 
    "131302306": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Juta\u00ed"
    }, 
    "131302405": {
      "id_microrregiao": 13012, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "L\u00e1brea"
    }, 
    "131302504": {
      "id_microrregiao": 13007, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manacapuru"
    }, 
    "131302553": {
      "id_microrregiao": 13007, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manaquiri"
    }, 
    "131302603": {
      "id_microrregiao": 13007, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manaus"
    }, 
    "131302702": {
      "id_microrregiao": 13013, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Manicor\u00e9"
    }, 
    "131302801": {
      "id_microrregiao": 13002, 
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Mara\u00e3"
    }, 
    "131302900": {
      "id_microrregiao": 13010, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Mau\u00e9s"
    }, 
    "131303007": {
      "id_microrregiao": 13010, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Nhamund\u00e1"
    }, 
    "131303106": {
      "id_microrregiao": 13009, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Nova Olinda do Norte"
    }, 
    "131303205": {
      "id_microrregiao": 13001, 
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Novo Air\u00e3o"
    }, 
    "131303304": {
      "id_microrregiao": 13013, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Novo Aripuan\u00e3"
    }, 
    "131303403": {
      "id_microrregiao": 13010, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Parintins"
    }, 
    "131303502": {
      "id_microrregiao": 13011, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Pauini"
    }, 
    "131303536": {
      "id_microrregiao": 13008, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Presidente Figueiredo"
    }, 
    "131303569": {
      "id_microrregiao": 13008, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Rio Preto da Eva"
    }, 
    "131303601": {
      "id_microrregiao": 13001, 
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Santa Isabel do Rio Negro"
    }, 
    "131303700": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1"
    }, 
    "131303809": {
      "id_microrregiao": 13001, 
      "id_mesorregiao": 1301, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira"
    }, 
    "131303908": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a"
    }, 
    "131303957": {
      "id_microrregiao": 13010, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3"
    }, 
    "131304005": {
      "id_microrregiao": 13009, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Silves"
    }, 
    "131304062": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Tabatinga"
    }, 
    "131304104": {
      "id_microrregiao": 13012, 
      "id_mesorregiao": 1304, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Tapau\u00e1"
    }, 
    "131304203": {
      "id_microrregiao": 13005, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Tef\u00e9"
    }, 
    "131304237": {
      "id_microrregiao": 13003, 
      "id_mesorregiao": 1302, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Tonantins"
    }, 
    "131304260": {
      "id_microrregiao": 13005, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Uarini"
    }, 
    "131304302": {
      "id_microrregiao": 13010, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Urucar\u00e1"
    }, 
    "131304401": {
      "id_microrregiao": 13009, 
      "id_mesorregiao": 1303, 
      "id_uf": 13, 
      "nome": "Urucurituba"
    }, 
    "141400027": {
      "id_microrregiao": 14001, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Amajari"
    }, 
    "141400050": {
      "id_microrregiao": 14001, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Alto Alegre"
    }, 
    "141400100": {
      "id_microrregiao": 14001, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Boa Vista"
    }, 
    "141400159": {
      "id_microrregiao": 14002, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Bonfim"
    }, 
    "141400175": {
      "id_microrregiao": 14002, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Cant\u00e1"
    }, 
    "141400209": {
      "id_microrregiao": 14003, 
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Caracara\u00ed"
    }, 
    "141400233": {
      "id_microrregiao": 14004, 
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Caroebe"
    }, 
    "141400282": {
      "id_microrregiao": 14003, 
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Iracema"
    }, 
    "141400308": {
      "id_microrregiao": 14003, 
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Mucaja\u00ed"
    }, 
    "141400407": {
      "id_microrregiao": 14002, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Normandia"
    }, 
    "141400456": {
      "id_microrregiao": 14001, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Pacaraima"
    }, 
    "141400472": {
      "id_microrregiao": 14004, 
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Rorain\u00f3polis"
    }, 
    "141400506": {
      "id_microrregiao": 14004, 
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza"
    }, 
    "141400605": {
      "id_microrregiao": 14004, 
      "id_mesorregiao": 1402, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "S\u00e3o Luiz"
    }, 
    "141400704": {
      "id_microrregiao": 14002, 
      "id_mesorregiao": 1401, 
      "id_uf": 14, 
      "nome": "Uiramut\u00e3"
    }, 
    "151500107": {
      "id_microrregiao": 15011, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Abaetetuba"
    }, 
    "151500131": {
      "id_microrregiao": 15017, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Abel Figueiredo"
    }, 
    "151500206": {
      "id_microrregiao": 15012, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Acar\u00e1"
    }, 
    "151500305": {
      "id_microrregiao": 15005, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Afu\u00e1"
    }, 
    "151500347": {
      "id_microrregiao": 15019, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "\u00c1gua Azul do Norte"
    }, 
    "151500404": {
      "id_microrregiao": 15002, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Alenquer"
    }, 
    "151500503": {
      "id_microrregiao": 15003, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Almeirim"
    }, 
    "151500602": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Altamira"
    }, 
    "151500701": {
      "id_microrregiao": 15005, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Anaj\u00e1s"
    }, 
    "151500800": {
      "id_microrregiao": 15007, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Ananindeua"
    }, 
    "151500859": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Anapu"
    }, 
    "151500909": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Augusto Corr\u00eaa"
    }, 
    "151500958": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Aurora do Par\u00e1"
    }, 
    "151501006": {
      "id_microrregiao": 15014, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Aveiro"
    }, 
    "151501105": {
      "id_microrregiao": 15004, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bagre"
    }, 
    "151501204": {
      "id_microrregiao": 15011, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bai\u00e3o"
    }, 
    "151501253": {
      "id_microrregiao": 15018, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bannach"
    }, 
    "151501303": {
      "id_microrregiao": 15007, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Barcarena"
    }, 
    "151501402": {
      "id_microrregiao": 15007, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bel\u00e9m"
    }, 
    "151501451": {
      "id_microrregiao": 15002, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Belterra"
    }, 
    "151501501": {
      "id_microrregiao": 15007, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Benevides"
    }, 
    "151501576": {
      "id_microrregiao": 15017, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bom Jesus do Tocantins"
    }, 
    "151501600": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bonito"
    }, 
    "151501709": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bragan\u00e7a"
    }, 
    "151501725": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Brasil Novo"
    }, 
    "151501758": {
      "id_microrregiao": 15020, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Brejo Grande do Araguaia"
    }, 
    "151501782": {
      "id_microrregiao": 15016, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Breu Branco"
    }, 
    "151501808": {
      "id_microrregiao": 15005, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Breves"
    }, 
    "151501907": {
      "id_microrregiao": 15008, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Bujaru"
    }, 
    "151501956": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Cachoeira do Piri\u00e1"
    }, 
    "151502004": {
      "id_microrregiao": 15006, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Cachoeira do Arari"
    }, 
    "151502103": {
      "id_microrregiao": 15011, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Camet\u00e1"
    }, 
    "151502152": {
      "id_microrregiao": 15019, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s"
    }, 
    "151502202": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Capanema"
    }, 
    "151502301": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o"
    }, 
    "151502400": {
      "id_microrregiao": 15008, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Castanhal"
    }, 
    "151502509": {
      "id_microrregiao": 15006, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Chaves"
    }, 
    "151502608": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Colares"
    }, 
    "151502707": {
      "id_microrregiao": 15022, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia"
    }, 
    "151502756": {
      "id_microrregiao": 15012, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1"
    }, 
    "151502764": {
      "id_microrregiao": 15018, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Cumaru do Norte"
    }, 
    "151502772": {
      "id_microrregiao": 15019, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Curion\u00f3polis"
    }, 
    "151502806": {
      "id_microrregiao": 15005, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Curralinho"
    }, 
    "151502855": {
      "id_microrregiao": 15002, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Curu\u00e1"
    }, 
    "151502905": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Curu\u00e7\u00e1"
    }, 
    "151502939": {
      "id_microrregiao": 15017, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Dom Eliseu"
    }, 
    "151502954": {
      "id_microrregiao": 15019, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Eldorado dos Caraj\u00e1s"
    }, 
    "151503002": {
      "id_microrregiao": 15001, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Faro"
    }, 
    "151503044": {
      "id_microrregiao": 15022, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Floresta do Araguaia"
    }, 
    "151503077": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Garraf\u00e3o do Norte"
    }, 
    "151503093": {
      "id_microrregiao": 15017, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1"
    }, 
    "151503101": {
      "id_microrregiao": 15004, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Gurup\u00e1"
    }, 
    "151503200": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u"
    }, 
    "151503309": {
      "id_microrregiao": 15011, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Igarap\u00e9-Miri"
    }, 
    "151503408": {
      "id_microrregiao": 15008, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Inhangapi"
    }, 
    "151503457": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Ipixuna do Par\u00e1"
    }, 
    "151503507": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Irituia"
    }, 
    "151503606": {
      "id_microrregiao": 15014, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Itaituba"
    }, 
    "151503705": {
      "id_microrregiao": 15016, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Itupiranga"
    }, 
    "151503754": {
      "id_microrregiao": 15014, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Jacareacanga"
    }, 
    "151503804": {
      "id_microrregiao": 15016, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Jacund\u00e1"
    }, 
    "151503903": {
      "id_microrregiao": 15001, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Juruti"
    }, 
    "151504000": {
      "id_microrregiao": 15011, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Limoeiro do Ajuru"
    }, 
    "151504059": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "M\u00e3e do Rio"
    }, 
    "151504109": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Magalh\u00e3es Barata"
    }, 
    "151504208": {
      "id_microrregiao": 15020, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Marab\u00e1"
    }, 
    "151504307": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Maracan\u00e3"
    }, 
    "151504406": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Marapanim"
    }, 
    "151504422": {
      "id_microrregiao": 15007, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Marituba"
    }, 
    "151504455": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Medicil\u00e2ndia"
    }, 
    "151504505": {
      "id_microrregiao": 15004, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Melga\u00e7o"
    }, 
    "151504604": {
      "id_microrregiao": 15011, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Mocajuba"
    }, 
    "151504703": {
      "id_microrregiao": 15012, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Moju"
    }, 
    "151504802": {
      "id_microrregiao": 15002, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Monte Alegre"
    }, 
    "151504901": {
      "id_microrregiao": 15006, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Muan\u00e1"
    }, 
    "151504950": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1"
    }, 
    "151504976": {
      "id_microrregiao": 15016, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Nova Ipixuna"
    }, 
    "151505007": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Nova Timboteua"
    }, 
    "151505031": {
      "id_microrregiao": 15014, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Novo Progresso"
    }, 
    "151505064": {
      "id_microrregiao": 15016, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Novo Repartimento"
    }, 
    "151505106": {
      "id_microrregiao": 15001, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "\u00d3bidos"
    }, 
    "151505205": {
      "id_microrregiao": 15011, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Oeiras do Par\u00e1"
    }, 
    "151505304": {
      "id_microrregiao": 15001, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Oriximin\u00e1"
    }, 
    "151505403": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Our\u00e9m"
    }, 
    "151505437": {
      "id_microrregiao": 15018, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Ouril\u00e2ndia do Norte"
    }, 
    "151505486": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Pacaj\u00e1"
    }, 
    "151505494": {
      "id_microrregiao": 15020, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Palestina do Par\u00e1"
    }, 
    "151505502": {
      "id_microrregiao": 15017, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Paragominas"
    }, 
    "151505536": {
      "id_microrregiao": 15019, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Parauapebas"
    }, 
    "151505551": {
      "id_microrregiao": 15021, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Pau D'Arco"
    }, 
    "151505601": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Peixe-Boi"
    }, 
    "151505635": {
      "id_microrregiao": 15021, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Pi\u00e7arra"
    }, 
    "151505650": {
      "id_microrregiao": 15002, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Placas"
    }, 
    "151505700": {
      "id_microrregiao": 15006, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Ponta de Pedras"
    }, 
    "151505809": {
      "id_microrregiao": 15004, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Portel"
    }, 
    "151505908": {
      "id_microrregiao": 15003, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Porto de Moz"
    }, 
    "151506005": {
      "id_microrregiao": 15002, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Prainha"
    }, 
    "151506104": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Primavera"
    }, 
    "151506112": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Quatipuru"
    }, 
    "151506138": {
      "id_microrregiao": 15021, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "151506161": {
      "id_microrregiao": 15021, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Rio Maria"
    }, 
    "151506187": {
      "id_microrregiao": 15017, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Rondon do Par\u00e1"
    }, 
    "151506195": {
      "id_microrregiao": 15014, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Rur\u00f3polis"
    }, 
    "151506203": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Salin\u00f3polis"
    }, 
    "151506302": {
      "id_microrregiao": 15006, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Salvaterra"
    }, 
    "151506351": {
      "id_microrregiao": 15007, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1"
    }, 
    "151506401": {
      "id_microrregiao": 15006, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Cruz do Arari"
    }, 
    "151506500": {
      "id_microrregiao": 15008, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Isabel do Par\u00e1"
    }, 
    "151506559": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Luzia do Par\u00e1"
    }, 
    "151506583": {
      "id_microrregiao": 15022, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Maria das Barreiras"
    }, 
    "151506609": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santa Maria do Par\u00e1"
    }, 
    "151506708": {
      "id_microrregiao": 15022, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santana do Araguaia"
    }, 
    "151506807": {
      "id_microrregiao": 15002, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santar\u00e9m"
    }, 
    "151506906": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santar\u00e9m Novo"
    }, 
    "151507003": {
      "id_microrregiao": 15008, 
      "id_mesorregiao": 1503, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1"
    }, 
    "151507102": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas"
    }, 
    "151507151": {
      "id_microrregiao": 15020, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Araguaia"
    }, 
    "151507201": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim"
    }, 
    "151507300": {
      "id_microrregiao": 15018, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu"
    }, 
    "151507409": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1"
    }, 
    "151507458": {
      "id_microrregiao": 15021, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia"
    }, 
    "151507466": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta"
    }, 
    "151507474": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas"
    }, 
    "151507508": {
      "id_microrregiao": 15020, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia"
    }, 
    "151507607": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1"
    }, 
    "151507706": {
      "id_microrregiao": 15005, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista"
    }, 
    "151507755": {
      "id_microrregiao": 15021, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Sapucaia"
    }, 
    "151507805": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio"
    }, 
    "151507904": {
      "id_microrregiao": 15006, 
      "id_mesorregiao": 1502, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Soure"
    }, 
    "151507953": {
      "id_microrregiao": 15012, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tail\u00e2ndia"
    }, 
    "151507961": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Terra Alta"
    }, 
    "151507979": {
      "id_microrregiao": 15001, 
      "id_mesorregiao": 1501, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Terra Santa"
    }, 
    "151508001": {
      "id_microrregiao": 15012, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u"
    }, 
    "151508035": {
      "id_microrregiao": 15010, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tracuateua"
    }, 
    "151508050": {
      "id_microrregiao": 15014, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Trair\u00e3o"
    }, 
    "151508084": {
      "id_microrregiao": 15018, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tucum\u00e3"
    }, 
    "151508100": {
      "id_microrregiao": 15016, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Tucuru\u00ed"
    }, 
    "151508126": {
      "id_microrregiao": 15017, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Ulian\u00f3polis"
    }, 
    "151508159": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Uruar\u00e1"
    }, 
    "151508209": {
      "id_microrregiao": 15009, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Vigia"
    }, 
    "151508308": {
      "id_microrregiao": 15013, 
      "id_mesorregiao": 1504, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Viseu"
    }, 
    "151508357": {
      "id_microrregiao": 15015, 
      "id_mesorregiao": 1505, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Vit\u00f3ria do Xingu"
    }, 
    "151508407": {
      "id_microrregiao": 15021, 
      "id_mesorregiao": 1506, 
      "id_uf": 15, 
      "nome": "Xinguara"
    }, 
    "161600055": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Serra do Navio"
    }, 
    "161600105": {
      "id_microrregiao": 16002, 
      "id_mesorregiao": 1601, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Amap\u00e1"
    }, 
    "161600154": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Pedra Branca do Amapari"
    }, 
    "161600204": {
      "id_microrregiao": 16001, 
      "id_mesorregiao": 1601, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Cal\u00e7oene"
    }, 
    "161600212": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Cutias"
    }, 
    "161600238": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Ferreira Gomes"
    }, 
    "161600253": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Itaubal"
    }, 
    "161600279": {
      "id_microrregiao": 16004, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Laranjal do Jari"
    }, 
    "161600303": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Macap\u00e1"
    }, 
    "161600402": {
      "id_microrregiao": 16004, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Mazag\u00e3o"
    }, 
    "161600501": {
      "id_microrregiao": 16001, 
      "id_mesorregiao": 1601, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Oiapoque"
    }, 
    "161600535": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Porto Grande"
    }, 
    "161600550": {
      "id_microrregiao": 16002, 
      "id_mesorregiao": 1601, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Pracu\u00faba"
    }, 
    "161600600": {
      "id_microrregiao": 16003, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Santana"
    }, 
    "161600709": {
      "id_microrregiao": 16002, 
      "id_mesorregiao": 1601, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Tartarugalzinho"
    }, 
    "161600808": {
      "id_microrregiao": 16004, 
      "id_mesorregiao": 1602, 
      "id_uf": 16, 
      "nome": "Vit\u00f3ria do Jari"
    }, 
    "171700251": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Abreul\u00e2ndia"
    }, 
    "171700301": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Aguiarn\u00f3polis"
    }, 
    "171700350": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Alian\u00e7a do Tocantins"
    }, 
    "171700400": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Almas"
    }, 
    "171700707": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Alvorada"
    }, 
    "171701002": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Anan\u00e1s"
    }, 
    "171701051": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Angico"
    }, 
    "171701101": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Aparecida do Rio Negro"
    }, 
    "171701309": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Aragominas"
    }, 
    "171701903": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Araguacema"
    }, 
    "171702000": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Aragua\u00e7u"
    }, 
    "171702109": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Aragua\u00edna"
    }, 
    "171702158": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Araguan\u00e3"
    }, 
    "171702208": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Araguatins"
    }, 
    "171702307": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Arapoema"
    }, 
    "171702406": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Arraias"
    }, 
    "171702554": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Augustin\u00f3polis"
    }, 
    "171702703": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Aurora do Tocantins"
    }, 
    "171702901": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Axix\u00e1 do Tocantins"
    }, 
    "171703008": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia"
    }, 
    "171703057": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Bandeirantes do Tocantins"
    }, 
    "171703073": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Barra do Ouro"
    }, 
    "171703107": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Barrol\u00e2ndia"
    }, 
    "171703206": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Bernardo Say\u00e3o"
    }, 
    "171703305": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Bom Jesus do Tocantins"
    }, 
    "171703602": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Brasil\u00e2ndia do Tocantins"
    }, 
    "171703701": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Brejinho de Nazar\u00e9"
    }, 
    "171703800": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Buriti do Tocantins"
    }, 
    "171703826": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Cachoeirinha"
    }, 
    "171703842": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Campos Lindos"
    }, 
    "171703867": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Cariri do Tocantins"
    }, 
    "171703883": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Carmol\u00e2ndia"
    }, 
    "171703891": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Carrasco Bonito"
    }, 
    "171703909": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Caseara"
    }, 
    "171704105": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Centen\u00e1rio"
    }, 
    "171704600": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Chapada de Areia"
    }, 
    "171705102": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Chapada da Natividade"
    }, 
    "171705508": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Colinas do Tocantins"
    }, 
    "171705557": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Combinado"
    }, 
    "171705607": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Tocantins"
    }, 
    "171706001": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Couto Magalh\u00e3es"
    }, 
    "171706100": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Cristal\u00e2ndia"
    }, 
    "171706258": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Crix\u00e1s do Tocantins"
    }, 
    "171706506": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Darcin\u00f3polis"
    }, 
    "171707009": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Dian\u00f3polis"
    }, 
    "171707108": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Divin\u00f3polis do Tocantins"
    }, 
    "171707207": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Dois Irm\u00e3os do Tocantins"
    }, 
    "171707306": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Duer\u00e9"
    }, 
    "171707405": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Esperantina"
    }, 
    "171707553": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "F\u00e1tima"
    }, 
    "171707652": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Figueir\u00f3polis"
    }, 
    "171707702": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Filad\u00e9lfia"
    }, 
    "171708205": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Formoso do Araguaia"
    }, 
    "171708254": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Fortaleza do Taboc\u00e3o"
    }, 
    "171708304": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Goianorte"
    }, 
    "171709005": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Goiatins"
    }, 
    "171709302": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Guara\u00ed"
    }, 
    "171709500": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Gurupi"
    }, 
    "171709807": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Ipueiras"
    }, 
    "171710508": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Itacaj\u00e1"
    }, 
    "171710706": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Itaguatins"
    }, 
    "171710904": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Itapiratins"
    }, 
    "171711100": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Itapor\u00e3 do Tocantins"
    }, 
    "171711506": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Ja\u00fa do Tocantins"
    }, 
    "171711803": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Juarina"
    }, 
    "171711902": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Lagoa da Confus\u00e3o"
    }, 
    "171711951": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Lagoa do Tocantins"
    }, 
    "171712009": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Lajeado"
    }, 
    "171712157": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Lavandeira"
    }, 
    "171712405": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Lizarda"
    }, 
    "171712454": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Luzin\u00f3polis"
    }, 
    "171712504": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Marian\u00f3polis do Tocantins"
    }, 
    "171712702": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Mateiros"
    }, 
    "171712801": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Mauril\u00e2ndia do Tocantins"
    }, 
    "171713205": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Miracema do Tocantins"
    }, 
    "171713304": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Miranorte"
    }, 
    "171713601": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Monte do Carmo"
    }, 
    "171713700": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Monte Santo do Tocantins"
    }, 
    "171713809": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Palmeiras do Tocantins"
    }, 
    "171713957": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Muricil\u00e2ndia"
    }, 
    "171714203": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Natividade"
    }, 
    "171714302": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Nazar\u00e9"
    }, 
    "171714880": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Nova Olinda"
    }, 
    "171715002": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Nova Rosal\u00e2ndia"
    }, 
    "171715101": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Novo Acordo"
    }, 
    "171715150": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Novo Alegre"
    }, 
    "171715259": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Novo Jardim"
    }, 
    "171715507": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Oliveira de F\u00e1tima"
    }, 
    "171715705": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Palmeirante"
    }, 
    "171715754": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Palmeir\u00f3polis"
    }, 
    "171716109": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Para\u00edso do Tocantins"
    }, 
    "171716208": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Paran\u00e3"
    }, 
    "171716307": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Pau D'Arco"
    }, 
    "171716505": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Pedro Afonso"
    }, 
    "171716604": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Peixe"
    }, 
    "171716653": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Pequizeiro"
    }, 
    "171716703": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Colm\u00e9ia"
    }, 
    "171717008": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Pindorama do Tocantins"
    }, 
    "171717206": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Piraqu\u00ea"
    }, 
    "171717503": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Pium"
    }, 
    "171717800": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Ponte Alta do Bom Jesus"
    }, 
    "171717909": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Ponte Alta do Tocantins"
    }, 
    "171718006": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Porto Alegre do Tocantins"
    }, 
    "171718204": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Porto Nacional"
    }, 
    "171718303": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Praia Norte"
    }, 
    "171718402": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Presidente Kennedy"
    }, 
    "171718451": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Pugmil"
    }, 
    "171718501": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Recursol\u00e2ndia"
    }, 
    "171718550": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Riachinho"
    }, 
    "171718659": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Rio da Concei\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "171718709": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Rio dos Bois"
    }, 
    "171718758": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Rio Sono"
    }, 
    "171718808": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Sampaio"
    }, 
    "171718840": {
      "id_microrregiao": 17004, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Sandol\u00e2ndia"
    }, 
    "171718865": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Santa F\u00e9 do Araguaia"
    }, 
    "171718881": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Santa Maria do Tocantins"
    }, 
    "171718899": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Santa Rita do Tocantins"
    }, 
    "171718907": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Santa Rosa do Tocantins"
    }, 
    "171719004": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Santa Tereza do Tocantins"
    }, 
    "171720002": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Santa Terezinha do Tocantins"
    }, 
    "171720101": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Tocantins"
    }, 
    "171720150": {
      "id_microrregiao": 17007, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins"
    }, 
    "171720200": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Tocantins"
    }, 
    "171720259": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "S\u00e3o Salvador do Tocantins"
    }, 
    "171720309": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins"
    }, 
    "171720499": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "S\u00e3o Val\u00e9rio"
    }, 
    "171720655": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Silvan\u00f3polis"
    }, 
    "171720804": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "S\u00edtio Novo do Tocantins"
    }, 
    "171720853": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Sucupira"
    }, 
    "171720903": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Taguatinga"
    }, 
    "171720937": {
      "id_microrregiao": 17008, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Taipas do Tocantins"
    }, 
    "171720978": {
      "id_microrregiao": 17005, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Talism\u00e3"
    }, 
    "171721000": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Palmas"
    }, 
    "171721109": {
      "id_microrregiao": 17006, 
      "id_mesorregiao": 1702, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Tocant\u00ednia"
    }, 
    "171721208": {
      "id_microrregiao": 17001, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Tocantin\u00f3polis"
    }, 
    "171721257": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Tupirama"
    }, 
    "171721307": {
      "id_microrregiao": 17003, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Tupiratins"
    }, 
    "171722081": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Wanderl\u00e2ndia"
    }, 
    "171722107": {
      "id_microrregiao": 17002, 
      "id_mesorregiao": 1701, 
      "id_uf": 17, 
      "nome": "Xambio\u00e1"
    }, 
    "212100055": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "A\u00e7ail\u00e2ndia"
    }, 
    "212100105": {
      "id_microrregiao": 21016, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Afonso Cunha"
    }, 
    "212100154": {
      "id_microrregiao": 21013, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212100204": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Alc\u00e2ntara"
    }, 
    "212100303": {
      "id_microrregiao": 21016, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Aldeias Altas"
    }, 
    "212100402": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Altamira do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212100436": {
      "id_microrregiao": 21015, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212100477": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Alto Alegre do Pindar\u00e9"
    }, 
    "212100501": {
      "id_microrregiao": 21020, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Alto Parna\u00edba"
    }, 
    "212100550": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212100600": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Amarante do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212100709": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Anajatuba"
    }, 
    "212100808": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Anapurus"
    }, 
    "212100832": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Apicum-A\u00e7u"
    }, 
    "212100873": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Araguan\u00e3"
    }, 
    "212100907": {
      "id_microrregiao": 21013, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Araioses"
    }, 
    "212100956": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Arame"
    }, 
    "212101004": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Arari"
    }, 
    "212101103": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Axix\u00e1"
    }, 
    "212101202": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bacabal"
    }, 
    "212101251": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bacabeira"
    }, 
    "212101301": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bacuri"
    }, 
    "212101350": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bacurituba"
    }, 
    "212101400": {
      "id_microrregiao": 21020, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Balsas"
    }, 
    "212101509": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa"
    }, 
    "212101608": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Barra do Corda"
    }, 
    "212101707": {
      "id_microrregiao": 21004, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Barreirinhas"
    }, 
    "212101731": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bel\u00e1gua"
    }, 
    "212101772": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bela Vista do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212101806": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Benedito Leite"
    }, 
    "212101905": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bequim\u00e3o"
    }, 
    "212101939": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bernardo do Mearim"
    }, 
    "212101970": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Boa Vista do Gurupi"
    }, 
    "212102002": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bom Jardim"
    }, 
    "212102036": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bom Jesus das Selvas"
    }, 
    "212102077": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Bom Lugar"
    }, 
    "212102101": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Brejo"
    }, 
    "212102150": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Brejo de Areia"
    }, 
    "212102200": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Buriti"
    }, 
    "212102309": {
      "id_microrregiao": 21017, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Buriti Bravo"
    }, 
    "212102325": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Buriticupu"
    }, 
    "212102358": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Buritirana"
    }, 
    "212102374": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cachoeira Grande"
    }, 
    "212102408": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cajapi\u00f3"
    }, 
    "212102507": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cajari"
    }, 
    "212102556": {
      "id_microrregiao": 21019, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Campestre do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212102606": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "C\u00e2ndido Mendes"
    }, 
    "212102705": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cantanhede"
    }, 
    "212102754": {
      "id_microrregiao": 21015, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Capinzal do Norte"
    }, 
    "212102804": {
      "id_microrregiao": 21019, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Carolina"
    }, 
    "212102903": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Carutapera"
    }, 
    "212103000": {
      "id_microrregiao": 21017, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Caxias"
    }, 
    "212103109": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cedral"
    }, 
    "212103125": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Central do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212103158": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Centro do Guilherme"
    }, 
    "212103174": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Centro Novo do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212103208": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Chapadinha"
    }, 
    "212103257": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cidel\u00e2ndia"
    }, 
    "212103307": {
      "id_microrregiao": 21015, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cod\u00f3"
    }, 
    "212103406": {
      "id_microrregiao": 21016, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Coelho Neto"
    }, 
    "212103505": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Colinas"
    }, 
    "212103554": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u"
    }, 
    "212103604": {
      "id_microrregiao": 21015, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Coroat\u00e1"
    }, 
    "212103703": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Cururupu"
    }, 
    "212103752": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Davin\u00f3polis"
    }, 
    "212103802": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Dom Pedro"
    }, 
    "212103901": {
      "id_microrregiao": 21016, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Duque Bacelar"
    }, 
    "212104008": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Esperantin\u00f3polis"
    }, 
    "212104057": {
      "id_microrregiao": 21019, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Estreito"
    }, 
    "212104073": {
      "id_microrregiao": 21020, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Feira Nova do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212104081": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Fernando Falc\u00e3o"
    }, 
    "212104099": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Formosa da Serra Negra"
    }, 
    "212104107": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Fortaleza dos Nogueiras"
    }, 
    "212104206": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Fortuna"
    }, 
    "212104305": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Godofredo Viana"
    }, 
    "212104404": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Gon\u00e7alves Dias"
    }, 
    "212104503": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Archer"
    }, 
    "212104552": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Edison Lob\u00e3o"
    }, 
    "212104602": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Eug\u00eanio Barros"
    }, 
    "212104628": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Luiz Rocha"
    }, 
    "212104651": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Newton Bello"
    }, 
    "212104677": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Governador Nunes Freire"
    }, 
    "212104701": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Gra\u00e7a Aranha"
    }, 
    "212104800": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Graja\u00fa"
    }, 
    "212104909": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Guimar\u00e3es"
    }, 
    "212105005": {
      "id_microrregiao": 21004, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Humberto de Campos"
    }, 
    "212105104": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Icatu"
    }, 
    "212105153": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Igarap\u00e9 do Meio"
    }, 
    "212105203": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Igarap\u00e9 Grande"
    }, 
    "212105302": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Imperatriz"
    }, 
    "212105351": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Itaipava do Graja\u00fa"
    }, 
    "212105401": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Itapecuru Mirim"
    }, 
    "212105427": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Itinga do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212105450": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Jatob\u00e1"
    }, 
    "212105476": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Jenipapo dos Vieiras"
    }, 
    "212105500": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Jo\u00e3o Lisboa"
    }, 
    "212105609": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Josel\u00e2ndia"
    }, 
    "212105658": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Junco do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212105708": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lago da Pedra"
    }, 
    "212105807": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lago do Junco"
    }, 
    "212105906": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lago Verde"
    }, 
    "212105922": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lagoa do Mato"
    }, 
    "212105948": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lago dos Rodrigues"
    }, 
    "212105963": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212105989": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lajeado Novo"
    }, 
    "212106003": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lima Campos"
    }, 
    "212106102": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Loreto"
    }, 
    "212106201": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Lu\u00eds Domingues"
    }, 
    "212106300": {
      "id_microrregiao": 21013, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Magalh\u00e3es de Almeida"
    }, 
    "212106326": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Maraca\u00e7um\u00e9"
    }, 
    "212106359": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Maraj\u00e1 do Sena"
    }, 
    "212106375": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Maranh\u00e3ozinho"
    }, 
    "212106409": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mata Roma"
    }, 
    "212106508": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Matinha"
    }, 
    "212106607": {
      "id_microrregiao": 21017, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mat\u00f5es"
    }, 
    "212106631": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mat\u00f5es do Norte"
    }, 
    "212106672": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Milagres do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212106706": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mirador"
    }, 
    "212106755": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Miranda do Norte"
    }, 
    "212106805": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mirinzal"
    }, 
    "212106904": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Mon\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "212107001": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Montes Altos"
    }, 
    "212107100": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Morros"
    }, 
    "212107209": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Nina Rodrigues"
    }, 
    "212107258": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Nova Colinas"
    }, 
    "212107308": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Nova Iorque"
    }, 
    "212107357": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212107407": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s"
    }, 
    "212107456": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212107506": {
      "id_microrregiao": 21002, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pa\u00e7o do Lumiar"
    }, 
    "212107605": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Palmeir\u00e2ndia"
    }, 
    "212107704": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Paraibano"
    }, 
    "212107803": {
      "id_microrregiao": 21017, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Parnarama"
    }, 
    "212107902": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Passagem Franca"
    }, 
    "212108009": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pastos Bons"
    }, 
    "212108058": {
      "id_microrregiao": 21004, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Paulino Neves"
    }, 
    "212108108": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Paulo Ramos"
    }, 
    "212108207": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pedreiras"
    }, 
    "212108256": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pedro do Ros\u00e1rio"
    }, 
    "212108306": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Penalva"
    }, 
    "212108405": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Peri Mirim"
    }, 
    "212108454": {
      "id_microrregiao": 21015, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Peritor\u00f3"
    }, 
    "212108504": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pindar\u00e9-Mirim"
    }, 
    "212108603": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pinheiro"
    }, 
    "212108702": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pio XII"
    }, 
    "212108801": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Pirapemas"
    }, 
    "212108900": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras"
    }, 
    "212109007": {
      "id_microrregiao": 21019, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Porto Franco"
    }, 
    "212109056": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Porto Rico do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212109106": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Dutra"
    }, 
    "212109205": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Juscelino"
    }, 
    "212109239": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente M\u00e9dici"
    }, 
    "212109270": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Sarney"
    }, 
    "212109304": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Presidente Vargas"
    }, 
    "212109403": {
      "id_microrregiao": 21004, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Primeira Cruz"
    }, 
    "212109452": {
      "id_microrregiao": 21002, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Raposa"
    }, 
    "212109502": {
      "id_microrregiao": 21020, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Riach\u00e3o"
    }, 
    "212109551": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Ribamar Fiquene"
    }, 
    "212109601": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Ros\u00e1rio"
    }, 
    "212109700": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Samba\u00edba"
    }, 
    "212109759": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212109809": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Helena"
    }, 
    "212109908": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa In\u00eas"
    }, 
    "212110005": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Luzia"
    }, 
    "212110039": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Luzia do Paru\u00e1"
    }, 
    "212110104": {
      "id_microrregiao": 21013, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212110203": {
      "id_microrregiao": 21003, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santa Rita"
    }, 
    "212110237": {
      "id_microrregiao": 21013, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santana do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212110278": {
      "id_microrregiao": 21004, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212110302": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes"
    }, 
    "212110401": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto"
    }, 
    "212110500": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Bento"
    }, 
    "212110609": {
      "id_microrregiao": 21013, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Bernardo"
    }, 
    "212110658": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o"
    }, 
    "212110708": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212110807": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas"
    }, 
    "212110856": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o"
    }, 
    "212110906": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212111003": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    }, 
    "212111029": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa"
    }, 
    "212111052": {
      "id_microrregiao": 21019, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"
    }, 
    "212111078": {
      "id_microrregiao": 21017, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter"
    }, 
    "212111102": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos"
    }, 
    "212111201": {
      "id_microrregiao": 21002, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar"
    }, 
    "212111250": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios"
    }, 
    "212111300": {
      "id_microrregiao": 21002, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds"
    }, 
    "212111409": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212111508": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212111532": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca"
    }, 
    "212111573": {
      "id_microrregiao": 21019, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro dos Crentes"
    }, 
    "212111607": {
      "id_microrregiao": 21021, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras"
    }, 
    "212111631": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra"
    }, 
    "212111672": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Roberto"
    }, 
    "212111706": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    }, 
    "212111722": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Satubinha"
    }, 
    "212111748": {
      "id_microrregiao": 21012, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Senador Alexandre Costa"
    }, 
    "212111763": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Senador La Rocque"
    }, 
    "212111789": {
      "id_microrregiao": 21001, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Serrano do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "212111805": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "S\u00edtio Novo"
    }, 
    "212111904": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Sucupira do Norte"
    }, 
    "212111953": {
      "id_microrregiao": 21018, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Sucupira do Riach\u00e3o"
    }, 
    "212112001": {
      "id_microrregiao": 21020, 
      "id_mesorregiao": 2105, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Tasso Fragoso"
    }, 
    "212112100": {
      "id_microrregiao": 21015, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Timbiras"
    }, 
    "212112209": {
      "id_microrregiao": 21017, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Timon"
    }, 
    "212112233": {
      "id_microrregiao": 21010, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Trizidela do Vale"
    }, 
    "212112274": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Tufil\u00e2ndia"
    }, 
    "212112308": {
      "id_microrregiao": 21011, 
      "id_mesorregiao": 2103, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Tuntum"
    }, 
    "212112407": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Turia\u00e7u"
    }, 
    "212112456": {
      "id_microrregiao": 21007, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Turil\u00e2ndia"
    }, 
    "212112506": {
      "id_microrregiao": 21004, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Tut\u00f3ia"
    }, 
    "212112605": {
      "id_microrregiao": 21014, 
      "id_mesorregiao": 2104, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Urbano Santos"
    }, 
    "212112704": {
      "id_microrregiao": 21006, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Vargem Grande"
    }, 
    "212112803": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Viana"
    }, 
    "212112852": {
      "id_microrregiao": 21009, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Vila Nova dos Mart\u00edrios"
    }, 
    "212112902": {
      "id_microrregiao": 21005, 
      "id_mesorregiao": 2101, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Vit\u00f3ria do Mearim"
    }, 
    "212113009": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Vitorino Freire"
    }, 
    "212114007": {
      "id_microrregiao": 21008, 
      "id_mesorregiao": 2102, 
      "id_uf": 21, 
      "nome": "Z\u00e9 Doca"
    }, 
    "222200053": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Acau\u00e3"
    }, 
    "222200103": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Agricol\u00e2ndia"
    }, 
    "222200202": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "\u00c1gua Branca"
    }, 
    "222200251": {
      "id_microrregiao": 22014, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alagoinha do Piau\u00ed"
    }, 
    "222200277": {
      "id_microrregiao": 22014, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alegrete do Piau\u00ed"
    }, 
    "222200301": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alto Long\u00e1"
    }, 
    "222200400": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Altos"
    }, 
    "222200459": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia"
    }, 
    "222200509": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Amarante"
    }, 
    "222200608": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Angical do Piau\u00ed"
    }, 
    "222200707": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "An\u00edsio de Abreu"
    }, 
    "222200806": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Almeida"
    }, 
    "222200905": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Aroazes"
    }, 
    "222200954": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Aroeiras do Itaim"
    }, 
    "222201002": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Arraial"
    }, 
    "222201051": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201101": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Avelino Lopes"
    }, 
    "222201150": {
      "id_microrregiao": 22007, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Baixa Grande do Ribeiro"
    }, 
    "222201176": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Barra D'Alc\u00e2ntara"
    }, 
    "222201200": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Barras"
    }, 
    "222201309": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Barreiras do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201408": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Barro Duro"
    }, 
    "222201507": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Batalha"
    }, 
    "222201556": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bela Vista do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201572": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201606": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Beneditinos"
    }, 
    "222201705": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bertol\u00ednia"
    }, 
    "222201739": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201770": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Boa Hora"
    }, 
    "222201804": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bocaina"
    }, 
    "222201903": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "222201919": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201929": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Bonfim do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201945": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed"
    }, 
    "222201960": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Brasileira"
    }, 
    "222201988": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Brejo do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202000": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Buriti dos Lopes"
    }, 
    "222202026": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Buriti dos Montes"
    }, 
    "222202059": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cabeceiras do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202075": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cajazeiras do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202083": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cajueiro da Praia"
    }, 
    "222202091": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202109": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campinas do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202117": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campo Alegre do Fidalgo"
    }, 
    "222202133": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campo Grande do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202174": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campo Largo do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202208": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Campo Maior"
    }, 
    "222202251": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Canavieira"
    }, 
    "222202307": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Canto do Buriti"
    }, 
    "222202406": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Capit\u00e3o de Campos"
    }, 
    "222202455": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira"
    }, 
    "222202505": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Caracol"
    }, 
    "222202539": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202554": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Caridade do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202604": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Castelo do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202653": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Caxing\u00f3"
    }, 
    "222202703": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cocal"
    }, 
    "222202711": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cocal de Telha"
    }, 
    "222202729": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cocal dos Alves"
    }, 
    "222202737": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Coivaras"
    }, 
    "222202752": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia"
    }, 
    "222202778": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed"
    }, 
    "222202802": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9"
    }, 
    "222202851": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Coronel Jos\u00e9 Dias"
    }, 
    "222202901": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Corrente"
    }, 
    "222203008": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed"
    }, 
    "222203107": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Cristino Castro"
    }, 
    "222203206": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Curimat\u00e1"
    }, 
    "222203230": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Currais"
    }, 
    "222203255": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Curralinhos"
    }, 
    "222203271": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Curral Novo do Piau\u00ed"
    }, 
    "222203305": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Demerval Lob\u00e3o"
    }, 
    "222203354": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Dirceu Arcoverde"
    }, 
    "222203404": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Dom Expedito Lopes"
    }, 
    "222203420": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Domingos Mour\u00e3o"
    }, 
    "222203453": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Dom Inoc\u00eancio"
    }, 
    "222203503": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Elesb\u00e3o Veloso"
    }, 
    "222203602": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Eliseu Martins"
    }, 
    "222203701": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Esperantina"
    }, 
    "222203750": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Fartura do Piau\u00ed"
    }, 
    "222203800": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Flores do Piau\u00ed"
    }, 
    "222203859": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Floresta do Piau\u00ed"
    }, 
    "222203909": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Floriano"
    }, 
    "222204006": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Francin\u00f3polis"
    }, 
    "222204105": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Francisco Ayres"
    }, 
    "222204154": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Francisco Macedo"
    }, 
    "222204204": {
      "id_microrregiao": 22014, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Francisco Santos"
    }, 
    "222204303": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Fronteiras"
    }, 
    "222204352": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Geminiano"
    }, 
    "222204402": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Gilbu\u00e9s"
    }, 
    "222204501": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Guadalupe"
    }, 
    "222204550": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Guaribas"
    }, 
    "222204600": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Hugo Napole\u00e3o"
    }, 
    "222204659": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ilha Grande"
    }, 
    "222204709": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Inhuma"
    }, 
    "222204808": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ipiranga do Piau\u00ed"
    }, 
    "222204907": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Isa\u00edas Coelho"
    }, 
    "222205003": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Itain\u00f3polis"
    }, 
    "222205102": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Itaueira"
    }, 
    "222205151": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jacobina do Piau\u00ed"
    }, 
    "222205201": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jaic\u00f3s"
    }, 
    "222205250": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jardim do Mulato"
    }, 
    "222205276": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed"
    }, 
    "222205300": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jerumenha"
    }, 
    "222205359": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jo\u00e3o Costa"
    }, 
    "222205409": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Joaquim Pires"
    }, 
    "222205458": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Joca Marques"
    }, 
    "222205508": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jos\u00e9 de Freitas"
    }, 
    "222205516": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Juazeiro do Piau\u00ed"
    }, 
    "222205524": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "J\u00falio Borges"
    }, 
    "222205532": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Jurema"
    }, 
    "222205540": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lagoinha do Piau\u00ed"
    }, 
    "222205557": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lagoa Alegre"
    }, 
    "222205565": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed"
    }, 
    "222205573": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lagoa de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "222205581": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lagoa do Piau\u00ed"
    }, 
    "222205599": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lagoa do S\u00edtio"
    }, 
    "222205607": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Landri Sales"
    }, 
    "222205706": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Lu\u00eds Correia"
    }, 
    "222205805": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Luzil\u00e2ndia"
    }, 
    "222205854": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Madeiro"
    }, 
    "222205904": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Manoel Em\u00eddio"
    }, 
    "222205953": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Marcol\u00e2ndia"
    }, 
    "222206001": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Marcos Parente"
    }, 
    "222206050": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Massap\u00ea do Piau\u00ed"
    }, 
    "222206100": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Matias Ol\u00edmpio"
    }, 
    "222206209": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Miguel Alves"
    }, 
    "222206308": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Miguel Le\u00e3o"
    }, 
    "222206357": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Milton Brand\u00e3o"
    }, 
    "222206407": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Monsenhor Gil"
    }, 
    "222206506": {
      "id_microrregiao": 22014, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Monsenhor Hip\u00f3lito"
    }, 
    "222206605": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ed"
    }, 
    "222206654": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo"
    }, 
    "222206670": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed"
    }, 
    "222206696": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Murici dos Portelas"
    }, 
    "222206704": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed"
    }, 
    "222206720": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Naz\u00e1ria"
    }, 
    "222206753": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9"
    }, 
    "222206803": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios"
    }, 
    "222206902": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ed"
    }, 
    "222206951": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio"
    }, 
    "222207009": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Oeiras"
    }, 
    "222207108": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed"
    }, 
    "222207207": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Padre Marcos"
    }, 
    "222207306": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Paes Landim"
    }, 
    "222207355": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Paje\u00fa do Piau\u00ed"
    }, 
    "222207405": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Palmeira do Piau\u00ed"
    }, 
    "222207504": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Palmeirais"
    }, 
    "222207553": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Paquet\u00e1"
    }, 
    "222207603": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Parnagu\u00e1"
    }, 
    "222207702": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Parna\u00edba"
    }, 
    "222207751": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Passagem Franca do Piau\u00ed"
    }, 
    "222207777": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Patos do Piau\u00ed"
    }, 
    "222207793": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pau D'Arco do Piau\u00ed"
    }, 
    "222207801": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Paulistana"
    }, 
    "222207850": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pavussu"
    }, 
    "222207900": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pedro II"
    }, 
    "222207934": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pedro Laurentino"
    }, 
    "222207959": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Nova Santa Rita"
    }, 
    "222208007": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Picos"
    }, 
    "222208106": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pimenteiras"
    }, 
    "222208205": {
      "id_microrregiao": 22014, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Pio IX"
    }, 
    "222208304": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Piracuruca"
    }, 
    "222208403": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Piripiri"
    }, 
    "222208502": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Porto"
    }, 
    "222208551": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Porto Alegre do Piau\u00ed"
    }, 
    "222208601": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Prata do Piau\u00ed"
    }, 
    "222208650": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Queimada Nova"
    }, 
    "222208700": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia"
    }, 
    "222208809": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Regenera\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "222208858": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Riacho Frio"
    }, 
    "222208874": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ribeira do Piau\u00ed"
    }, 
    "222208908": {
      "id_microrregiao": 22007, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Ribeiro Gon\u00e7alves"
    }, 
    "222209005": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Rio Grande do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209104": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209153": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Cruz dos Milagres"
    }, 
    "222209203": {
      "id_microrregiao": 22007, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Filomena"
    }, 
    "222209302": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Luz"
    }, 
    "222209351": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santana do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209377": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santa Rosa do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209401": {
      "id_microrregiao": 22014, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa"
    }, 
    "222209450": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres"
    }, 
    "222209500": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209559": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209609": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209658": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209708": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209757": {
      "id_microrregiao": 22010, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia"
    }, 
    "222209807": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed"
    }, 
    "222209856": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava"
    }, 
    "222209872": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira"
    }, 
    "222209906": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra"
    }, 
    "222209955": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota"
    }, 
    "222209971": {
      "id_microrregiao": 22001, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial"
    }, 
    "222210003": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed"
    }, 
    "222210052": {
      "id_microrregiao": 22002, 
      "id_mesorregiao": 2201, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"
    }, 
    "222210102": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe"
    }, 
    "222210201": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed"
    }, 
    "222210300": {
      "id_microrregiao": 22014, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Juli\u00e3o"
    }, 
    "222210359": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed"
    }, 
    "222210375": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed"
    }, 
    "222210383": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande"
    }, 
    "222210391": {
      "id_microrregiao": 22009, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo"
    }, 
    "222210409": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Tapuio"
    }, 
    "222210508": {
      "id_microrregiao": 22005, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed"
    }, 
    "222210607": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato"
    }, 
    "222210623": {
      "id_microrregiao": 22012, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sebasti\u00e3o Barros"
    }, 
    "222210631": {
      "id_microrregiao": 22008, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sebasti\u00e3o Leal"
    }, 
    "222210656": {
      "id_microrregiao": 22004, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sigefredo Pacheco"
    }, 
    "222210706": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sim\u00f5es"
    }, 
    "222210805": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Simpl\u00edcio Mendes"
    }, 
    "222210904": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Socorro do Piau\u00ed"
    }, 
    "222210938": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Sussuapara"
    }, 
    "222210953": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Tamboril do Piau\u00ed"
    }, 
    "222210979": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Tanque do Piau\u00ed"
    }, 
    "222211001": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Teresina"
    }, 
    "222211100": {
      "id_microrregiao": 22003, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Uni\u00e3o"
    }, 
    "222211209": {
      "id_microrregiao": 22007, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Uru\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "222211308": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed"
    }, 
    "222211357": {
      "id_microrregiao": 22011, 
      "id_mesorregiao": 2203, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "V\u00e1rzea Branca"
    }, 
    "222211407": {
      "id_microrregiao": 22006, 
      "id_mesorregiao": 2202, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "V\u00e1rzea Grande"
    }, 
    "222211506": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Vera Mendes"
    }, 
    "222211605": {
      "id_microrregiao": 22015, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Vila Nova do Piau\u00ed"
    }, 
    "222211704": {
      "id_microrregiao": 22013, 
      "id_mesorregiao": 2204, 
      "id_uf": 22, 
      "nome": "Wall Ferraz"
    }, 
    "232300101": {
      "id_microrregiao": 23033, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Abaiara"
    }, 
    "232300150": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Acarape"
    }, 
    "232300200": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Acara\u00fa"
    }, 
    "232300309": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Acopiara"
    }, 
    "232300408": {
      "id_microrregiao": 23020, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aiuaba"
    }, 
    "232300507": {
      "id_microrregiao": 23004, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Alc\u00e2ntaras"
    }, 
    "232300606": {
      "id_microrregiao": 23030, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Altaneira"
    }, 
    "232300705": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Alto Santo"
    }, 
    "232300754": {
      "id_microrregiao": 23008, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Amontada"
    }, 
    "232300804": {
      "id_microrregiao": 23027, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Antonina do Norte"
    }, 
    "232300903": {
      "id_microrregiao": 23011, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Apuiar\u00e9s"
    }, 
    "232301000": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aquiraz"
    }, 
    "232301109": {
      "id_microrregiao": 23022, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aracati"
    }, 
    "232301208": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aracoiaba"
    }, 
    "232301257": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ararend\u00e1"
    }, 
    "232301307": {
      "id_microrregiao": 23029, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Araripe"
    }, 
    "232301406": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aratuba"
    }, 
    "232301505": {
      "id_microrregiao": 23020, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Arneiroz"
    }, 
    "232301604": {
      "id_microrregiao": 23029, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Assar\u00e9"
    }, 
    "232301703": {
      "id_microrregiao": 23031, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Aurora"
    }, 
    "232301802": {
      "id_microrregiao": 23028, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Baixio"
    }, 
    "232301851": {
      "id_microrregiao": 23019, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Banabui\u00fa"
    }, 
    "232301901": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Barbalha"
    }, 
    "232301950": {
      "id_microrregiao": 23014, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Barreira"
    }, 
    "232302008": {
      "id_microrregiao": 23031, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Barro"
    }, 
    "232302057": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Barroquinha"
    }, 
    "232302107": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Baturit\u00e9"
    }, 
    "232302206": {
      "id_microrregiao": 23015, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Beberibe"
    }, 
    "232302305": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Bela Cruz"
    }, 
    "232302404": {
      "id_microrregiao": 23019, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Boa Viagem"
    }, 
    "232302503": {
      "id_microrregiao": 23033, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Brejo Santo"
    }, 
    "232302602": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Camocim"
    }, 
    "232302701": {
      "id_microrregiao": 23029, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Campos Sales"
    }, 
    "232302800": {
      "id_microrregiao": 23012, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Canind\u00e9"
    }, 
    "232302909": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Capistrano"
    }, 
    "232303006": {
      "id_microrregiao": 23012, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Caridade"
    }, 
    "232303105": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Carir\u00e9"
    }, 
    "232303204": {
      "id_microrregiao": 23030, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cariria\u00e7u"
    }, 
    "232303303": {
      "id_microrregiao": 23027, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cari\u00fas"
    }, 
    "232303402": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Carnaubal"
    }, 
    "232303501": {
      "id_microrregiao": 23015, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cascavel"
    }, 
    "232303600": {
      "id_microrregiao": 23020, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Catarina"
    }, 
    "232303659": {
      "id_microrregiao": 23007, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Catunda"
    }, 
    "232303709": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Caucaia"
    }, 
    "232303808": {
      "id_microrregiao": 23026, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cedro"
    }, 
    "232303907": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Chaval"
    }, 
    "232303931": {
      "id_microrregiao": 23019, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Chor\u00f3"
    }, 
    "232303956": {
      "id_microrregiao": 23014, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Chorozinho"
    }, 
    "232304004": {
      "id_microrregiao": 23003, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Corea\u00fa"
    }, 
    "232304103": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Crate\u00fas"
    }, 
    "232304202": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Crato"
    }, 
    "232304236": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Croat\u00e1"
    }, 
    "232304251": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Cruz"
    }, 
    "232304269": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro"
    }, 
    "232304277": {
      "id_microrregiao": 23025, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Erer\u00ea"
    }, 
    "232304285": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Eus\u00e9bio"
    }, 
    "232304301": {
      "id_microrregiao": 23030, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Farias Brito"
    }, 
    "232304350": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Forquilha"
    }, 
    "232304400": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Fortaleza"
    }, 
    "232304459": {
      "id_microrregiao": 23022, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Fortim"
    }, 
    "232304509": {
      "id_microrregiao": 23003, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Frecheirinha"
    }, 
    "232304608": {
      "id_microrregiao": 23011, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "General Sampaio"
    }, 
    "232304657": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Gra\u00e7a"
    }, 
    "232304707": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Granja"
    }, 
    "232304806": {
      "id_microrregiao": 23030, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Granjeiro"
    }, 
    "232304905": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Groa\u00edras"
    }, 
    "232304954": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Guai\u00faba"
    }, 
    "232305001": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Guaraciaba do Norte"
    }, 
    "232305100": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Guaramiranga"
    }, 
    "232305209": {
      "id_microrregiao": 23007, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Hidrol\u00e2ndia"
    }, 
    "232305233": {
      "id_microrregiao": 23017, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Horizonte"
    }, 
    "232305266": {
      "id_microrregiao": 23019, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ibaretama"
    }, 
    "232305308": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ibiapina"
    }, 
    "232305332": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ibicuitinga"
    }, 
    "232305357": {
      "id_microrregiao": 23022, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Icapu\u00ed"
    }, 
    "232305407": {
      "id_microrregiao": 23026, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ic\u00f3"
    }, 
    "232305506": {
      "id_microrregiao": 23026, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Iguatu"
    }, 
    "232305605": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Independ\u00eancia"
    }, 
    "232305654": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipaporanga"
    }, 
    "232305704": {
      "id_microrregiao": 23028, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipaumirim"
    }, 
    "232305803": {
      "id_microrregiao": 23006, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipu"
    }, 
    "232305902": {
      "id_microrregiao": 23006, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ipueiras"
    }, 
    "232306009": {
      "id_microrregiao": 23025, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Iracema"
    }, 
    "232306108": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Irau\u00e7uba"
    }, 
    "232306207": {
      "id_microrregiao": 23022, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itai\u00e7aba"
    }, 
    "232306256": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itaitinga"
    }, 
    "232306306": {
      "id_microrregiao": 23010, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itapag\u00e9"
    }, 
    "232306405": {
      "id_microrregiao": 23008, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itapipoca"
    }, 
    "232306504": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itapi\u00fana"
    }, 
    "232306553": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itarema"
    }, 
    "232306603": {
      "id_microrregiao": 23012, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Itatira"
    }, 
    "232306702": {
      "id_microrregiao": 23024, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaretama"
    }, 
    "232306801": {
      "id_microrregiao": 23024, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaribara"
    }, 
    "232306900": {
      "id_microrregiao": 23024, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaribe"
    }, 
    "232307007": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jaguaruana"
    }, 
    "232307106": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jardim"
    }, 
    "232307205": {
      "id_microrregiao": 23033, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jati"
    }, 
    "232307254": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Jijoca de Jericoacoara"
    }, 
    "232307304": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Juazeiro do Norte"
    }, 
    "232307403": {
      "id_microrregiao": 23027, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Juc\u00e1s"
    }, 
    "232307502": {
      "id_microrregiao": 23028, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Lavras da Mangabeira"
    }, 
    "232307601": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Limoeiro do Norte"
    }, 
    "232307635": {
      "id_microrregiao": 23019, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Madalena"
    }, 
    "232307650": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Maracana\u00fa"
    }, 
    "232307700": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Maranguape"
    }, 
    "232307809": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Marco"
    }, 
    "232307908": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Martin\u00f3pole"
    }, 
    "232308005": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Massap\u00ea"
    }, 
    "232308104": {
      "id_microrregiao": 23031, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mauriti"
    }, 
    "232308203": {
      "id_microrregiao": 23004, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Meruoca"
    }, 
    "232308302": {
      "id_microrregiao": 23033, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Milagres"
    }, 
    "232308351": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Milh\u00e3"
    }, 
    "232308377": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mira\u00edma"
    }, 
    "232308401": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Miss\u00e3o Velha"
    }, 
    "232308500": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Momba\u00e7a"
    }, 
    "232308609": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Monsenhor Tabosa"
    }, 
    "232308708": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Morada Nova"
    }, 
    "232308807": {
      "id_microrregiao": 23003, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mora\u00fajo"
    }, 
    "232308906": {
      "id_microrregiao": 23001, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Morrinhos"
    }, 
    "232309003": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mucambo"
    }, 
    "232309102": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Mulungu"
    }, 
    "232309201": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Nova Olinda"
    }, 
    "232309300": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Nova Russas"
    }, 
    "232309409": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Novo Oriente"
    }, 
    "232309458": {
      "id_microrregiao": 23014, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ocara"
    }, 
    "232309508": {
      "id_microrregiao": 23026, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Or\u00f3s"
    }, 
    "232309607": {
      "id_microrregiao": 23017, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacajus"
    }, 
    "232309706": {
      "id_microrregiao": 23016, 
      "id_mesorregiao": 2303, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacatuba"
    }, 
    "232309805": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacoti"
    }, 
    "232309904": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pacuj\u00e1"
    }, 
    "232310001": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Palhano"
    }, 
    "232310100": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Palm\u00e1cia"
    }, 
    "232310209": {
      "id_microrregiao": 23009, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Paracuru"
    }, 
    "232310258": {
      "id_microrregiao": 23009, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Paraipaba"
    }, 
    "232310308": {
      "id_microrregiao": 23020, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Parambu"
    }, 
    "232310407": {
      "id_microrregiao": 23012, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Paramoti"
    }, 
    "232310506": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pedra Branca"
    }, 
    "232310605": {
      "id_microrregiao": 23033, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Penaforte"
    }, 
    "232310704": {
      "id_microrregiao": 23011, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pentecoste"
    }, 
    "232310803": {
      "id_microrregiao": 23025, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pereiro"
    }, 
    "232310852": {
      "id_microrregiao": 23015, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pindoretama"
    }, 
    "232310902": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Piquet Carneiro"
    }, 
    "232310951": {
      "id_microrregiao": 23006, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Pires Ferreira"
    }, 
    "232311009": {
      "id_microrregiao": 23006, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Poranga"
    }, 
    "232311108": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Porteiras"
    }, 
    "232311207": {
      "id_microrregiao": 23029, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Potengi"
    }, 
    "232311231": {
      "id_microrregiao": 23025, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Potiretama"
    }, 
    "232311264": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quiterian\u00f3polis"
    }, 
    "232311306": {
      "id_microrregiao": 23019, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quixad\u00e1"
    }, 
    "232311355": {
      "id_microrregiao": 23026, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quixel\u00f4"
    }, 
    "232311405": {
      "id_microrregiao": 23019, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quixeramobim"
    }, 
    "232311504": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Quixer\u00e9"
    }, 
    "232311603": {
      "id_microrregiao": 23013, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "232311702": {
      "id_microrregiao": 23006, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Reriutaba"
    }, 
    "232311801": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Russas"
    }, 
    "232311900": {
      "id_microrregiao": 23020, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Saboeiro"
    }, 
    "232311959": {
      "id_microrregiao": 23029, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Salitre"
    }, 
    "232312007": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Santana do Acara\u00fa"
    }, 
    "232312106": {
      "id_microrregiao": 23032, 
      "id_mesorregiao": 2307, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Santana do Cariri"
    }, 
    "232312205": {
      "id_microrregiao": 23007, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Santa Quit\u00e9ria"
    }, 
    "232312304": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Benedito"
    }, 
    "232312403": {
      "id_microrregiao": 23009, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    }, 
    "232312502": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe"
    }, 
    "232312601": {
      "id_microrregiao": 23011, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu"
    }, 
    "232312700": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Senador Pompeu"
    }, 
    "232312809": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Senador S\u00e1"
    }, 
    "232312908": {
      "id_microrregiao": 23005, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Sobral"
    }, 
    "232313005": {
      "id_microrregiao": 23021, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Solon\u00f3pole"
    }, 
    "232313104": {
      "id_microrregiao": 23023, 
      "id_mesorregiao": 2305, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tabuleiro do Norte"
    }, 
    "232313203": {
      "id_microrregiao": 23018, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tamboril"
    }, 
    "232313252": {
      "id_microrregiao": 23027, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tarrafas"
    }, 
    "232313302": {
      "id_microrregiao": 23020, 
      "id_mesorregiao": 2304, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tau\u00e1"
    }, 
    "232313351": {
      "id_microrregiao": 23011, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Teju\u00e7uoca"
    }, 
    "232313401": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tiangu\u00e1"
    }, 
    "232313500": {
      "id_microrregiao": 23008, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Trairi"
    }, 
    "232313559": {
      "id_microrregiao": 23010, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Tururu"
    }, 
    "232313609": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Ubajara"
    }, 
    "232313708": {
      "id_microrregiao": 23028, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Umari"
    }, 
    "232313757": {
      "id_microrregiao": 23010, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Umirim"
    }, 
    "232313807": {
      "id_microrregiao": 23010, 
      "id_mesorregiao": 2302, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Uruburetama"
    }, 
    "232313906": {
      "id_microrregiao": 23003, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Uruoca"
    }, 
    "232313955": {
      "id_microrregiao": 23006, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Varjota"
    }, 
    "232314003": {
      "id_microrregiao": 23027, 
      "id_mesorregiao": 2306, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "V\u00e1rzea Alegre"
    }, 
    "232314102": {
      "id_microrregiao": 23002, 
      "id_mesorregiao": 2301, 
      "id_uf": 23, 
      "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1"
    }, 
    "242400109": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Acari"
    }, 
    "242400208": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "A\u00e7u"
    }, 
    "242400307": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Afonso Bezerra"
    }, 
    "242400406": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "\u00c1gua Nova"
    }, 
    "242400505": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Alexandria"
    }, 
    "242400604": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Almino Afonso"
    }, 
    "242400703": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Alto do Rodrigues"
    }, 
    "242400802": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Angicos"
    }, 
    "242400901": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Martins"
    }, 
    "242401008": {
      "id_microrregiao": 24002, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Apodi"
    }, 
    "242401107": {
      "id_microrregiao": 24001, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Areia Branca"
    }, 
    "242401206": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ar\u00eas"
    }, 
    "242401305": {
      "id_microrregiao": 24003, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Augusto Severo"
    }, 
    "242401404": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ba\u00eda Formosa"
    }, 
    "242401453": {
      "id_microrregiao": 24001, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Bara\u00fana"
    }, 
    "242401503": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Barcelona"
    }, 
    "242401602": {
      "id_microrregiao": 24013, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Bento Fernandes"
    }, 
    "242401651": {
      "id_microrregiao": 24010, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Bod\u00f3"
    }, 
    "242401701": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "242401800": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Brejinho"
    }, 
    "242401859": {
      "id_microrregiao": 24008, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cai\u00e7ara do Norte"
    }, 
    "242401909": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento"
    }, 
    "242402006": {
      "id_microrregiao": 24011, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Caic\u00f3"
    }, 
    "242402105": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Campo Redondo"
    }, 
    "242402204": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Canguaretama"
    }, 
    "242402303": {
      "id_microrregiao": 24002, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cara\u00fabas"
    }, 
    "242402402": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Carna\u00faba dos Dantas"
    }, 
    "242402501": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Carnaubais"
    }, 
    "242402600": {
      "id_microrregiao": 24017, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cear\u00e1-Mirim"
    }, 
    "242402709": {
      "id_microrregiao": 24010, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cerro Cor\u00e1"
    }, 
    "242402808": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Coronel Ezequiel"
    }, 
    "242402907": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa"
    }, 
    "242403004": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Cruzeta"
    }, 
    "242403103": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Currais Novos"
    }, 
    "242403202": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Doutor Severiano"
    }, 
    "242403251": {
      "id_microrregiao": 24018, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Parnamirim"
    }, 
    "242403301": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Encanto"
    }, 
    "242403400": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Equador"
    }, 
    "242403509": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Esp\u00edrito Santo"
    }, 
    "242403608": {
      "id_microrregiao": 24018, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Extremoz"
    }, 
    "242403707": {
      "id_microrregiao": 24002, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Felipe Guerra"
    }, 
    "242403756": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Fernando Pedroza"
    }, 
    "242403806": {
      "id_microrregiao": 24010, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Flor\u00e2nia"
    }, 
    "242403905": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Francisco Dantas"
    }, 
    "242404002": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Frutuoso Gomes"
    }, 
    "242404101": {
      "id_microrregiao": 24008, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Galinhos"
    }, 
    "242404200": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Goianinha"
    }, 
    "242404309": {
      "id_microrregiao": 24002, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Governador Dix-Sept Rosado"
    }, 
    "242404408": {
      "id_microrregiao": 24001, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Grossos"
    }, 
    "242404507": {
      "id_microrregiao": 24008, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Guamar\u00e9"
    }, 
    "242404606": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ielmo Marinho"
    }, 
    "242404705": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ipangua\u00e7u"
    }, 
    "242404804": {
      "id_microrregiao": 24011, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ipueira"
    }, 
    "242404853": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Itaj\u00e1"
    }, 
    "242404903": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ita\u00fa"
    }, 
    "242405009": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ja\u00e7an\u00e3"
    }, 
    "242405108": {
      "id_microrregiao": 24013, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Janda\u00edra"
    }, 
    "242405207": {
      "id_microrregiao": 24003, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jandu\u00eds"
    }, 
    "242405306": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Janu\u00e1rio Cicco"
    }, 
    "242405405": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Japi"
    }, 
    "242405504": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jardim de Angicos"
    }, 
    "242405603": {
      "id_microrregiao": 24011, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jardim de Piranhas"
    }, 
    "242405702": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jardim do Serid\u00f3"
    }, 
    "242405801": {
      "id_microrregiao": 24013, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jo\u00e3o C\u00e2mara"
    }, 
    "242405900": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jo\u00e3o Dias"
    }, 
    "242406007": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jos\u00e9 da Penha"
    }, 
    "242406106": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jucurutu"
    }, 
    "242406155": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Jundi\u00e1"
    }, 
    "242406205": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa d'Anta"
    }, 
    "242406304": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa de Pedras"
    }, 
    "242406403": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa de Velhos"
    }, 
    "242406502": {
      "id_microrregiao": 24010, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa Nova"
    }, 
    "242406601": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lagoa Salgada"
    }, 
    "242406700": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lajes"
    }, 
    "242406809": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lajes Pintadas"
    }, 
    "242406908": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lucr\u00e9cia"
    }, 
    "242407005": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Lu\u00eds Gomes"
    }, 
    "242407104": {
      "id_microrregiao": 24017, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Maca\u00edba"
    }, 
    "242407203": {
      "id_microrregiao": 24008, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Macau"
    }, 
    "242407252": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Major Sales"
    }, 
    "242407302": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Marcelino Vieira"
    }, 
    "242407401": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Martins"
    }, 
    "242407500": {
      "id_microrregiao": 24016, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Maxaranguape"
    }, 
    "242407609": {
      "id_microrregiao": 24003, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Messias Targino"
    }, 
    "242407708": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Montanhas"
    }, 
    "242407807": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Monte Alegre"
    }, 
    "242407906": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Monte das Gameleiras"
    }, 
    "242408003": {
      "id_microrregiao": 24001, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Mossor\u00f3"
    }, 
    "242408102": {
      "id_microrregiao": 24018, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Natal"
    }, 
    "242408201": {
      "id_microrregiao": 24017, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "N\u00edsia Floresta"
    }, 
    "242408300": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Nova Cruz"
    }, 
    "242408409": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Olho-d'\u00c1gua do Borges"
    }, 
    "242408508": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ouro Branco"
    }, 
    "242408607": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Paran\u00e1"
    }, 
    "242408706": {
      "id_microrregiao": 24003, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Para\u00fa"
    }, 
    "242408805": {
      "id_microrregiao": 24013, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Parazinho"
    }, 
    "242408904": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Parelhas"
    }, 
    "242408953": {
      "id_microrregiao": 24016, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Rio do Fogo"
    }, 
    "242409100": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Passa e Fica"
    }, 
    "242409209": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Passagem"
    }, 
    "242409308": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Patu"
    }, 
    "242409332": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santa Maria"
    }, 
    "242409407": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pau dos Ferros"
    }, 
    "242409506": {
      "id_microrregiao": 24016, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedra Grande"
    }, 
    "242409605": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedra Preta"
    }, 
    "242409704": {
      "id_microrregiao": 24009, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedro Avelino"
    }, 
    "242409803": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pedro Velho"
    }, 
    "242409902": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pend\u00eancias"
    }, 
    "242410009": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pil\u00f5es"
    }, 
    "242410108": {
      "id_microrregiao": 24013, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Po\u00e7o Branco"
    }, 
    "242410207": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Portalegre"
    }, 
    "242410256": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Porto do Mangue"
    }, 
    "242410306": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Presidente Juscelino"
    }, 
    "242410405": {
      "id_microrregiao": 24016, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Pureza"
    }, 
    "242410504": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Rafael Fernandes"
    }, 
    "242410603": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Rafael Godeiro"
    }, 
    "242410702": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Riacho da Cruz"
    }, 
    "242410801": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Riacho de Santana"
    }, 
    "242410900": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Riachuelo"
    }, 
    "242411007": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Rodolfo Fernandes"
    }, 
    "242411056": {
      "id_microrregiao": 24001, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tibau"
    }, 
    "242411106": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Ruy Barbosa"
    }, 
    "242411205": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santa Cruz"
    }, 
    "242411403": {
      "id_microrregiao": 24010, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santana do Matos"
    }, 
    "242411429": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santana do Serid\u00f3"
    }, 
    "242411502": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio"
    }, 
    "242411601": {
      "id_microrregiao": 24008, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Norte"
    }, 
    "242411700": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed"
    }, 
    "242411809": {
      "id_microrregiao": 24011, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Fernando"
    }, 
    "242411908": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Oeste"
    }, 
    "242412005": {
      "id_microrregiao": 24017, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante"
    }, 
    "242412104": {
      "id_microrregiao": 24011, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi"
    }, 
    "242412203": {
      "id_microrregiao": 24017, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu"
    }, 
    "242412302": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre"
    }, 
    "242412401": {
      "id_microrregiao": 24012, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3"
    }, 
    "242412500": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel"
    }, 
    "242412559": {
      "id_microrregiao": 24016, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Gostoso"
    }, 
    "242412609": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo do Potengi"
    }, 
    "242412708": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro"
    }, 
    "242412807": {
      "id_microrregiao": 24004, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Rafael"
    }, 
    "242412906": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    }, 
    "242413003": {
      "id_microrregiao": 24010, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente"
    }, 
    "242413102": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Senador El\u00f3i de Souza"
    }, 
    "242413201": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Senador Georgino Avelino"
    }, 
    "242413300": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serra de S\u00e3o Bento"
    }, 
    "242413359": {
      "id_microrregiao": 24001, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serra do Mel"
    }, 
    "242413409": {
      "id_microrregiao": 24011, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serra Negra do Norte"
    }, 
    "242413508": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serrinha"
    }, 
    "242413557": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Serrinha dos Pintos"
    }, 
    "242413607": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Severiano Melo"
    }, 
    "242413706": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "S\u00edtio Novo"
    }, 
    "242413805": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Taboleiro Grande"
    }, 
    "242413904": {
      "id_microrregiao": 24016, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Taipu"
    }, 
    "242414001": {
      "id_microrregiao": 24014, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tangar\u00e1"
    }, 
    "242414100": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tenente Ananias"
    }, 
    "242414159": {
      "id_microrregiao": 24010, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tenente Laurentino Cruz"
    }, 
    "242414209": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Tibau do Sul"
    }, 
    "242414308": {
      "id_microrregiao": 24011, 
      "id_mesorregiao": 2402, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Timba\u00faba dos Batistas"
    }, 
    "242414407": {
      "id_microrregiao": 24016, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Touros"
    }, 
    "242414456": {
      "id_microrregiao": 24003, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Triunfo Potiguar"
    }, 
    "242414506": {
      "id_microrregiao": 24007, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Umarizal"
    }, 
    "242414605": {
      "id_microrregiao": 24003, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Upanema"
    }, 
    "242414704": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "V\u00e1rzea"
    }, 
    "242414753": {
      "id_microrregiao": 24005, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Venha-Ver"
    }, 
    "242414803": {
      "id_microrregiao": 24015, 
      "id_mesorregiao": 2403, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "242414902": {
      "id_microrregiao": 24006, 
      "id_mesorregiao": 2401, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Vi\u00e7osa"
    }, 
    "242415008": {
      "id_microrregiao": 24019, 
      "id_mesorregiao": 2404, 
      "id_uf": 24, 
      "nome": "Vila Flor"
    }, 
    "252500106": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "\u00c1gua Branca"
    }, 
    "252500205": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Aguiar"
    }, 
    "252500304": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alagoa Grande"
    }, 
    "252500403": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alagoa Nova"
    }, 
    "252500502": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alagoinha"
    }, 
    "252500536": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alcantil"
    }, 
    "252500577": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Algod\u00e3o de Janda\u00edra"
    }, 
    "252500601": {
      "id_microrregiao": 25023, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Alhandra"
    }, 
    "252500700": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe"
    }, 
    "252500734": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Amparo"
    }, 
    "252500775": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Aparecida"
    }, 
    "252500809": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ara\u00e7agi"
    }, 
    "252500908": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Arara"
    }, 
    "252501005": {
      "id_microrregiao": 25013, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Araruna"
    }, 
    "252501104": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Areia"
    }, 
    "252501153": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Areia de Bara\u00fanas"
    }, 
    "252501203": {
      "id_microrregiao": 25014, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Areial"
    }, 
    "252501302": {
      "id_microrregiao": 25019, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Aroeiras"
    }, 
    "252501351": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Assun\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "252501401": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "252501500": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bananeiras"
    }, 
    "252501534": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bara\u00fana"
    }, 
    "252501575": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Barra de Santana"
    }, 
    "252501609": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Barra de Santa Rosa"
    }, 
    "252501708": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    }, 
    "252501807": {
      "id_microrregiao": 25022, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bayeux"
    }, 
    "252501906": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bel\u00e9m"
    }, 
    "252502003": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz"
    }, 
    "252502052": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bernardino Batista"
    }, 
    "252502102": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Boa Ventura"
    }, 
    "252502151": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Boa Vista"
    }, 
    "252502201": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "252502300": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bom Sucesso"
    }, 
    "252502409": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Bonito de Santa F\u00e9"
    }, 
    "252502508": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Boqueir\u00e3o"
    }, 
    "252502607": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Igaracy"
    }, 
    "252502706": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Borborema"
    }, 
    "252502805": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Brejo do Cruz"
    }, 
    "252502904": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Brejo dos Santos"
    }, 
    "252503001": {
      "id_microrregiao": 25023, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Caapor\u00e3"
    }, 
    "252503100": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cabaceiras"
    }, 
    "252503209": {
      "id_microrregiao": 25022, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cabedelo"
    }, 
    "252503308": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cachoeira dos \u00cdndios"
    }, 
    "252503407": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cacimba de Areia"
    }, 
    "252503506": {
      "id_microrregiao": 25013, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cacimba de Dentro"
    }, 
    "252503555": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cacimbas"
    }, 
    "252503605": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cai\u00e7ara"
    }, 
    "252503704": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cajazeiras"
    }, 
    "252503753": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cajazeirinhas"
    }, 
    "252503803": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Caldas Brand\u00e3o"
    }, 
    "252503902": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Camala\u00fa"
    }, 
    "252504009": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Campina Grande"
    }, 
    "252504033": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Capim"
    }, 
    "252504074": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cara\u00fabas"
    }, 
    "252504108": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Carrapateira"
    }, 
    "252504157": {
      "id_microrregiao": 25013, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Casserengue"
    }, 
    "252504207": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Catingueira"
    }, 
    "252504306": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Catol\u00e9 do Rocha"
    }, 
    "252504355": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Caturit\u00e9"
    }, 
    "252504405": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "252504504": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Condado"
    }, 
    "252504603": {
      "id_microrregiao": 25022, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Conde"
    }, 
    "252504702": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Congo"
    }, 
    "252504801": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Coremas"
    }, 
    "252504850": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Coxixola"
    }, 
    "252504900": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cruz do Esp\u00edrito Santo"
    }, 
    "252505006": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cubati"
    }, 
    "252505105": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cuit\u00e9"
    }, 
    "252505204": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cuitegi"
    }, 
    "252505238": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Cuit\u00e9 de Mamanguape"
    }, 
    "252505279": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Curral de Cima"
    }, 
    "252505303": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Curral Velho"
    }, 
    "252505352": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Dami\u00e3o"
    }, 
    "252505402": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Desterro"
    }, 
    "252505501": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Vista Serrana"
    }, 
    "252505600": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Diamante"
    }, 
    "252505709": {
      "id_microrregiao": 25013, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Dona In\u00eas"
    }, 
    "252505808": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Duas Estradas"
    }, 
    "252505907": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Emas"
    }, 
    "252506004": {
      "id_microrregiao": 25014, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Esperan\u00e7a"
    }, 
    "252506103": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Fagundes"
    }, 
    "252506202": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Frei Martinho"
    }, 
    "252506251": {
      "id_microrregiao": 25019, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Gado Bravo"
    }, 
    "252506301": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Guarabira"
    }, 
    "252506400": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Gurinh\u00e9m"
    }, 
    "252506509": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Gurj\u00e3o"
    }, 
    "252506608": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ibiara"
    }, 
    "252506707": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Imaculada"
    }, 
    "252506806": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ing\u00e1"
    }, 
    "252506905": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itabaiana"
    }, 
    "252507002": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itaporanga"
    }, 
    "252507101": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itapororoca"
    }, 
    "252507200": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Itatuba"
    }, 
    "252507309": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Jacara\u00fa"
    }, 
    "252507408": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Jeric\u00f3"
    }, 
    "252507507": {
      "id_microrregiao": 25022, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Jo\u00e3o Pessoa"
    }, 
    "252507606": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juarez T\u00e1vora"
    }, 
    "252507705": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juazeirinho"
    }, 
    "252507804": {
      "id_microrregiao": 25008, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Junco do Serid\u00f3"
    }, 
    "252507903": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juripiranga"
    }, 
    "252508000": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Juru"
    }, 
    "252508109": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lagoa"
    }, 
    "252508208": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lagoa de Dentro"
    }, 
    "252508307": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lagoa Seca"
    }, 
    "252508406": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lastro"
    }, 
    "252508505": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Livramento"
    }, 
    "252508554": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Logradouro"
    }, 
    "252508604": {
      "id_microrregiao": 25022, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Lucena"
    }, 
    "252508703": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "M\u00e3e d'\u00c1gua"
    }, 
    "252508802": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Malta"
    }, 
    "252508901": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mamanguape"
    }, 
    "252509008": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mana\u00edra"
    }, 
    "252509057": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Marca\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "252509107": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mari"
    }, 
    "252509156": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mariz\u00f3polis"
    }, 
    "252509206": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Massaranduba"
    }, 
    "252509305": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mataraca"
    }, 
    "252509339": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Matinhas"
    }, 
    "252509370": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mato Grosso"
    }, 
    "252509396": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Matur\u00e9ia"
    }, 
    "252509404": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mogeiro"
    }, 
    "252509503": {
      "id_microrregiao": 25014, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Montadas"
    }, 
    "252509602": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Monte Horebe"
    }, 
    "252509701": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Monteiro"
    }, 
    "252509800": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Mulungu"
    }, 
    "252509909": {
      "id_microrregiao": 25019, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Natuba"
    }, 
    "252510006": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nazarezinho"
    }, 
    "252510105": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nova Floresta"
    }, 
    "252510204": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nova Olinda"
    }, 
    "252510303": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Nova Palmeira"
    }, 
    "252510402": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua"
    }, 
    "252510501": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Olivedos"
    }, 
    "252510600": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ouro Velho"
    }, 
    "252510659": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Parari"
    }, 
    "252510709": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Passagem"
    }, 
    "252510808": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Patos"
    }, 
    "252510907": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Paulista"
    }, 
    "252511004": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pedra Branca"
    }, 
    "252511103": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pedra Lavrada"
    }, 
    "252511202": {
      "id_microrregiao": 25023, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pedras de Fogo"
    }, 
    "252511301": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pianc\u00f3"
    }, 
    "252511400": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Picu\u00ed"
    }, 
    "252511509": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pilar"
    }, 
    "252511608": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pil\u00f5es"
    }, 
    "252511707": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pil\u00f5ezinhos"
    }, 
    "252511806": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pirpirituba"
    }, 
    "252511905": {
      "id_microrregiao": 25023, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pitimbu"
    }, 
    "252512002": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pocinhos"
    }, 
    "252512036": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Po\u00e7o Dantas"
    }, 
    "252512077": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura"
    }, 
    "252512101": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pombal"
    }, 
    "252512200": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Prata"
    }, 
    "252512309": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Princesa Isabel"
    }, 
    "252512408": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Puxinan\u00e3"
    }, 
    "252512507": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Queimadas"
    }, 
    "252512606": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Quixab\u00e1"
    }, 
    "252512705": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Rem\u00edgio"
    }, 
    "252512721": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Pedro R\u00e9gis"
    }, 
    "252512747": {
      "id_microrregiao": 25013, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Riach\u00e3o"
    }, 
    "252512754": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Riach\u00e3o do Bacamarte"
    }, 
    "252512762": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Riach\u00e3o do Po\u00e7o"
    }, 
    "252512788": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Riacho de Santo Ant\u00f4nio"
    }, 
    "252512804": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Riacho dos Cavalos"
    }, 
    "252512903": {
      "id_microrregiao": 25020, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Rio Tinto"
    }, 
    "252513000": {
      "id_microrregiao": 25008, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Salgadinho"
    }, 
    "252513109": {
      "id_microrregiao": 25018, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix"
    }, 
    "252513158": {
      "id_microrregiao": 25019, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Cec\u00edlia"
    }, 
    "252513208": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Cruz"
    }, 
    "252513307": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Helena"
    }, 
    "252513356": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa In\u00eas"
    }, 
    "252513406": {
      "id_microrregiao": 25008, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Luzia"
    }, 
    "252513505": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santana de Mangueira"
    }, 
    "252513604": {
      "id_microrregiao": 25005, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santana dos Garrotes"
    }, 
    "252513653": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santar\u00e9m"
    }, 
    "252513703": {
      "id_microrregiao": 25022, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Rita"
    }, 
    "252513802": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santa Teresinha"
    }, 
    "252513851": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Santo Andr\u00e9"
    }, 
    "252513901": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Bento"
    }, 
    "252513927": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Bentinho"
    }, 
    "252513943": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Cariri"
    }, 
    "252513968": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "252513984": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "252514008": {
      "id_microrregiao": 25011, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri"
    }, 
    "252514107": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre"
    }, 
    "252514206": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada"
    }, 
    "252514305": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana"
    }, 
    "252514404": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas"
    }, 
    "252514453": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos"
    }, 
    "252514503": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas"
    }, 
    "252514552": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa"
    }, 
    "252514602": {
      "id_microrregiao": 25004, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim"
    }, 
    "252514651": {
      "id_microrregiao": 25001, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz"
    }, 
    "252514701": {
      "id_microrregiao": 25008, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi"
    }, 
    "252514800": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros"
    }, 
    "252514909": {
      "id_microrregiao": 25008, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Mamede"
    }, 
    "252515005": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel de Taipu"
    }, 
    "252515104": {
      "id_microrregiao": 25014, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a"
    }, 
    "252515203": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro"
    }, 
    "252515302": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sap\u00e9"
    }, 
    "252515401": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serid\u00f3"
    }, 
    "252515500": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra Branca"
    }, 
    "252515609": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra da Raiz"
    }, 
    "252515708": {
      "id_microrregiao": 25006, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra Grande"
    }, 
    "252515807": {
      "id_microrregiao": 25017, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serra Redonda"
    }, 
    "252515906": {
      "id_microrregiao": 25015, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Serraria"
    }, 
    "252515930": {
      "id_microrregiao": 25016, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sert\u00e3ozinho"
    }, 
    "252515971": {
      "id_microrregiao": 25021, 
      "id_mesorregiao": 2504, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sobrado"
    }, 
    "252516003": {
      "id_microrregiao": 25013, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sol\u00e2nea"
    }, 
    "252516102": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Soledade"
    }, 
    "252516151": {
      "id_microrregiao": 25012, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Soss\u00eago"
    }, 
    "252516201": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sousa"
    }, 
    "252516300": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Sum\u00e9"
    }, 
    "252516409": {
      "id_microrregiao": 25013, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Tacima"
    }, 
    "252516508": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Tapero\u00e1"
    }, 
    "252516607": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Tavares"
    }, 
    "252516706": {
      "id_microrregiao": 25007, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Teixeira"
    }, 
    "252516755": {
      "id_microrregiao": 25009, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Ten\u00f3rio"
    }, 
    "252516805": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Triunfo"
    }, 
    "252516904": {
      "id_microrregiao": 25002, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Uira\u00fana"
    }, 
    "252517001": {
      "id_microrregiao": 25019, 
      "id_mesorregiao": 2503, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Umbuzeiro"
    }, 
    "252517100": {
      "id_microrregiao": 25008, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "V\u00e1rzea"
    }, 
    "252517209": {
      "id_microrregiao": 25003, 
      "id_mesorregiao": 2501, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Vieir\u00f3polis"
    }, 
    "252517407": {
      "id_microrregiao": 25010, 
      "id_mesorregiao": 2502, 
      "id_uf": 25, 
      "nome": "Zabel\u00ea"
    }, 
    "262600054": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Abreu e Lima"
    }, 
    "262600104": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Afogados da Ingazeira"
    }, 
    "262600203": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Afr\u00e2nio"
    }, 
    "262600302": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Agrestina"
    }, 
    "262600401": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "\u00c1gua Preta"
    }, 
    "262600500": {
      "id_microrregiao": 26007, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "\u00c1guas Belas"
    }, 
    "262600609": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Alagoinha"
    }, 
    "262600708": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Alian\u00e7a"
    }, 
    "262600807": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Altinho"
    }, 
    "262600906": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Amaraji"
    }, 
    "262601003": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Angelim"
    }, 
    "262601052": {
      "id_microrregiao": 26016, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ara\u00e7oiaba"
    }, 
    "262601102": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Araripina"
    }, 
    "262601201": {
      "id_microrregiao": 26004, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Arcoverde"
    }, 
    "262601300": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Barra de Guabiraba"
    }, 
    "262601409": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Barreiros"
    }, 
    "262601508": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bel\u00e9m de Maria"
    }, 
    "262601607": {
      "id_microrregiao": 26006, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "262601706": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Belo Jardim"
    }, 
    "262601805": {
      "id_microrregiao": 26004, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bet\u00e2nia"
    }, 
    "262601904": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bezerros"
    }, 
    "262602001": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bodoc\u00f3"
    }, 
    "262602100": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bom Conselho"
    }, 
    "262602209": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bom Jardim"
    }, 
    "262602308": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bonito"
    }, 
    "262602407": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Brej\u00e3o"
    }, 
    "262602506": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Brejinho"
    }, 
    "262602605": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Brejo da Madre de Deus"
    }, 
    "262602704": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Buenos Aires"
    }, 
    "262602803": {
      "id_microrregiao": 26007, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Bu\u00edque"
    }, 
    "262602902": {
      "id_microrregiao": 26018, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cabo de Santo Agostinho"
    }, 
    "262603009": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cabrob\u00f3"
    }, 
    "262603108": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cachoeirinha"
    }, 
    "262603207": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Caet\u00e9s"
    }, 
    "262603306": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cal\u00e7ado"
    }, 
    "262603405": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Calumbi"
    }, 
    "262603454": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Camaragibe"
    }, 
    "262603504": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix"
    }, 
    "262603603": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Camutanga"
    }, 
    "262603702": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Canhotinho"
    }, 
    "262603801": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Capoeiras"
    }, 
    "262603900": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Carna\u00edba"
    }, 
    "262603926": {
      "id_microrregiao": 26006, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Carnaubeira da Penha"
    }, 
    "262604007": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Carpina"
    }, 
    "262604106": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Caruaru"
    }, 
    "262604155": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Casinhas"
    }, 
    "262604205": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Catende"
    }, 
    "262604304": {
      "id_microrregiao": 26002, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cedro"
    }, 
    "262604403": {
      "id_microrregiao": 26014, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ch\u00e3 de Alegria"
    }, 
    "262604502": {
      "id_microrregiao": 26014, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ch\u00e3 Grande"
    }, 
    "262604601": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Condado"
    }, 
    "262604700": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Correntes"
    }, 
    "262604809": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cort\u00eas"
    }, 
    "262604908": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cumaru"
    }, 
    "262605004": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cupira"
    }, 
    "262605103": {
      "id_microrregiao": 26004, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Cust\u00f3dia"
    }, 
    "262605152": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Dormentes"
    }, 
    "262605202": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Escada"
    }, 
    "262605301": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Exu"
    }, 
    "262605400": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Feira Nova"
    }, 
    "262605459": {
      "id_microrregiao": 26019, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Fernando de Noronha"
    }, 
    "262605509": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ferreiros"
    }, 
    "262605608": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Flores"
    }, 
    "262605707": {
      "id_microrregiao": 26006, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Floresta"
    }, 
    "262605806": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Frei Miguelinho"
    }, 
    "262605905": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Gameleira"
    }, 
    "262606002": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Garanhuns"
    }, 
    "262606101": {
      "id_microrregiao": 26014, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1"
    }, 
    "262606200": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Goiana"
    }, 
    "262606309": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Granito"
    }, 
    "262606408": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Gravat\u00e1"
    }, 
    "262606507": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Iati"
    }, 
    "262606606": {
      "id_microrregiao": 26004, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ibimirim"
    }, 
    "262606705": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ibirajuba"
    }, 
    "262606804": {
      "id_microrregiao": 26016, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Igarassu"
    }, 
    "262606903": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Iguaraci"
    }, 
    "262607000": {
      "id_microrregiao": 26004, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Inaj\u00e1"
    }, 
    "262607109": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ingazeira"
    }, 
    "262607208": {
      "id_microrregiao": 26018, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ipojuca"
    }, 
    "262607307": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ipubi"
    }, 
    "262607406": {
      "id_microrregiao": 26006, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itacuruba"
    }, 
    "262607505": {
      "id_microrregiao": 26007, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ita\u00edba"
    }, 
    "262607604": {
      "id_microrregiao": 26016, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ilha de Itamarac\u00e1"
    }, 
    "262607653": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itamb\u00e9"
    }, 
    "262607703": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itapetim"
    }, 
    "262607752": {
      "id_microrregiao": 26016, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itapissuma"
    }, 
    "262607802": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Itaquitinga"
    }, 
    "262607901": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes"
    }, 
    "262607950": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jaqueira"
    }, 
    "262608008": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jata\u00faba"
    }, 
    "262608057": {
      "id_microrregiao": 26006, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jatob\u00e1"
    }, 
    "262608107": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jo\u00e3o Alfredo"
    }, 
    "262608206": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Joaquim Nabuco"
    }, 
    "262608255": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jucati"
    }, 
    "262608305": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jupi"
    }, 
    "262608404": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Jurema"
    }, 
    "262608453": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa do Carro"
    }, 
    "262608503": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa de Itaenga"
    }, 
    "262608602": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa do Ouro"
    }, 
    "262608701": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa dos Gatos"
    }, 
    "262608750": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lagoa Grande"
    }, 
    "262608800": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Lajedo"
    }, 
    "262608909": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Limoeiro"
    }, 
    "262609006": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Macaparana"
    }, 
    "262609105": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Machados"
    }, 
    "262609154": {
      "id_microrregiao": 26004, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Manari"
    }, 
    "262609204": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Maraial"
    }, 
    "262609303": {
      "id_microrregiao": 26002, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Mirandiba"
    }, 
    "262609402": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Moreno"
    }, 
    "262609501": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Nazar\u00e9 da Mata"
    }, 
    "262609600": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Olinda"
    }, 
    "262609709": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Orob\u00f3"
    }, 
    "262609808": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Oroc\u00f3"
    }, 
    "262609907": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ouricuri"
    }, 
    "262610004": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Palmares"
    }, 
    "262610103": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Palmeirina"
    }, 
    "262610202": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Panelas"
    }, 
    "262610301": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Paranatama"
    }, 
    "262610400": {
      "id_microrregiao": 26002, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Parnamirim"
    }, 
    "262610509": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Passira"
    }, 
    "262610608": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Paudalho"
    }, 
    "262610707": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Paulista"
    }, 
    "262610806": {
      "id_microrregiao": 26007, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Pedra"
    }, 
    "262610905": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Pesqueira"
    }, 
    "262611002": {
      "id_microrregiao": 26006, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Petrol\u00e2ndia"
    }, 
    "262611101": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Petrolina"
    }, 
    "262611200": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Po\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "262611309": {
      "id_microrregiao": 26014, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Pombos"
    }, 
    "262611408": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Primavera"
    }, 
    "262611507": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Quipap\u00e1"
    }, 
    "262611533": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Quixaba"
    }, 
    "262611606": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Recife"
    }, 
    "262611705": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Riacho das Almas"
    }, 
    "262611804": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o"
    }, 
    "262611903": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Rio Formoso"
    }, 
    "262612000": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sair\u00e9"
    }, 
    "262612109": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Salgadinho"
    }, 
    "262612208": {
      "id_microrregiao": 26002, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Salgueiro"
    }, 
    "262612307": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Salo\u00e1"
    }, 
    "262612406": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sanhar\u00f3"
    }, 
    "262612455": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Cruz"
    }, 
    "262612471": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Cruz da Baixa Verde"
    }, 
    "262612505": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Cruz do Capibaribe"
    }, 
    "262612554": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Filomena"
    }, 
    "262612604": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Maria da Boa Vista"
    }, 
    "262612703": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Maria do Cambuc\u00e1"
    }, 
    "262612802": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Santa Terezinha"
    }, 
    "262612901": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Benedito do Sul"
    }, 
    "262613008": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Una"
    }, 
    "262613107": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Caitano"
    }, 
    "262613206": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "262613305": {
      "id_microrregiao": 26012, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim do Monte"
    }, 
    "262613404": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande"
    }, 
    "262613503": {
      "id_microrregiao": 26002, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte"
    }, 
    "262613602": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito"
    }, 
    "262613701": {
      "id_microrregiao": 26017, 
      "id_mesorregiao": 2605, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata"
    }, 
    "262613800": {
      "id_microrregiao": 26010, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer"
    }, 
    "262613909": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Serra Talhada"
    }, 
    "262614006": {
      "id_microrregiao": 26002, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Serrita"
    }, 
    "262614105": {
      "id_microrregiao": 26004, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sert\u00e2nia"
    }, 
    "262614204": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Sirinha\u00e9m"
    }, 
    "262614303": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Moreil\u00e2ndia"
    }, 
    "262614402": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Solid\u00e3o"
    }, 
    "262614501": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Surubim"
    }, 
    "262614600": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tabira"
    }, 
    "262614709": {
      "id_microrregiao": 26008, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tacaimb\u00f3"
    }, 
    "262614808": {
      "id_microrregiao": 26006, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tacaratu"
    }, 
    "262614857": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tamandar\u00e9"
    }, 
    "262615003": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Taquaritinga do Norte"
    }, 
    "262615102": {
      "id_microrregiao": 26011, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Terezinha"
    }, 
    "262615201": {
      "id_microrregiao": 26005, 
      "id_mesorregiao": 2602, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Terra Nova"
    }, 
    "262615300": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Timba\u00faba"
    }, 
    "262615409": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Toritama"
    }, 
    "262615508": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tracunha\u00e9m"
    }, 
    "262615607": {
      "id_microrregiao": 26001, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Trindade"
    }, 
    "262615706": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Triunfo"
    }, 
    "262615805": {
      "id_microrregiao": 26007, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tupanatinga"
    }, 
    "262615904": {
      "id_microrregiao": 26003, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Tuparetama"
    }, 
    "262616001": {
      "id_microrregiao": 26007, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Venturosa"
    }, 
    "262616100": {
      "id_microrregiao": 26002, 
      "id_mesorregiao": 2601, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Verdejante"
    }, 
    "262616183": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vertente do L\u00e9rio"
    }, 
    "262616209": {
      "id_microrregiao": 26009, 
      "id_mesorregiao": 2603, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vertentes"
    }, 
    "262616308": {
      "id_microrregiao": 26013, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vic\u00eancia"
    }, 
    "262616407": {
      "id_microrregiao": 26014, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o"
    }, 
    "262616506": {
      "id_microrregiao": 26015, 
      "id_mesorregiao": 2604, 
      "id_uf": 26, 
      "nome": "Xex\u00e9u"
    }, 
    "272700102": {
      "id_microrregiao": 27001, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "\u00c1gua Branca"
    }, 
    "272700201": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Anadia"
    }, 
    "272700300": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Arapiraca"
    }, 
    "272700409": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Atalaia"
    }, 
    "272700508": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Barra de Santo Ant\u00f4nio"
    }, 
    "272700607": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel"
    }, 
    "272700706": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Batalha"
    }, 
    "272700805": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Bel\u00e9m"
    }, 
    "272700904": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Belo Monte"
    }, 
    "272701001": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Boca da Mata"
    }, 
    "272701100": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Branquinha"
    }, 
    "272701209": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Cacimbinhas"
    }, 
    "272701308": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Cajueiro"
    }, 
    "272701357": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Campestre"
    }, 
    "272701407": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Campo Alegre"
    }, 
    "272701506": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Campo Grande"
    }, 
    "272701605": {
      "id_microrregiao": 27001, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Canapi"
    }, 
    "272701704": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Capela"
    }, 
    "272701803": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Carneiros"
    }, 
    "272701902": {
      "id_microrregiao": 27008, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Ch\u00e3 Preta"
    }, 
    "272702009": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia"
    }, 
    "272702108": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Col\u00f4nia Leopoldina"
    }, 
    "272702207": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Coqueiro Seco"
    }, 
    "272702306": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Coruripe"
    }, 
    "272702355": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Cra\u00edbas"
    }, 
    "272702405": {
      "id_microrregiao": 27002, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Delmiro Gouveia"
    }, 
    "272702504": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Dois Riachos"
    }, 
    "272702553": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Estrela de Alagoas"
    }, 
    "272702603": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Feira Grande"
    }, 
    "272702702": {
      "id_microrregiao": 27013, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Feliz Deserto"
    }, 
    "272702801": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Flexeiras"
    }, 
    "272702900": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Girau do Ponciano"
    }, 
    "272703007": {
      "id_microrregiao": 27008, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Ibateguara"
    }, 
    "272703106": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Igaci"
    }, 
    "272703205": {
      "id_microrregiao": 27013, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Igreja Nova"
    }, 
    "272703304": {
      "id_microrregiao": 27001, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Inhapi"
    }, 
    "272703403": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jacar\u00e9 dos Homens"
    }, 
    "272703502": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jacu\u00edpe"
    }, 
    "272703601": {
      "id_microrregiao": 27010, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Japaratinga"
    }, 
    "272703700": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jaramataia"
    }, 
    "272703759": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jequi\u00e1 da Praia"
    }, 
    "272703809": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Joaquim Gomes"
    }, 
    "272703908": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Jundi\u00e1"
    }, 
    "272704005": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Junqueiro"
    }, 
    "272704104": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Lagoa da Canoa"
    }, 
    "272704203": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Limoeiro de Anadia"
    }, 
    "272704302": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Macei\u00f3"
    }, 
    "272704401": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Major Isidoro"
    }, 
    "272704500": {
      "id_microrregiao": 27010, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Maragogi"
    }, 
    "272704609": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Maravilha"
    }, 
    "272704708": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Marechal Deodoro"
    }, 
    "272704807": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Maribondo"
    }, 
    "272704906": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Mar Vermelho"
    }, 
    "272705002": {
      "id_microrregiao": 27001, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Mata Grande"
    }, 
    "272705101": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Matriz de Camaragibe"
    }, 
    "272705200": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Messias"
    }, 
    "272705309": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Minador do Negr\u00e3o"
    }, 
    "272705408": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Monteir\u00f3polis"
    }, 
    "272705507": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Murici"
    }, 
    "272705606": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Novo Lino"
    }, 
    "272705705": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua das Flores"
    }, 
    "272705804": {
      "id_microrregiao": 27002, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua do Casado"
    }, 
    "272705903": {
      "id_microrregiao": 27007, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Olho d'\u00c1gua Grande"
    }, 
    "272706000": {
      "id_microrregiao": 27004, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Oliven\u00e7a"
    }, 
    "272706109": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Ouro Branco"
    }, 
    "272706208": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Palestina"
    }, 
    "272706307": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Palmeira dos \u00cdndios"
    }, 
    "272706406": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar"
    }, 
    "272706422": {
      "id_microrregiao": 27001, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Pariconha"
    }, 
    "272706448": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Paripueira"
    }, 
    "272706505": {
      "id_microrregiao": 27010, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Passo de Camaragibe"
    }, 
    "272706604": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Paulo Jacinto"
    }, 
    "272706703": {
      "id_microrregiao": 27013, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Penedo"
    }, 
    "272706802": {
      "id_microrregiao": 27013, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Pia\u00e7abu\u00e7u"
    }, 
    "272706901": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Pilar"
    }, 
    "272707008": {
      "id_microrregiao": 27008, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Pindoba"
    }, 
    "272707107": {
      "id_microrregiao": 27002, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Piranhas"
    }, 
    "272707206": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Po\u00e7o das Trincheiras"
    }, 
    "272707305": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Porto Calvo"
    }, 
    "272707404": {
      "id_microrregiao": 27010, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Porto de Pedras"
    }, 
    "272707503": {
      "id_microrregiao": 27013, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Porto Real do Col\u00e9gio"
    }, 
    "272707602": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Quebrangulo"
    }, 
    "272707701": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Rio Largo"
    }, 
    "272707800": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Roteiro"
    }, 
    "272707909": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Santa Luzia do Norte"
    }, 
    "272708006": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Santana do Ipanema"
    }, 
    "272708105": {
      "id_microrregiao": 27008, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Santana do Munda\u00fa"
    }, 
    "272708204": {
      "id_microrregiao": 27007, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s"
    }, 
    "272708303": {
      "id_microrregiao": 27008, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje"
    }, 
    "272708402": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera"
    }, 
    "272708501": {
      "id_microrregiao": 27009, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde"
    }, 
    "272708600": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos"
    }, 
    "272708709": {
      "id_microrregiao": 27010, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel dos Milagres"
    }, 
    "272708808": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    }, 
    "272708907": {
      "id_microrregiao": 27011, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Satuba"
    }, 
    "272708956": {
      "id_microrregiao": 27003, 
      "id_mesorregiao": 2701, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Senador Rui Palmeira"
    }, 
    "272709004": {
      "id_microrregiao": 27005, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Tanque d'Arca"
    }, 
    "272709103": {
      "id_microrregiao": 27006, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Taquarana"
    }, 
    "272709152": {
      "id_microrregiao": 27012, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Teot\u00f4nio Vilela"
    }, 
    "272709202": {
      "id_microrregiao": 27007, 
      "id_mesorregiao": 2702, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Traipu"
    }, 
    "272709301": {
      "id_microrregiao": 27008, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares"
    }, 
    "272709400": {
      "id_microrregiao": 27008, 
      "id_mesorregiao": 2703, 
      "id_uf": 27, 
      "nome": "Vi\u00e7osa"
    }, 
    "282800100": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Amparo de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "282800209": {
      "id_microrregiao": 28003, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Aquidab\u00e3"
    }, 
    "282800308": {
      "id_microrregiao": 28011, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Aracaju"
    }, 
    "282800407": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Arau\u00e1"
    }, 
    "282800506": {
      "id_microrregiao": 28004, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Areia Branca"
    }, 
    "282800605": {
      "id_microrregiao": 28011, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Barra dos Coqueiros"
    }, 
    "282800670": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Boquim"
    }, 
    "282800704": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Brejo Grande"
    }, 
    "282801009": {
      "id_microrregiao": 28004, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Campo do Brito"
    }, 
    "282801108": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Canhoba"
    }, 
    "282801207": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "282801306": {
      "id_microrregiao": 28008, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Capela"
    }, 
    "282801405": {
      "id_microrregiao": 28002, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Carira"
    }, 
    "282801504": {
      "id_microrregiao": 28010, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Carm\u00f3polis"
    }, 
    "282801603": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "282801702": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Cristin\u00e1polis"
    }, 
    "282801900": {
      "id_microrregiao": 28003, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Cumbe"
    }, 
    "282802007": {
      "id_microrregiao": 28008, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Divina Pastora"
    }, 
    "282802106": {
      "id_microrregiao": 28013, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Est\u00e2ncia"
    }, 
    "282802205": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Feira Nova"
    }, 
    "282802304": {
      "id_microrregiao": 28002, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Frei Paulo"
    }, 
    "282802403": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Gararu"
    }, 
    "282802502": {
      "id_microrregiao": 28010, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "General Maynard"
    }, 
    "282802601": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Gracho Cardoso"
    }, 
    "282802700": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ilha das Flores"
    }, 
    "282802809": {
      "id_microrregiao": 28013, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Indiaroba"
    }, 
    "282802908": {
      "id_microrregiao": 28004, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itabaiana"
    }, 
    "282803005": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itabaianinha"
    }, 
    "282803104": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itabi"
    }, 
    "282803203": {
      "id_microrregiao": 28013, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Itaporanga d'Ajuda"
    }, 
    "282803302": {
      "id_microrregiao": 28009, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Japaratuba"
    }, 
    "282803401": {
      "id_microrregiao": 28009, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Japoat\u00e3"
    }, 
    "282803500": {
      "id_microrregiao": 28006, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Lagarto"
    }, 
    "282803609": {
      "id_microrregiao": 28010, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Laranjeiras"
    }, 
    "282803708": {
      "id_microrregiao": 28004, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Macambira"
    }, 
    "282803807": {
      "id_microrregiao": 28003, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Malhada dos Bois"
    }, 
    "282803906": {
      "id_microrregiao": 28004, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Malhador"
    }, 
    "282804003": {
      "id_microrregiao": 28010, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Maruim"
    }, 
    "282804102": {
      "id_microrregiao": 28004, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Moita Bonita"
    }, 
    "282804201": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Monte Alegre de Sergipe"
    }, 
    "282804300": {
      "id_microrregiao": 28003, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Muribeca"
    }, 
    "282804409": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ne\u00f3polis"
    }, 
    "282804458": {
      "id_microrregiao": 28002, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora Aparecida"
    }, 
    "282804508": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria"
    }, 
    "282804607": {
      "id_microrregiao": 28003, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora das Dores"
    }, 
    "282804706": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora de Lourdes"
    }, 
    "282804805": {
      "id_microrregiao": 28011, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Nossa Senhora do Socorro"
    }, 
    "282804904": {
      "id_microrregiao": 28009, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pacatuba"
    }, 
    "282805000": {
      "id_microrregiao": 28002, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pedra Mole"
    }, 
    "282805109": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pedrinhas"
    }, 
    "282805208": {
      "id_microrregiao": 28002, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pinh\u00e3o"
    }, 
    "282805307": {
      "id_microrregiao": 28009, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Pirambu"
    }, 
    "282805406": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Po\u00e7o Redondo"
    }, 
    "282805505": {
      "id_microrregiao": 28005, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Po\u00e7o Verde"
    }, 
    "282805604": {
      "id_microrregiao": 28001, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Porto da Folha"
    }, 
    "282805703": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Propri\u00e1"
    }, 
    "282805802": {
      "id_microrregiao": 28006, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Riach\u00e3o do Dantas"
    }, 
    "282805901": {
      "id_microrregiao": 28010, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Riachuelo"
    }, 
    "282806008": {
      "id_microrregiao": 28002, 
      "id_mesorregiao": 2801, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ribeir\u00f3polis"
    }, 
    "282806107": {
      "id_microrregiao": 28010, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Ros\u00e1rio do Catete"
    }, 
    "282806206": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Salgado"
    }, 
    "282806305": {
      "id_microrregiao": 28013, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Santa Luzia do Itanhy"
    }, 
    "282806404": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Santana do S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "282806503": {
      "id_microrregiao": 28008, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Santa Rosa de Lima"
    }, 
    "282806602": {
      "id_microrregiao": 28010, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Santo Amaro das Brotas"
    }, 
    "282806701": {
      "id_microrregiao": 28011, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"
    }, 
    "282806800": {
      "id_microrregiao": 28004, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "282806909": {
      "id_microrregiao": 28009, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "282807006": {
      "id_microrregiao": 28003, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Aleixo"
    }, 
    "282807105": {
      "id_microrregiao": 28005, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Sim\u00e3o Dias"
    }, 
    "282807204": {
      "id_microrregiao": 28008, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Siriri"
    }, 
    "282807303": {
      "id_microrregiao": 28007, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Telha"
    }, 
    "282807402": {
      "id_microrregiao": 28005, 
      "id_mesorregiao": 2802, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Tobias Barreto"
    }, 
    "282807501": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Tomar do Geru"
    }, 
    "282807600": {
      "id_microrregiao": 28012, 
      "id_mesorregiao": 2803, 
      "id_uf": 28, 
      "nome": "Umba\u00faba"
    }, 
    "292900108": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aba\u00edra"
    }, 
    "292900207": {
      "id_microrregiao": 29005, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Abar\u00e9"
    }, 
    "292900306": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Acajutiba"
    }, 
    "292900355": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Adustina"
    }, 
    "292900405": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "\u00c1gua Fria"
    }, 
    "292900504": {
      "id_microrregiao": 29025, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "\u00c9rico Cardoso"
    }, 
    "292900603": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aiquara"
    }, 
    "292900702": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Alagoinhas"
    }, 
    "292900801": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Alcoba\u00e7a"
    }, 
    "292900900": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Almadina"
    }, 
    "292901007": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Amargosa"
    }, 
    "292901106": {
      "id_microrregiao": 29019, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues"
    }, 
    "292901155": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Am\u00e9rica Dourada"
    }, 
    "292901205": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Anag\u00e9"
    }, 
    "292901304": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Andara\u00ed"
    }, 
    "292901353": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Andorinha"
    }, 
    "292901403": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Angical"
    }, 
    "292901502": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Anguera"
    }, 
    "292901601": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Antas"
    }, 
    "292901700": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso"
    }, 
    "292901809": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves"
    }, 
    "292901908": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Apor\u00e1"
    }, 
    "292901957": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Apuarema"
    }, 
    "292902005": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aracatu"
    }, 
    "292902054": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ara\u00e7as"
    }, 
    "292902104": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Araci"
    }, 
    "292902203": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aramari"
    }, 
    "292902252": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Arataca"
    }, 
    "292902302": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aratu\u00edpe"
    }, 
    "292902401": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Aurelino Leal"
    }, 
    "292902500": {
      "id_microrregiao": 29001, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Baian\u00f3polis"
    }, 
    "292902609": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Baixa Grande"
    }, 
    "292902658": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Banza\u00ea"
    }, 
    "292902708": {
      "id_microrregiao": 29006, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra"
    }, 
    "292902807": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra da Estiva"
    }, 
    "292902906": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra do Cho\u00e7a"
    }, 
    "292903003": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra do Mendes"
    }, 
    "292903102": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barra do Rocha"
    }, 
    "292903201": {
      "id_microrregiao": 29001, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barreiras"
    }, 
    "292903235": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barro Alto"
    }, 
    "292903276": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barrocas"
    }, 
    "292903300": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Barro Preto"
    }, 
    "292903409": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Belmonte"
    }, 
    "292903508": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Belo Campo"
    }, 
    "292903607": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Biritinga"
    }, 
    "292903706": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boa Nova"
    }, 
    "292903805": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boa Vista do Tupim"
    }, 
    "292903904": {
      "id_microrregiao": 29007, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Bom Jesus da Lapa"
    }, 
    "292903953": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Bom Jesus da Serra"
    }, 
    "292904001": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boninal"
    }, 
    "292904050": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Bonito"
    }, 
    "292904100": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Boquira"
    }, 
    "292904209": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Botupor\u00e3"
    }, 
    "292904308": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brej\u00f5es"
    }, 
    "292904407": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brejol\u00e2ndia"
    }, 
    "292904506": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brotas de Maca\u00fabas"
    }, 
    "292904605": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Brumado"
    }, 
    "292904704": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Buerarema"
    }, 
    "292904753": {
      "id_microrregiao": 29006, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Buritirama"
    }, 
    "292904803": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caatiba"
    }, 
    "292904852": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u"
    }, 
    "292904902": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cachoeira"
    }, 
    "292905008": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cacul\u00e9"
    }, 
    "292905107": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ca\u00e9m"
    }, 
    "292905156": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caetanos"
    }, 
    "292905206": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caetit\u00e9"
    }, 
    "292905305": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cafarnaum"
    }, 
    "292905404": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cairu"
    }, 
    "292905503": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caldeir\u00e3o Grande"
    }, 
    "292905602": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Camacan"
    }, 
    "292905701": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cama\u00e7ari"
    }, 
    "292905800": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Camamu"
    }, 
    "292905909": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Campo Alegre de Lourdes"
    }, 
    "292906006": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Campo Formoso"
    }, 
    "292906105": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Can\u00e1polis"
    }, 
    "292906204": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Canarana"
    }, 
    "292906303": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Canavieiras"
    }, 
    "292906402": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Candeal"
    }, 
    "292906501": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Candeias"
    }, 
    "292906600": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Candiba"
    }, 
    "292906709": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "C\u00e2ndido Sales"
    }, 
    "292906808": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cansan\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "292906824": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Canudos"
    }, 
    "292906857": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Capela do Alto Alegre"
    }, 
    "292906873": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Capim Grosso"
    }, 
    "292906899": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cara\u00edbas"
    }, 
    "292906907": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caravelas"
    }, 
    "292907004": {
      "id_microrregiao": 29018, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cardeal da Silva"
    }, 
    "292907103": {
      "id_microrregiao": 29007, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Carinhanha"
    }, 
    "292907202": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Casa Nova"
    }, 
    "292907301": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Castro Alves"
    }, 
    "292907400": {
      "id_microrregiao": 29001, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Catol\u00e2ndia"
    }, 
    "292907509": {
      "id_microrregiao": 29019, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Catu"
    }, 
    "292907558": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Caturama"
    }, 
    "292907608": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Central"
    }, 
    "292907707": {
      "id_microrregiao": 29005, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Chorroch\u00f3"
    }, 
    "292907806": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "C\u00edcero Dantas"
    }, 
    "292907905": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cip\u00f3"
    }, 
    "292908002": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Coaraci"
    }, 
    "292908101": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cocos"
    }, 
    "292908200": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira"
    }, 
    "292908309": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida"
    }, 
    "292908408": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9"
    }, 
    "292908507": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    }, 
    "292908606": {
      "id_microrregiao": 29018, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Conde"
    }, 
    "292908705": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Conde\u00faba"
    }, 
    "292908804": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Contendas do Sincor\u00e1"
    }, 
    "292908903": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria"
    }, 
    "292909000": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cordeiros"
    }, 
    "292909109": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Coribe"
    }, 
    "292909208": {
      "id_microrregiao": 29013, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1"
    }, 
    "292909307": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Correntina"
    }, 
    "292909406": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cotegipe"
    }, 
    "292909505": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cravol\u00e2ndia"
    }, 
    "292909604": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cris\u00f3polis"
    }, 
    "292909703": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Crist\u00f3polis"
    }, 
    "292909802": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cruz das Almas"
    }, 
    "292909901": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Cura\u00e7\u00e1"
    }, 
    "292910008": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "D\u00e1rio Meira"
    }, 
    "292910057": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Dias d'\u00c1vila"
    }, 
    "292910107": {
      "id_microrregiao": 29025, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Dom Bas\u00edlio"
    }, 
    "292910206": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Dom Macedo Costa"
    }, 
    "292910305": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "El\u00edsio Medrado"
    }, 
    "292910404": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Encruzilhada"
    }, 
    "292910503": {
      "id_microrregiao": 29018, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Entre Rios"
    }, 
    "292910602": {
      "id_microrregiao": 29018, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Esplanada"
    }, 
    "292910701": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Euclides da Cunha"
    }, 
    "292910727": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Eun\u00e1polis"
    }, 
    "292910750": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "F\u00e1tima"
    }, 
    "292910776": {
      "id_microrregiao": 29007, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Feira da Mata"
    }, 
    "292910800": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Feira de Santana"
    }, 
    "292910859": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Filad\u00e9lfia"
    }, 
    "292910909": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Firmino Alves"
    }, 
    "292911006": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Floresta Azul"
    }, 
    "292911105": {
      "id_microrregiao": 29001, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Formosa do Rio Preto"
    }, 
    "292911204": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gandu"
    }, 
    "292911253": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gavi\u00e3o"
    }, 
    "292911303": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gentio do Ouro"
    }, 
    "292911402": {
      "id_microrregiao": 29005, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gl\u00f3ria"
    }, 
    "292911501": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Gongogi"
    }, 
    "292911600": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Governador Mangabeira"
    }, 
    "292911659": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Guajeru"
    }, 
    "292911709": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Guanambi"
    }, 
    "292911808": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Guaratinga"
    }, 
    "292911857": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Heli\u00f3polis"
    }, 
    "292911907": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ia\u00e7u"
    }, 
    "292912004": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibiassuc\u00ea"
    }, 
    "292912103": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibicara\u00ed"
    }, 
    "292912202": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibicoara"
    }, 
    "292912301": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibicu\u00ed"
    }, 
    "292912400": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibipeba"
    }, 
    "292912509": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibipitanga"
    }, 
    "292912608": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibiquera"
    }, 
    "292912707": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibirapitanga"
    }, 
    "292912806": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibirapu\u00e3"
    }, 
    "292912905": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibirataia"
    }, 
    "292913002": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibitiara"
    }, 
    "292913101": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibitit\u00e1"
    }, 
    "292913200": {
      "id_microrregiao": 29006, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ibotirama"
    }, 
    "292913309": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ichu"
    }, 
    "292913408": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Igapor\u00e3"
    }, 
    "292913457": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Igrapi\u00fana"
    }, 
    "292913507": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Igua\u00ed"
    }, 
    "292913606": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ilh\u00e9us"
    }, 
    "292913705": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Inhambupe"
    }, 
    "292913804": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipecaet\u00e1"
    }, 
    "292913903": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipia\u00fa"
    }, 
    "292914000": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipir\u00e1"
    }, 
    "292914109": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ipupiara"
    }, 
    "292914208": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Irajuba"
    }, 
    "292914307": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Iramaia"
    }, 
    "292914406": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Iraquara"
    }, 
    "292914505": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Irar\u00e1"
    }, 
    "292914604": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Irec\u00ea"
    }, 
    "292914653": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itabela"
    }, 
    "292914703": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaberaba"
    }, 
    "292914802": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itabuna"
    }, 
    "292914901": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itacar\u00e9"
    }, 
    "292915007": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaet\u00e9"
    }, 
    "292915106": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itagi"
    }, 
    "292915205": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itagib\u00e1"
    }, 
    "292915304": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itagimirim"
    }, 
    "292915353": {
      "id_microrregiao": 29006, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itagua\u00e7u da Bahia"
    }, 
    "292915403": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaju do Col\u00f4nia"
    }, 
    "292915502": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaju\u00edpe"
    }, 
    "292915601": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itamaraju"
    }, 
    "292915700": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itamari"
    }, 
    "292915809": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itamb\u00e9"
    }, 
    "292915908": {
      "id_microrregiao": 29019, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itanagra"
    }, 
    "292916005": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itanh\u00e9m"
    }, 
    "292916104": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaparica"
    }, 
    "292916203": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itap\u00e9"
    }, 
    "292916302": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapebi"
    }, 
    "292916401": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapetinga"
    }, 
    "292916500": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapicuru"
    }, 
    "292916609": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itapitanga"
    }, 
    "292916708": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itaquara"
    }, 
    "292916807": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itarantim"
    }, 
    "292916856": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itatim"
    }, 
    "292916906": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itiru\u00e7u"
    }, 
    "292917003": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Iti\u00faba"
    }, 
    "292917102": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itoror\u00f3"
    }, 
    "292917201": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Itua\u00e7u"
    }, 
    "292917300": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ituber\u00e1"
    }, 
    "292917334": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Iui\u00fa"
    }, 
    "292917359": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jaborandi"
    }, 
    "292917409": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jacaraci"
    }, 
    "292917508": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jacobina"
    }, 
    "292917607": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jaguaquara"
    }, 
    "292917706": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jaguarari"
    }, 
    "292917805": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jaguaripe"
    }, 
    "292917904": {
      "id_microrregiao": 29018, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Janda\u00edra"
    }, 
    "292918001": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jequi\u00e9"
    }, 
    "292918100": {
      "id_microrregiao": 29013, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jeremoabo"
    }, 
    "292918209": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jiquiri\u00e7\u00e1"
    }, 
    "292918308": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jita\u00fana"
    }, 
    "292918357": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jo\u00e3o Dourado"
    }, 
    "292918407": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Juazeiro"
    }, 
    "292918456": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jucuru\u00e7u"
    }, 
    "292918506": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jussara"
    }, 
    "292918555": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jussari"
    }, 
    "292918605": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Jussiape"
    }, 
    "292918704": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lafaiete Coutinho"
    }, 
    "292918753": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lagoa Real"
    }, 
    "292918803": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Laje"
    }, 
    "292918902": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lajed\u00e3o"
    }, 
    "292919009": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lajedinho"
    }, 
    "292919058": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lajedo do Tabocal"
    }, 
    "292919108": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lamar\u00e3o"
    }, 
    "292919157": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lap\u00e3o"
    }, 
    "292919207": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lauro de Freitas"
    }, 
    "292919306": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Len\u00e7\u00f3is"
    }, 
    "292919405": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lic\u00ednio de Almeida"
    }, 
    "292919504": {
      "id_microrregiao": 29025, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Livramento de Nossa Senhora"
    }, 
    "292919553": {
      "id_microrregiao": 29001, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es"
    }, 
    "292919603": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Macajuba"
    }, 
    "292919702": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Macarani"
    }, 
    "292919801": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Maca\u00fabas"
    }, 
    "292919900": {
      "id_microrregiao": 29005, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Macurur\u00e9"
    }, 
    "292919926": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Madre de Deus"
    }, 
    "292919959": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Maetinga"
    }, 
    "292920007": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Maiquinique"
    }, 
    "292920106": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mairi"
    }, 
    "292920205": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Malhada"
    }, 
    "292920304": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Malhada de Pedras"
    }, 
    "292920403": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Manoel Vitorino"
    }, 
    "292920452": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mansid\u00e3o"
    }, 
    "292920502": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Marac\u00e1s"
    }, 
    "292920601": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Maragogipe"
    }, 
    "292920700": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mara\u00fa"
    }, 
    "292920809": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Marcion\u00edlio Souza"
    }, 
    "292920908": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mascote"
    }, 
    "292921005": {
      "id_microrregiao": 29019, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "292921054": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Matina"
    }, 
    "292921104": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Medeiros Neto"
    }, 
    "292921203": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Miguel Calmon"
    }, 
    "292921302": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Milagres"
    }, 
    "292921401": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mirangaba"
    }, 
    "292921450": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mirante"
    }, 
    "292921500": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Monte Santo"
    }, 
    "292921609": {
      "id_microrregiao": 29006, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Morpar\u00e1"
    }, 
    "292921708": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Morro do Chap\u00e9u"
    }, 
    "292921807": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mortugaba"
    }, 
    "292921906": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mucug\u00ea"
    }, 
    "292922003": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mucuri"
    }, 
    "292922052": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mulungu do Morro"
    }, 
    "292922102": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mundo Novo"
    }, 
    "292922201": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Muniz Ferreira"
    }, 
    "292922250": {
      "id_microrregiao": 29006, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "292922300": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Muritiba"
    }, 
    "292922409": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Mutu\u00edpe"
    }, 
    "292922508": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nazar\u00e9"
    }, 
    "292922607": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nilo Pe\u00e7anha"
    }, 
    "292922656": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nordestina"
    }, 
    "292922706": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Cana\u00e3"
    }, 
    "292922730": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova F\u00e1tima"
    }, 
    "292922755": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Ibi\u00e1"
    }, 
    "292922805": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Itarana"
    }, 
    "292922854": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Reden\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "292922904": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Soure"
    }, 
    "292923001": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Nova Vi\u00e7osa"
    }, 
    "292923035": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Novo Horizonte"
    }, 
    "292923050": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Novo Triunfo"
    }, 
    "292923100": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Olindina"
    }, 
    "292923209": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Oliveira dos Brejinhos"
    }, 
    "292923308": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ouri\u00e7angas"
    }, 
    "292923357": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ourol\u00e2ndia"
    }, 
    "292923407": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Palmas de Monte Alto"
    }, 
    "292923506": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Palmeiras"
    }, 
    "292923605": {
      "id_microrregiao": 29025, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paramirim"
    }, 
    "292923704": {
      "id_microrregiao": 29007, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paratinga"
    }, 
    "292923803": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paripiranga"
    }, 
    "292923902": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pau Brasil"
    }, 
    "292924009": {
      "id_microrregiao": 29005, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Paulo Afonso"
    }, 
    "292924058": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "P\u00e9 de Serra"
    }, 
    "292924108": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pedr\u00e3o"
    }, 
    "292924207": {
      "id_microrregiao": 29013, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pedro Alexandre"
    }, 
    "292924306": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Piat\u00e3"
    }, 
    "292924405": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pil\u00e3o Arcado"
    }, 
    "292924504": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pinda\u00ed"
    }, 
    "292924603": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pindoba\u00e7u"
    }, 
    "292924652": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pintadas"
    }, 
    "292924678": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pira\u00ed do Norte"
    }, 
    "292924702": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pirip\u00e1"
    }, 
    "292924801": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Piritiba"
    }, 
    "292924900": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Planaltino"
    }, 
    "292925006": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "292925105": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Po\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "292925204": {
      "id_microrregiao": 29019, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Pojuca"
    }, 
    "292925253": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ponto Novo"
    }, 
    "292925303": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Porto Seguro"
    }, 
    "292925402": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Potiragu\u00e1"
    }, 
    "292925501": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Prado"
    }, 
    "292925600": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Presidente Dutra"
    }, 
    "292925709": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Presidente J\u00e2nio Quadros"
    }, 
    "292925758": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Presidente Tancredo Neves"
    }, 
    "292925808": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Queimadas"
    }, 
    "292925907": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Quijingue"
    }, 
    "292925931": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Quixabeira"
    }, 
    "292925956": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rafael Jambeiro"
    }, 
    "292926004": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Remanso"
    }, 
    "292926103": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Retirol\u00e2ndia"
    }, 
    "292926202": {
      "id_microrregiao": 29001, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Riach\u00e3o das Neves"
    }, 
    "292926301": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe"
    }, 
    "292926400": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Riacho de Santana"
    }, 
    "292926509": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ribeira do Amparo"
    }, 
    "292926608": {
      "id_microrregiao": 29015, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ribeira do Pombal"
    }, 
    "292926657": {
      "id_microrregiao": 29029, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o do Largo"
    }, 
    "292926707": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio de Contas"
    }, 
    "292926806": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio do Ant\u00f4nio"
    }, 
    "292926905": {
      "id_microrregiao": 29025, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio do Pires"
    }, 
    "292927002": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rio Real"
    }, 
    "292927101": {
      "id_microrregiao": 29005, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Rodelas"
    }, 
    "292927200": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ruy Barbosa"
    }, 
    "292927309": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Salinas da Margarida"
    }, 
    "292927408": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Salvador"
    }, 
    "292927507": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara"
    }, 
    "292927606": {
      "id_microrregiao": 29013, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Br\u00edgida"
    }, 
    "292927705": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia"
    }, 
    "292927804": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "292927903": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa In\u00eas"
    }, 
    "292928000": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santaluz"
    }, 
    "292928059": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Luzia"
    }, 
    "292928109": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "292928208": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santana"
    }, 
    "292928307": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santan\u00f3polis"
    }, 
    "292928406": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia"
    }, 
    "292928505": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santa Teresinha"
    }, 
    "292928604": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santo Amaro"
    }, 
    "292928703": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus"
    }, 
    "292928802": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    }, 
    "292928901": {
      "id_microrregiao": 29001, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio"
    }, 
    "292928950": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "292929008": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix"
    }, 
    "292929057": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe"
    }, 
    "292929107": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Felipe"
    }, 
    "292929206": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde"
    }, 
    "292929255": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel"
    }, 
    "292929305": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos"
    }, 
    "292929354": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "292929370": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe"
    }, 
    "292929404": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel das Matas"
    }, 
    "292929503": {
      "id_microrregiao": 29019, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9"
    }, 
    "292929602": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sapea\u00e7u"
    }, 
    "292929701": {
      "id_microrregiao": 29017, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00e1tiro Dias"
    }, 
    "292929750": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Saubara"
    }, 
    "292929800": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sa\u00fade"
    }, 
    "292929909": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Seabra"
    }, 
    "292930006": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras"
    }, 
    "292930105": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Senhor do Bonfim"
    }, 
    "292930154": {
      "id_microrregiao": 29007, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serra do Ramalho"
    }, 
    "292930204": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sento S\u00e9"
    }, 
    "292930303": {
      "id_microrregiao": 29003, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serra Dourada"
    }, 
    "292930402": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serra Preta"
    }, 
    "292930501": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serrinha"
    }, 
    "292930600": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Serrol\u00e2ndia"
    }, 
    "292930709": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sim\u00f5es Filho"
    }, 
    "292930758": {
      "id_microrregiao": 29007, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00edtio do Mato"
    }, 
    "292930766": {
      "id_microrregiao": 29013, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "S\u00edtio do Quinto"
    }, 
    "292930774": {
      "id_microrregiao": 29004, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Sobradinho"
    }, 
    "292930808": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Souto Soares"
    }, 
    "292930907": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tabocas do Brejo Velho"
    }, 
    "292931004": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tanha\u00e7u"
    }, 
    "292931053": {
      "id_microrregiao": 29022, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tanque Novo"
    }, 
    "292931103": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tanquinho"
    }, 
    "292931202": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tapero\u00e1"
    }, 
    "292931301": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tapiramut\u00e1"
    }, 
    "292931350": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Teixeira de Freitas"
    }, 
    "292931400": {
      "id_microrregiao": 29012, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Teodoro Sampaio"
    }, 
    "292931509": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Teofil\u00e2ndia"
    }, 
    "292931608": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Teol\u00e2ndia"
    }, 
    "292931707": {
      "id_microrregiao": 29019, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Terra Nova"
    }, 
    "292931806": {
      "id_microrregiao": 29027, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tremedal"
    }, 
    "292931905": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Tucano"
    }, 
    "292932002": {
      "id_microrregiao": 29014, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uau\u00e1"
    }, 
    "292932101": {
      "id_microrregiao": 29024, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uba\u00edra"
    }, 
    "292932200": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ubaitaba"
    }, 
    "292932309": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Ubat\u00e3"
    }, 
    "292932408": {
      "id_microrregiao": 29009, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uiba\u00ed"
    }, 
    "292932457": {
      "id_microrregiao": 29008, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Umburanas"
    }, 
    "292932507": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Una"
    }, 
    "292932606": {
      "id_microrregiao": 29026, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Urandi"
    }, 
    "292932705": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Uru\u00e7uca"
    }, 
    "292932804": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Utinga"
    }, 
    "292932903": {
      "id_microrregiao": 29030, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Valen\u00e7a"
    }, 
    "292933000": {
      "id_microrregiao": 29016, 
      "id_mesorregiao": 2904, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Valente"
    }, 
    "292933059": {
      "id_microrregiao": 29011, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a"
    }, 
    "292933109": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o"
    }, 
    "292933158": {
      "id_microrregiao": 29010, 
      "id_mesorregiao": 2903, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "V\u00e1rzea Nova"
    }, 
    "292933174": {
      "id_microrregiao": 29020, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Varzedo"
    }, 
    "292933208": {
      "id_microrregiao": 29021, 
      "id_mesorregiao": 2905, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "292933257": {
      "id_microrregiao": 29032, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Vereda"
    }, 
    "292933307": {
      "id_microrregiao": 29028, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista"
    }, 
    "292933406": {
      "id_microrregiao": 29023, 
      "id_mesorregiao": 2906, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Wagner"
    }, 
    "292933455": {
      "id_microrregiao": 29002, 
      "id_mesorregiao": 2901, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Wanderley"
    }, 
    "292933505": {
      "id_microrregiao": 29031, 
      "id_mesorregiao": 2907, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Wenceslau Guimar\u00e3es"
    }, 
    "292933604": {
      "id_microrregiao": 29006, 
      "id_mesorregiao": 2902, 
      "id_uf": 29, 
      "nome": "Xique-Xique"
    }, 
    "313100104": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Abadia dos Dourados"
    }, 
    "313100203": {
      "id_microrregiao": 31024, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Abaet\u00e9"
    }, 
    "313100302": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Abre Campo"
    }, 
    "313100401": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Acaiaca"
    }, 
    "313100500": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "A\u00e7ucena"
    }, 
    "313100609": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1gua Boa"
    }, 
    "313100708": {
      "id_microrregiao": 31022, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1gua Comprida"
    }, 
    "313100807": {
      "id_microrregiao": 31045, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aguanil"
    }, 
    "313100906": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1guas Formosas"
    }, 
    "313101003": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "\u00c1guas Vermelhas"
    }, 
    "313101102": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aimor\u00e9s"
    }, 
    "313101201": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aiuruoca"
    }, 
    "313101300": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alagoa"
    }, 
    "313101409": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Albertina"
    }, 
    "313101508": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba"
    }, 
    "313101607": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alfenas"
    }, 
    "313101631": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alfredo Vasconcelos"
    }, 
    "313101706": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Almenara"
    }, 
    "313101805": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alpercata"
    }, 
    "313101904": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alpin\u00f3polis"
    }, 
    "313102001": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alterosa"
    }, 
    "313102050": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alto Capara\u00f3"
    }, 
    "313102100": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alto Rio Doce"
    }, 
    "313102209": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alvarenga"
    }, 
    "313102308": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alvin\u00f3polis"
    }, 
    "313102407": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alvorada de Minas"
    }, 
    "313102506": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Amparo do Serra"
    }, 
    "313102605": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Andradas"
    }, 
    "313102704": {
      "id_microrregiao": 31013, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira de Paje\u00fa"
    }, 
    "313102803": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Andrel\u00e2ndia"
    }, 
    "313102852": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Angel\u00e2ndia"
    }, 
    "313102902": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Carlos"
    }, 
    "313103009": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Dias"
    }, 
    "313103108": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Prado de Minas"
    }, 
    "313103207": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ara\u00e7a\u00ed"
    }, 
    "313103306": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aracitaba"
    }, 
    "313103405": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed"
    }, 
    "313103504": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Araguari"
    }, 
    "313103603": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arantina"
    }, 
    "313103702": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Araponga"
    }, 
    "313103751": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arapor\u00e3"
    }, 
    "313103801": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arapu\u00e1"
    }, 
    "313103900": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ara\u00fajos"
    }, 
    "313104007": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arax\u00e1"
    }, 
    "313104106": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arceburgo"
    }, 
    "313104205": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arcos"
    }, 
    "313104304": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Areado"
    }, 
    "313104403": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Argirita"
    }, 
    "313104452": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Aricanduva"
    }, 
    "313104502": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Arinos"
    }, 
    "313104601": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Astolfo Dutra"
    }, 
    "313104700": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Atal\u00e9ia"
    }, 
    "313104809": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Augusto de Lima"
    }, 
    "313104908": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Baependi"
    }, 
    "313105004": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Baldim"
    }, 
    "313105103": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bambu\u00ed"
    }, 
    "313105202": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bandeira"
    }, 
    "313105301": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bandeira do Sul"
    }, 
    "313105400": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Cocais"
    }, 
    "313105509": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Monte Alto"
    }, 
    "313105608": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Barbacena"
    }, 
    "313105707": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Barra Longa"
    }, 
    "313105905": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Barroso"
    }, 
    "313106002": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bela Vista de Minas"
    }, 
    "313106101": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belmiro Braga"
    }, 
    "313106200": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belo Horizonte"
    }, 
    "313106309": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belo Oriente"
    }, 
    "313106408": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Belo Vale"
    }, 
    "313106507": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Berilo"
    }, 
    "313106606": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bert\u00f3polis"
    }, 
    "313106655": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Berizal"
    }, 
    "313106705": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Betim"
    }, 
    "313106804": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bias Fortes"
    }, 
    "313106903": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bicas"
    }, 
    "313107000": {
      "id_microrregiao": 31024, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Biquinhas"
    }, 
    "313107109": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a"
    }, 
    "313107208": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bocaina de Minas"
    }, 
    "313107307": {
      "id_microrregiao": 31009, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bocai\u00fava"
    }, 
    "313107406": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Despacho"
    }, 
    "313107505": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jardim de Minas"
    }, 
    "313107604": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jesus da Penha"
    }, 
    "313107703": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jesus do Amparo"
    }, 
    "313107802": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Jesus do Galho"
    }, 
    "313107901": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Repouso"
    }, 
    "313108008": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bom Sucesso"
    }, 
    "313108107": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bonfim"
    }, 
    "313108206": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bonfin\u00f3polis de Minas"
    }, 
    "313108255": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bonito de Minas"
    }, 
    "313108305": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Borda da Mata"
    }, 
    "313108404": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Botelhos"
    }, 
    "313108503": {
      "id_microrregiao": 31008, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Botumirim"
    }, 
    "313108552": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Brasil\u00e2ndia de Minas"
    }, 
    "313108602": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bras\u00edlia de Minas"
    }, 
    "313108701": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Br\u00e1s Pires"
    }, 
    "313108800": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bra\u00fanas"
    }, 
    "313108909": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bras\u00f3polis"
    }, 
    "313109006": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Brumadinho"
    }, 
    "313109105": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bueno Brand\u00e3o"
    }, 
    "313109204": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Buen\u00f3polis"
    }, 
    "313109253": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Bugre"
    }, 
    "313109303": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Buritis"
    }, 
    "313109402": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Buritizeiro"
    }, 
    "313109451": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cabeceira Grande"
    }, 
    "313109501": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cabo Verde"
    }, 
    "313109600": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira da Prata"
    }, 
    "313109709": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira de Minas"
    }, 
    "313109808": {
      "id_microrregiao": 31017, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cachoeira Dourada"
    }, 
    "313109907": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caetan\u00f3polis"
    }, 
    "313110004": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caet\u00e9"
    }, 
    "313110103": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caiana"
    }, 
    "313110202": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cajuri"
    }, 
    "313110301": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caldas"
    }, 
    "313110400": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Camacho"
    }, 
    "313110509": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Camanducaia"
    }, 
    "313110608": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cambu\u00ed"
    }, 
    "313110707": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cambuquira"
    }, 
    "313110806": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campan\u00e1rio"
    }, 
    "313110905": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campanha"
    }, 
    "313111002": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campestre"
    }, 
    "313111101": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campina Verde"
    }, 
    "313111150": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo Azul"
    }, 
    "313111200": {
      "id_microrregiao": 31045, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo Belo"
    }, 
    "313111309": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo do Meio"
    }, 
    "313111408": {
      "id_microrregiao": 31022, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campo Florido"
    }, 
    "313111507": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campos Altos"
    }, 
    "313111606": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Campos Gerais"
    }, 
    "313111705": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cana\u00e3"
    }, 
    "313111804": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Can\u00e1polis"
    }, 
    "313111903": {
      "id_microrregiao": 31045, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cana Verde"
    }, 
    "313112000": {
      "id_microrregiao": 31045, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Candeias"
    }, 
    "313112059": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cantagalo"
    }, 
    "313112109": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capara\u00f3"
    }, 
    "313112208": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capela Nova"
    }, 
    "313112307": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capelinha"
    }, 
    "313112406": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capetinga"
    }, 
    "313112505": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capim Branco"
    }, 
    "313112604": {
      "id_microrregiao": 31017, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capin\u00f3polis"
    }, 
    "313112653": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capit\u00e3o Andrade"
    }, 
    "313112703": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capit\u00e3o En\u00e9as"
    }, 
    "313112802": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Capit\u00f3lio"
    }, 
    "313112901": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caputira"
    }, 
    "313113008": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cara\u00ed"
    }, 
    "313113107": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carana\u00edba"
    }, 
    "313113206": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caranda\u00ed"
    }, 
    "313113305": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carangola"
    }, 
    "313113404": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caratinga"
    }, 
    "313113503": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carbonita"
    }, 
    "313113602": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carea\u00e7u"
    }, 
    "313113701": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carlos Chagas"
    }, 
    "313113800": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carm\u00e9sia"
    }, 
    "313113909": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo da Cachoeira"
    }, 
    "313114006": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo da Mata"
    }, 
    "313114105": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo de Minas"
    }, 
    "313114204": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo do Cajuru"
    }, 
    "313114303": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo do Parana\u00edba"
    }, 
    "313114402": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carmo do Rio Claro"
    }, 
    "313114501": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carm\u00f3polis de Minas"
    }, 
    "313114550": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carneirinho"
    }, 
    "313114600": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carrancas"
    }, 
    "313114709": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carvalh\u00f3polis"
    }, 
    "313114808": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Carvalhos"
    }, 
    "313114907": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Casa Grande"
    }, 
    "313115003": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cascalho Rico"
    }, 
    "313115102": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00e1ssia"
    }, 
    "313115201": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas"
    }, 
    "313115300": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cataguases"
    }, 
    "313115359": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Catas Altas"
    }, 
    "313115409": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Catas Altas da Noruega"
    }, 
    "313115458": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Catuji"
    }, 
    "313115474": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Catuti"
    }, 
    "313115508": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Caxambu"
    }, 
    "313115607": {
      "id_microrregiao": 31024, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cedro do Abaet\u00e9"
    }, 
    "313115706": {
      "id_microrregiao": 31038, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Central de Minas"
    }, 
    "313115805": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Centralina"
    }, 
    "313115904": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ch\u00e1cara"
    }, 
    "313116001": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Chal\u00e9"
    }, 
    "313116100": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Chapada do Norte"
    }, 
    "313116159": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Chapada Ga\u00facha"
    }, 
    "313116209": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Chiador"
    }, 
    "313116308": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cipot\u00e2nea"
    }, 
    "313116407": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Claraval"
    }, 
    "313116506": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "313116605": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cl\u00e1udio"
    }, 
    "313116704": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coimbra"
    }, 
    "313116803": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coluna"
    }, 
    "313116902": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Comendador Gomes"
    }, 
    "313117009": {
      "id_microrregiao": 31013, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Comercinho"
    }, 
    "313117108": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida"
    }, 
    "313117207": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras"
    }, 
    "313117306": {
      "id_microrregiao": 31022, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas"
    }, 
    "313117405": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema"
    }, 
    "313117504": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro"
    }, 
    "313117603": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1"
    }, 
    "313117702": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde"
    }, 
    "313117801": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros"
    }, 
    "313117836": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f4nego Marinho"
    }, 
    "313117876": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Confins"
    }, 
    "313117900": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Congonhal"
    }, 
    "313118007": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Congonhas"
    }, 
    "313118106": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Congonhas do Norte"
    }, 
    "313118205": {
      "id_microrregiao": 31022, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Conquista"
    }, 
    "313118304": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Conselheiro Lafaiete"
    }, 
    "313118403": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Conselheiro Pena"
    }, 
    "313118502": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Consola\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "313118601": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Contagem"
    }, 
    "313118700": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coqueiral"
    }, 
    "313118809": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"
    }, 
    "313118908": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cordisburgo"
    }, 
    "313119005": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cordisl\u00e2ndia"
    }, 
    "313119104": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Corinto"
    }, 
    "313119203": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coroaci"
    }, 
    "313119302": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coromandel"
    }, 
    "313119401": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Fabriciano"
    }, 
    "313119500": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Murta"
    }, 
    "313119609": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Pacheco"
    }, 
    "313119708": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Coronel Xavier Chaves"
    }, 
    "313119807": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f3rrego Danta"
    }, 
    "313119906": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f3rrego do Bom Jesus"
    }, 
    "313119955": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f3rrego Fundo"
    }, 
    "313120003": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "C\u00f3rrego Novo"
    }, 
    "313120102": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas"
    }, 
    "313120151": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cris\u00f3lita"
    }, 
    "313120201": {
      "id_microrregiao": 31045, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cristais"
    }, 
    "313120300": {
      "id_microrregiao": 31008, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Crist\u00e1lia"
    }, 
    "313120409": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cristiano Otoni"
    }, 
    "313120508": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cristina"
    }, 
    "313120607": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Crucil\u00e2ndia"
    }, 
    "313120706": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cruzeiro da Fortaleza"
    }, 
    "313120805": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cruz\u00edlia"
    }, 
    "313120839": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Cuparaque"
    }, 
    "313120870": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Curral de Dentro"
    }, 
    "313120904": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Curvelo"
    }, 
    "313121001": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Datas"
    }, 
    "313121100": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Delfim Moreira"
    }, 
    "313121209": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Delfin\u00f3polis"
    }, 
    "313121258": {
      "id_microrregiao": 31022, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Delta"
    }, 
    "313121308": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Descoberto"
    }, 
    "313121407": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Desterro de Entre Rios"
    }, 
    "313121506": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Desterro do Melo"
    }, 
    "313121605": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Diamantina"
    }, 
    "313121704": {
      "id_microrregiao": 31033, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Diogo de Vasconcelos"
    }, 
    "313121803": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dion\u00edsio"
    }, 
    "313121902": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divin\u00e9sia"
    }, 
    "313122009": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divino"
    }, 
    "313122108": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divino das Laranjeiras"
    }, 
    "313122207": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divinol\u00e2ndia de Minas"
    }, 
    "313122306": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divin\u00f3polis"
    }, 
    "313122355": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divisa Alegre"
    }, 
    "313122405": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divisa Nova"
    }, 
    "313122454": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Divis\u00f3polis"
    }, 
    "313122470": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Bosco"
    }, 
    "313122504": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Cavati"
    }, 
    "313122603": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Joaquim"
    }, 
    "313122702": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Silv\u00e9rio"
    }, 
    "313122801": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dom Vi\u00e7oso"
    }, 
    "313122900": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dona Eus\u00e9bia"
    }, 
    "313123007": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores de Campos"
    }, 
    "313123106": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores de Guanh\u00e3es"
    }, 
    "313123205": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores do Indai\u00e1"
    }, 
    "313123304": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores do Turvo"
    }, 
    "313123403": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Dores\u00f3polis"
    }, 
    "313123502": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Douradoquara"
    }, 
    "313123528": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Durand\u00e9"
    }, 
    "313123601": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "El\u00f3i Mendes"
    }, 
    "313123700": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Engenheiro Caldas"
    }, 
    "313123809": {
      "id_microrregiao": 31009, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Engenheiro Navarro"
    }, 
    "313123858": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Entre Folhas"
    }, 
    "313123908": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Entre Rios de Minas"
    }, 
    "313124005": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Erv\u00e1lia"
    }, 
    "313124104": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Esmeraldas"
    }, 
    "313124203": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Espera Feliz"
    }, 
    "313124302": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Espinosa"
    }, 
    "313124401": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Esp\u00edrito Santo do Dourado"
    }, 
    "313124500": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estiva"
    }, 
    "313124609": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estrela Dalva"
    }, 
    "313124708": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estrela do Indai\u00e1"
    }, 
    "313124807": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Estrela do Sul"
    }, 
    "313124906": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Eugen\u00f3polis"
    }, 
    "313125002": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ewbank da C\u00e2mara"
    }, 
    "313125101": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Extrema"
    }, 
    "313125200": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fama"
    }, 
    "313125309": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Faria Lemos"
    }, 
    "313125408": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fel\u00edcio dos Santos"
    }, 
    "313125507": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto"
    }, 
    "313125606": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Felisburgo"
    }, 
    "313125705": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Felixl\u00e2ndia"
    }, 
    "313125804": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fernandes Tourinho"
    }, 
    "313125903": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ferros"
    }, 
    "313125952": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fervedouro"
    }, 
    "313126000": {
      "id_microrregiao": 31029, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Florestal"
    }, 
    "313126109": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Formiga"
    }, 
    "313126208": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Formoso"
    }, 
    "313126307": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fortaleza de Minas"
    }, 
    "313126406": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fortuna de Minas"
    }, 
    "313126505": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Francisco Badar\u00f3"
    }, 
    "313126604": {
      "id_microrregiao": 31009, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Francisco Dumont"
    }, 
    "313126703": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Francisco S\u00e1"
    }, 
    "313126752": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Francisc\u00f3polis"
    }, 
    "313126802": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frei Gaspar"
    }, 
    "313126901": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frei Inoc\u00eancio"
    }, 
    "313126950": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frei Lagonegro"
    }, 
    "313127008": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fronteira"
    }, 
    "313127057": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fronteira dos Vales"
    }, 
    "313127073": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Fruta de Leite"
    }, 
    "313127107": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Frutal"
    }, 
    "313127206": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Funil\u00e2ndia"
    }, 
    "313127305": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Galil\u00e9ia"
    }, 
    "313127339": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gameleiras"
    }, 
    "313127354": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Glaucil\u00e2ndia"
    }, 
    "313127370": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Goiabeira"
    }, 
    "313127388": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Goian\u00e1"
    }, 
    "313127404": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gon\u00e7alves"
    }, 
    "313127503": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gonzaga"
    }, 
    "313127602": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gouveia"
    }, 
    "313127701": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Governador Valadares"
    }, 
    "313127800": {
      "id_microrregiao": 31008, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gr\u00e3o Mogol"
    }, 
    "313127909": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Grupiara"
    }, 
    "313128006": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guanh\u00e3es"
    }, 
    "313128105": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guap\u00e9"
    }, 
    "313128204": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guaraciaba"
    }, 
    "313128253": {
      "id_microrregiao": 31009, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guaraciama"
    }, 
    "313128303": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guaran\u00e9sia"
    }, 
    "313128402": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guarani"
    }, 
    "313128501": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guarar\u00e1"
    }, 
    "313128600": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guarda-Mor"
    }, 
    "313128709": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guaxup\u00e9"
    }, 
    "313128808": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guidoval"
    }, 
    "313128907": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guimar\u00e2nia"
    }, 
    "313129004": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Guiricema"
    }, 
    "313129103": {
      "id_microrregiao": 31017, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Gurinhat\u00e3"
    }, 
    "313129202": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Heliodora"
    }, 
    "313129301": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Iapu"
    }, 
    "313129400": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibertioga"
    }, 
    "313129509": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibi\u00e1"
    }, 
    "313129608": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibia\u00ed"
    }, 
    "313129657": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibiracatu"
    }, 
    "313129707": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibiraci"
    }, 
    "313129806": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibirit\u00e9"
    }, 
    "313129905": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibiti\u00fara de Minas"
    }, 
    "313130002": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ibituruna"
    }, 
    "313130051": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Icara\u00ed de Minas"
    }, 
    "313130101": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Igarap\u00e9"
    }, 
    "313130200": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Igaratinga"
    }, 
    "313130309": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Iguatama"
    }, 
    "313130408": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ijaci"
    }, 
    "313130507": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ilic\u00ednea"
    }, 
    "313130556": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Imb\u00e9 de Minas"
    }, 
    "313130606": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inconfidentes"
    }, 
    "313130655": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Indaiabira"
    }, 
    "313130705": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Indian\u00f3polis"
    }, 
    "313130804": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inga\u00ed"
    }, 
    "313130903": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inhapim"
    }, 
    "313131000": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inha\u00fama"
    }, 
    "313131109": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Inimutaba"
    }, 
    "313131158": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipaba"
    }, 
    "313131208": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipanema"
    }, 
    "313131307": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipatinga"
    }, 
    "313131406": {
      "id_microrregiao": 31017, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipia\u00e7u"
    }, 
    "313131505": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ipui\u00fana"
    }, 
    "313131604": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ira\u00ed de Minas"
    }, 
    "313131703": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itabira"
    }, 
    "313131802": {
      "id_microrregiao": 31038, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itabirinha"
    }, 
    "313131901": {
      "id_microrregiao": 31033, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itabirito"
    }, 
    "313132008": {
      "id_microrregiao": 31008, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itacambira"
    }, 
    "313132107": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itacarambi"
    }, 
    "313132206": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaguara"
    }, 
    "313132305": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaip\u00e9"
    }, 
    "313132404": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itajub\u00e1"
    }, 
    "313132503": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamarandiba"
    }, 
    "313132602": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamarati de Minas"
    }, 
    "313132701": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itambacuri"
    }, 
    "313132800": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro"
    }, 
    "313132909": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamogi"
    }, 
    "313133006": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itamonte"
    }, 
    "313133105": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itanhandu"
    }, 
    "313133204": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itanhomi"
    }, 
    "313133303": {
      "id_microrregiao": 31013, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaobim"
    }, 
    "313133402": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itapagipe"
    }, 
    "313133501": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itapecerica"
    }, 
    "313133600": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itapeva"
    }, 
    "313133709": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itatiaiu\u00e7u"
    }, 
    "313133758": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ita\u00fa de Minas"
    }, 
    "313133808": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ita\u00fana"
    }, 
    "313133907": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itaverava"
    }, 
    "313134004": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itinga"
    }, 
    "313134103": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itueta"
    }, 
    "313134202": {
      "id_microrregiao": 31017, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ituiutaba"
    }, 
    "313134301": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itumirim"
    }, 
    "313134400": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Iturama"
    }, 
    "313134509": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Itutinga"
    }, 
    "313134608": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jaboticatubas"
    }, 
    "313134707": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jacinto"
    }, 
    "313134806": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jacu\u00ed"
    }, 
    "313134905": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jacutinga"
    }, 
    "313135001": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jaguara\u00e7u"
    }, 
    "313135050": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ja\u00edba"
    }, 
    "313135076": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jampruca"
    }, 
    "313135100": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jana\u00faba"
    }, 
    "313135209": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Janu\u00e1ria"
    }, 
    "313135308": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Japara\u00edba"
    }, 
    "313135357": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Japonvar"
    }, 
    "313135407": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jeceaba"
    }, 
    "313135456": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jenipapo de Minas"
    }, 
    "313135506": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequeri"
    }, 
    "313135605": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequita\u00ed"
    }, 
    "313135704": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequitib\u00e1"
    }, 
    "313135803": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jequitinhonha"
    }, 
    "313135902": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jesu\u00e2nia"
    }, 
    "313136009": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Joa\u00edma"
    }, 
    "313136108": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Joan\u00e9sia"
    }, 
    "313136207": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jo\u00e3o Monlevade"
    }, 
    "313136306": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jo\u00e3o Pinheiro"
    }, 
    "313136405": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Joaquim Fel\u00edcio"
    }, 
    "313136504": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jord\u00e2nia"
    }, 
    "313136520": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas"
    }, 
    "313136553": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Jos\u00e9 Raydan"
    }, 
    "313136579": {
      "id_microrregiao": 31008, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Josen\u00f3polis"
    }, 
    "313136603": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Uni\u00e3o"
    }, 
    "313136652": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juatuba"
    }, 
    "313136702": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juiz de Fora"
    }, 
    "313136801": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juramento"
    }, 
    "313136900": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juruaia"
    }, 
    "313136959": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Juven\u00edlia"
    }, 
    "313137007": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ladainha"
    }, 
    "313137106": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagamar"
    }, 
    "313137205": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa da Prata"
    }, 
    "313137304": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa dos Patos"
    }, 
    "313137403": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa Dourada"
    }, 
    "313137502": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa Formosa"
    }, 
    "313137536": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa Grande"
    }, 
    "313137601": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lagoa Santa"
    }, 
    "313137700": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lajinha"
    }, 
    "313137809": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lambari"
    }, 
    "313137908": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lamim"
    }, 
    "313138005": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Laranjal"
    }, 
    "313138104": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lassance"
    }, 
    "313138203": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lavras"
    }, 
    "313138302": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Leandro Ferreira"
    }, 
    "313138351": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Leme do Prado"
    }, 
    "313138401": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Leopoldina"
    }, 
    "313138500": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Liberdade"
    }, 
    "313138609": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lima Duarte"
    }, 
    "313138625": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Limeira do Oeste"
    }, 
    "313138658": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lontra"
    }, 
    "313138674": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Luisburgo"
    }, 
    "313138682": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Luisl\u00e2ndia"
    }, 
    "313138708": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Lumin\u00e1rias"
    }, 
    "313138807": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Luz"
    }, 
    "313138906": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Machacalis"
    }, 
    "313139003": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Machado"
    }, 
    "313139102": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Madre de Deus de Minas"
    }, 
    "313139201": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Malacacheta"
    }, 
    "313139250": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mamonas"
    }, 
    "313139300": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Manga"
    }, 
    "313139409": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Manhua\u00e7u"
    }, 
    "313139508": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Manhumirim"
    }, 
    "313139607": {
      "id_microrregiao": 31038, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mantena"
    }, 
    "313139706": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Maravilhas"
    }, 
    "313139805": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mar de Espanha"
    }, 
    "313139904": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Maria da F\u00e9"
    }, 
    "313140001": {
      "id_microrregiao": 31033, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mariana"
    }, 
    "313140100": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marilac"
    }, 
    "313140159": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "M\u00e1rio Campos"
    }, 
    "313140209": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marip\u00e1 de Minas"
    }, 
    "313140308": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marli\u00e9ria"
    }, 
    "313140407": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Marmel\u00f3polis"
    }, 
    "313140506": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Martinho Campos"
    }, 
    "313140530": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Martins Soares"
    }, 
    "313140555": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mata Verde"
    }, 
    "313140605": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Materl\u00e2ndia"
    }, 
    "313140704": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mateus Leme"
    }, 
    "313140803": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matias Barbosa"
    }, 
    "313140852": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matias Cardoso"
    }, 
    "313140902": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matip\u00f3"
    }, 
    "313141009": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mato Verde"
    }, 
    "313141108": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matozinhos"
    }, 
    "313141207": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Matutina"
    }, 
    "313141306": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Medeiros"
    }, 
    "313141405": {
      "id_microrregiao": 31013, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Medina"
    }, 
    "313141504": {
      "id_microrregiao": 31038, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mendes Pimentel"
    }, 
    "313141603": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Merc\u00eas"
    }, 
    "313141702": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mesquita"
    }, 
    "313141801": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Minas Novas"
    }, 
    "313141900": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Minduri"
    }, 
    "313142007": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mirabela"
    }, 
    "313142106": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Miradouro"
    }, 
    "313142205": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mira\u00ed"
    }, 
    "313142254": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mirav\u00e2nia"
    }, 
    "313142304": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Moeda"
    }, 
    "313142403": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Moema"
    }, 
    "313142502": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monjolos"
    }, 
    "313142601": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monsenhor Paulo"
    }, 
    "313142700": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Montalv\u00e2nia"
    }, 
    "313142809": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Alegre de Minas"
    }, 
    "313142908": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Azul"
    }, 
    "313143005": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Belo"
    }, 
    "313143104": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Carmelo"
    }, 
    "313143153": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Formoso"
    }, 
    "313143203": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Santo de Minas"
    }, 
    "313143302": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Montes Claros"
    }, 
    "313143401": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Monte Si\u00e3o"
    }, 
    "313143450": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Montezuma"
    }, 
    "313143500": {
      "id_microrregiao": 31024, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Morada Nova de Minas"
    }, 
    "313143609": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Morro da Gar\u00e7a"
    }, 
    "313143708": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Morro do Pilar"
    }, 
    "313143807": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Munhoz"
    }, 
    "313143906": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Muria\u00e9"
    }, 
    "313144003": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mutum"
    }, 
    "313144102": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Muzambinho"
    }, 
    "313144201": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nacip Raydan"
    }, 
    "313144300": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nanuque"
    }, 
    "313144359": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Naque"
    }, 
    "313144375": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Natal\u00e2ndia"
    }, 
    "313144409": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nat\u00e9rcia"
    }, 
    "313144508": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nazareno"
    }, 
    "313144607": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nepomuceno"
    }, 
    "313144656": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ninheira"
    }, 
    "313144672": {
      "id_microrregiao": 31038, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Bel\u00e9m"
    }, 
    "313144706": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Era"
    }, 
    "313144805": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Lima"
    }, 
    "313144904": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova M\u00f3dica"
    }, 
    "313145000": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Ponte"
    }, 
    "313145059": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Porteirinha"
    }, 
    "313145109": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Resende"
    }, 
    "313145208": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Nova Serrana"
    }, 
    "313145307": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Novo Cruzeiro"
    }, 
    "313145356": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Novo Oriente de Minas"
    }, 
    "313145372": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Novorizonte"
    }, 
    "313145406": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Olaria"
    }, 
    "313145455": {
      "id_microrregiao": 31009, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Olhos-d'\u00c1gua"
    }, 
    "313145505": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ol\u00edmpio Noronha"
    }, 
    "313145604": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Oliveira"
    }, 
    "313145703": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Oliveira Fortes"
    }, 
    "313145802": {
      "id_microrregiao": 31029, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "On\u00e7a de Pitangui"
    }, 
    "313145851": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Orat\u00f3rios"
    }, 
    "313145877": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Oriz\u00e2nia"
    }, 
    "313145901": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Branco"
    }, 
    "313146008": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Fino"
    }, 
    "313146107": {
      "id_microrregiao": 31033, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Preto"
    }, 
    "313146206": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ouro Verde de Minas"
    }, 
    "313146255": {
      "id_microrregiao": 31008, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Padre Carvalho"
    }, 
    "313146305": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Padre Para\u00edso"
    }, 
    "313146404": {
      "id_microrregiao": 31024, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paineiras"
    }, 
    "313146503": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pains"
    }, 
    "313146552": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pai Pedro"
    }, 
    "313146602": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paiva"
    }, 
    "313146701": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Palma"
    }, 
    "313146750": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Palm\u00f3polis"
    }, 
    "313146909": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Papagaios"
    }, 
    "313147006": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paracatu"
    }, 
    "313147105": {
      "id_microrregiao": 31029, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Par\u00e1 de Minas"
    }, 
    "313147204": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paragua\u00e7u"
    }, 
    "313147303": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Parais\u00f3polis"
    }, 
    "313147402": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paraopeba"
    }, 
    "313147501": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passab\u00e9m"
    }, 
    "313147600": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passa Quatro"
    }, 
    "313147709": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passa Tempo"
    }, 
    "313147808": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passa-Vinte"
    }, 
    "313147907": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Passos"
    }, 
    "313147956": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patis"
    }, 
    "313148004": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patos de Minas"
    }, 
    "313148103": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patroc\u00ednio"
    }, 
    "313148202": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9"
    }, 
    "313148301": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paula C\u00e2ndido"
    }, 
    "313148400": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Paulistas"
    }, 
    "313148509": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pav\u00e3o"
    }, 
    "313148608": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pe\u00e7anha"
    }, 
    "313148707": {
      "id_microrregiao": 31013, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra Azul"
    }, 
    "313148756": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra Bonita"
    }, 
    "313148806": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra do Anta"
    }, 
    "313148905": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra do Indai\u00e1"
    }, 
    "313149002": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedra Dourada"
    }, 
    "313149101": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedralva"
    }, 
    "313149150": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedras de Maria da Cruz"
    }, 
    "313149200": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedrin\u00f3polis"
    }, 
    "313149309": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedro Leopoldo"
    }, 
    "313149408": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pedro Teixeira"
    }, 
    "313149507": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pequeri"
    }, 
    "313149606": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pequi"
    }, 
    "313149705": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Perdig\u00e3o"
    }, 
    "313149804": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Perdizes"
    }, 
    "313149903": {
      "id_microrregiao": 31045, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Perd\u00f5es"
    }, 
    "313149952": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Periquito"
    }, 
    "313150000": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pescador"
    }, 
    "313150109": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piau"
    }, 
    "313150158": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piedade de Caratinga"
    }, 
    "313150208": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piedade de Ponte Nova"
    }, 
    "313150307": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piedade do Rio Grande"
    }, 
    "313150406": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piedade dos Gerais"
    }, 
    "313150505": {
      "id_microrregiao": 31044, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pimenta"
    }, 
    "313150539": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pingo-d'\u00c1gua"
    }, 
    "313150570": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pint\u00f3polis"
    }, 
    "313150604": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piracema"
    }, 
    "313150703": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirajuba"
    }, 
    "313150802": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piranga"
    }, 
    "313150901": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirangu\u00e7u"
    }, 
    "313151008": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piranguinho"
    }, 
    "313151107": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirapetinga"
    }, 
    "313151206": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pirapora"
    }, 
    "313151305": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pira\u00faba"
    }, 
    "313151404": {
      "id_microrregiao": 31029, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pitangui"
    }, 
    "313151503": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Piumhi"
    }, 
    "313151602": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Planura"
    }, 
    "313151701": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Po\u00e7o Fundo"
    }, 
    "313151800": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Po\u00e7os de Caldas"
    }, 
    "313151909": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pocrane"
    }, 
    "313152006": {
      "id_microrregiao": 31024, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pomp\u00e9u"
    }, 
    "313152105": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ponte Nova"
    }, 
    "313152131": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ponto Chique"
    }, 
    "313152170": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ponto dos Volantes"
    }, 
    "313152204": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Porteirinha"
    }, 
    "313152303": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Porto Firme"
    }, 
    "313152402": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pot\u00e9"
    }, 
    "313152501": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pouso Alegre"
    }, 
    "313152600": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pouso Alto"
    }, 
    "313152709": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prados"
    }, 
    "313152808": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prata"
    }, 
    "313152907": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prat\u00e1polis"
    }, 
    "313153004": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Pratinha"
    }, 
    "313153103": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Bernardes"
    }, 
    "313153202": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Juscelino"
    }, 
    "313153301": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Kubitschek"
    }, 
    "313153400": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Presidente Oleg\u00e1rio"
    }, 
    "313153509": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Alto Jequitib\u00e1"
    }, 
    "313153608": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Prudente de Morais"
    }, 
    "313153707": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Quartel Geral"
    }, 
    "313153806": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Queluzito"
    }, 
    "313153905": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Raposos"
    }, 
    "313154002": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Raul Soares"
    }, 
    "313154101": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Recreio"
    }, 
    "313154150": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Reduto"
    }, 
    "313154200": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Resende Costa"
    }, 
    "313154309": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Resplendor"
    }, 
    "313154408": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ressaquinha"
    }, 
    "313154457": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Riachinho"
    }, 
    "313154507": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Riacho dos Machados"
    }, 
    "313154606": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o das Neves"
    }, 
    "313154705": {
      "id_microrregiao": 31057, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Vermelho"
    }, 
    "313154804": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Acima"
    }, 
    "313154903": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Casca"
    }, 
    "313155009": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Doce"
    }, 
    "313155108": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio do Prado"
    }, 
    "313155207": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Espera"
    }, 
    "313155306": {
      "id_microrregiao": 31032, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Manso"
    }, 
    "313155405": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Novo"
    }, 
    "313155504": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Parana\u00edba"
    }, 
    "313155603": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Pardo de Minas"
    }, 
    "313155702": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Piracicaba"
    }, 
    "313155801": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Pomba"
    }, 
    "313155900": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Preto"
    }, 
    "313156007": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rio Vermelho"
    }, 
    "313156106": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rit\u00e1polis"
    }, 
    "313156205": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rochedo de Minas"
    }, 
    "313156304": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rodeiro"
    }, 
    "313156403": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Romaria"
    }, 
    "313156452": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ros\u00e1rio da Limeira"
    }, 
    "313156502": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rubelita"
    }, 
    "313156601": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Rubim"
    }, 
    "313156700": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sabar\u00e1"
    }, 
    "313156809": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sabin\u00f3polis"
    }, 
    "313156908": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sacramento"
    }, 
    "313157005": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Salinas"
    }, 
    "313157104": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Salto da Divisa"
    }, 
    "313157203": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara"
    }, 
    "313157252": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara do Leste"
    }, 
    "313157278": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara do Monte Verde"
    }, 
    "313157302": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario"
    }, 
    "313157336": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Cruz de Minas"
    }, 
    "313157377": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Cruz de Salinas"
    }, 
    "313157401": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Cruz do Escalvado"
    }, 
    "313157500": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Efig\u00eania de Minas"
    }, 
    "313157609": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa F\u00e9 de Minas"
    }, 
    "313157658": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Helena de Minas"
    }, 
    "313157708": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Juliana"
    }, 
    "313157807": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Luzia"
    }, 
    "313157906": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Margarida"
    }, 
    "313158003": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Maria de Itabira"
    }, 
    "313158102": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Maria do Salto"
    }, 
    "313158201": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "313158300": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana da Vargem"
    }, 
    "313158409": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana de Cataguases"
    }, 
    "313158508": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana de Pirapama"
    }, 
    "313158607": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Deserto"
    }, 
    "313158706": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Garamb\u00e9u"
    }, 
    "313158805": {
      "id_microrregiao": 31045, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Jacar\u00e9"
    }, 
    "313158904": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Manhua\u00e7u"
    }, 
    "313158953": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Para\u00edso"
    }, 
    "313159001": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana do Riacho"
    }, 
    "313159100": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santana dos Montes"
    }, 
    "313159209": {
      "id_microrregiao": 31051, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita de Caldas"
    }, 
    "313159308": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita de Jacutinga"
    }, 
    "313159357": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita de Minas"
    }, 
    "313159407": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita de Ibitipoca"
    }, 
    "313159506": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita do Itueto"
    }, 
    "313159605": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed"
    }, 
    "313159704": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Rosa da Serra"
    }, 
    "313159803": {
      "id_microrregiao": 31017, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santa Vit\u00f3ria"
    }, 
    "313159902": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo"
    }, 
    "313160009": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro"
    }, 
    "313160108": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Grama"
    }, 
    "313160207": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9"
    }, 
    "313160306": {
      "id_microrregiao": 31014, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto"
    }, 
    "313160405": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Monte"
    }, 
    "313160454": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Retiro"
    }, 
    "313160504": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo"
    }, 
    "313160603": {
      "id_microrregiao": 31025, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santo Hip\u00f3lito"
    }, 
    "313160702": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Santos Dumont"
    }, 
    "313160801": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Bento Abade"
    }, 
    "313160900": {
      "id_microrregiao": 31034, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "313160959": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos das Dores"
    }, 
    "313161007": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Prata"
    }, 
    "313161056": {
      "id_microrregiao": 31038, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas"
    }, 
    "313161106": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "313161205": {
      "id_microrregiao": 31046, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    }, 
    "313161304": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Sales"
    }, 
    "313161403": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria"
    }, 
    "313161502": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Geraldo"
    }, 
    "313161601": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Geraldo da Piedade"
    }, 
    "313161650": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Geraldo do Baixio"
    }, 
    "313161700": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9"
    }, 
    "313161809": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1"
    }, 
    "313161908": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo"
    }, 
    "313162005": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed"
    }, 
    "313162104": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Gotardo"
    }, 
    "313162203": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria"
    }, 
    "313162252": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa"
    }, 
    "313162302": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata"
    }, 
    "313162401": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte"
    }, 
    "313162450": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es"
    }, 
    "313162500": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei"
    }, 
    "313162559": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u"
    }, 
    "313162575": {
      "id_microrregiao": 31038, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha"
    }, 
    "313162609": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente"
    }, 
    "313162658": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed"
    }, 
    "313162708": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso"
    }, 
    "313162807": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista"
    }, 
    "313162906": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno"
    }, 
    "313162922": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim de Bicas"
    }, 
    "313162948": {
      "id_microrregiao": 31047, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra"
    }, 
    "313162955": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa"
    }, 
    "313163003": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira"
    }, 
    "313163102": {
      "id_microrregiao": 31029, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha"
    }, 
    "313163201": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre"
    }, 
    "313163300": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino"
    }, 
    "313163409": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal"
    }, 
    "313163508": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri"
    }, 
    "313163607": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento"
    }, 
    "313163706": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o"
    }, 
    "313163805": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Anta"
    }, 
    "313163904": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o"
    }, 
    "313164001": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro dos Ferros"
    }, 
    "313164100": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "313164209": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Rom\u00e3o"
    }, 
    "313164308": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Roque de Minas"
    }, 
    "313164407": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista"
    }, 
    "313164431": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre"
    }, 
    "313164472": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta"
    }, 
    "313164506": {
      "id_microrregiao": 31036, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o"
    }, 
    "313164605": {
      "id_microrregiao": 31043, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste"
    }, 
    "313164704": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso"
    }, 
    "313164803": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto"
    }, 
    "313164902": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde"
    }, 
    "313165008": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Tiago"
    }, 
    "313165107": {
      "id_microrregiao": 31048, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino"
    }, 
    "313165206": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras"
    }, 
    "313165305": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente de Minas"
    }, 
    "313165404": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sapuca\u00ed-Mirim"
    }, 
    "313165503": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sardo\u00e1"
    }, 
    "313165537": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sarzedo"
    }, 
    "313165552": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Setubinha"
    }, 
    "313165560": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sem-Peixe"
    }, 
    "313165578": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Amaral"
    }, 
    "313165602": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Cortes"
    }, 
    "313165701": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Firmino"
    }, 
    "313165800": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Jos\u00e9 Bento"
    }, 
    "313165909": {
      "id_microrregiao": 31010, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senador Modestino Gon\u00e7alves"
    }, 
    "313166006": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senhora de Oliveira"
    }, 
    "313166105": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senhora do Porto"
    }, 
    "313166204": {
      "id_microrregiao": 31059, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Senhora dos Rem\u00e9dios"
    }, 
    "313166303": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sericita"
    }, 
    "313166402": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Seritinga"
    }, 
    "313166501": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra Azul de Minas"
    }, 
    "313166600": {
      "id_microrregiao": 31026, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra da Saudade"
    }, 
    "313166709": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra dos Aimor\u00e9s"
    }, 
    "313166808": {
      "id_microrregiao": 31019, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serra do Salitre"
    }, 
    "313166907": {
      "id_microrregiao": 31049, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serrania"
    }, 
    "313166956": {
      "id_microrregiao": 31004, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serran\u00f3polis de Minas"
    }, 
    "313167004": {
      "id_microrregiao": 31055, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serranos"
    }, 
    "313167103": {
      "id_microrregiao": 31028, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Serro"
    }, 
    "313167202": {
      "id_microrregiao": 31027, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sete Lagoas"
    }, 
    "313167301": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Silveir\u00e2nia"
    }, 
    "313167400": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Silvian\u00f3polis"
    }, 
    "313167509": {
      "id_microrregiao": 31065, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sim\u00e3o Pereira"
    }, 
    "313167608": {
      "id_microrregiao": 31061, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Simon\u00e9sia"
    }, 
    "313167707": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Sobr\u00e1lia"
    }, 
    "313167806": {
      "id_microrregiao": 31054, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Soledade de Minas"
    }, 
    "313167905": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tabuleiro"
    }, 
    "313168002": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Taiobeiras"
    }, 
    "313168051": {
      "id_microrregiao": 31041, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Taparuba"
    }, 
    "313168101": {
      "id_microrregiao": 31023, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tapira"
    }, 
    "313168200": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tapira\u00ed"
    }, 
    "313168309": {
      "id_microrregiao": 31031, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Taquara\u00e7u de Minas"
    }, 
    "313168408": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tarumirim"
    }, 
    "313168507": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Teixeiras"
    }, 
    "313168606": {
      "id_microrregiao": 31015, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Te\u00f3filo Otoni"
    }, 
    "313168705": {
      "id_microrregiao": 31039, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tim\u00f3teo"
    }, 
    "313168804": {
      "id_microrregiao": 31058, 
      "id_mesorregiao": 3111, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tiradentes"
    }, 
    "313168903": {
      "id_microrregiao": 31020, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tiros"
    }, 
    "313169000": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tocantins"
    }, 
    "313169059": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tocos do Moji"
    }, 
    "313169109": {
      "id_microrregiao": 31052, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Toledo"
    }, 
    "313169208": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tombos"
    }, 
    "313169307": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "313169356": {
      "id_microrregiao": 31024, 
      "id_mesorregiao": 3106, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tr\u00eas Marias"
    }, 
    "313169406": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tr\u00eas Pontas"
    }, 
    "313169505": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tumiritinga"
    }, 
    "313169604": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Tupaciguara"
    }, 
    "313169703": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Turmalina"
    }, 
    "313169802": {
      "id_microrregiao": 31053, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Turvol\u00e2ndia"
    }, 
    "313169901": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ub\u00e1"
    }, 
    "313170008": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uba\u00ed"
    }, 
    "313170057": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ubaporanga"
    }, 
    "313170107": {
      "id_microrregiao": 31022, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uberaba"
    }, 
    "313170206": {
      "id_microrregiao": 31018, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uberl\u00e2ndia"
    }, 
    "313170305": {
      "id_microrregiao": 31016, 
      "id_mesorregiao": 3104, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Umburatiba"
    }, 
    "313170404": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Una\u00ed"
    }, 
    "313170438": {
      "id_microrregiao": 31021, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uni\u00e3o de Minas"
    }, 
    "313170479": {
      "id_microrregiao": 31001, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uruana de Minas"
    }, 
    "313170503": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Uruc\u00e2nia"
    }, 
    "313170529": {
      "id_microrregiao": 31003, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Urucuia"
    }, 
    "313170578": {
      "id_microrregiao": 31040, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vargem Alegre"
    }, 
    "313170602": {
      "id_microrregiao": 31042, 
      "id_mesorregiao": 3109, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vargem Bonita"
    }, 
    "313170651": {
      "id_microrregiao": 31005, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vargem Grande do Rio Pardo"
    }, 
    "313170701": {
      "id_microrregiao": 31050, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Varginha"
    }, 
    "313170750": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Varj\u00e3o de Minas"
    }, 
    "313170800": {
      "id_microrregiao": 31006, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "V\u00e1rzea da Palma"
    }, 
    "313170909": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Varzel\u00e2ndia"
    }, 
    "313171006": {
      "id_microrregiao": 31002, 
      "id_mesorregiao": 3101, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vazante"
    }, 
    "313171030": {
      "id_microrregiao": 31007, 
      "id_mesorregiao": 3102, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Verdel\u00e2ndia"
    }, 
    "313171071": {
      "id_microrregiao": 31011, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Veredinha"
    }, 
    "313171105": {
      "id_microrregiao": 31022, 
      "id_mesorregiao": 3105, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Ver\u00edssimo"
    }, 
    "313171154": {
      "id_microrregiao": 31060, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vermelho Novo"
    }, 
    "313171204": {
      "id_microrregiao": 31030, 
      "id_mesorregiao": 3107, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vespasiano"
    }, 
    "313171303": {
      "id_microrregiao": 31062, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vi\u00e7osa"
    }, 
    "313171402": {
      "id_microrregiao": 31063, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Vieiras"
    }, 
    "313171501": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Mathias Lobato"
    }, 
    "313171600": {
      "id_microrregiao": 31012, 
      "id_mesorregiao": 3103, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virgem da Lapa"
    }, 
    "313171709": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virg\u00ednia"
    }, 
    "313171808": {
      "id_microrregiao": 31035, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virgin\u00f3polis"
    }, 
    "313171907": {
      "id_microrregiao": 31037, 
      "id_mesorregiao": 3108, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Virgol\u00e2ndia"
    }, 
    "313172004": {
      "id_microrregiao": 31064, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Visconde do Rio Branco"
    }, 
    "313172103": {
      "id_microrregiao": 31066, 
      "id_mesorregiao": 3112, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Volta Grande"
    }, 
    "313172202": {
      "id_microrregiao": 31056, 
      "id_mesorregiao": 3110, 
      "id_uf": 31, 
      "nome": "Wenceslau Braz"
    }, 
    "323200102": {
      "id_microrregiao": 32007, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Afonso Cl\u00e1udio"
    }, 
    "323200136": {
      "id_microrregiao": 32002, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "\u00c1guia Branca"
    }, 
    "323200169": {
      "id_microrregiao": 32001, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "\u00c1gua Doce do Norte"
    }, 
    "323200201": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Alegre"
    }, 
    "323200300": {
      "id_microrregiao": 32010, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Alfredo Chaves"
    }, 
    "323200359": {
      "id_microrregiao": 32003, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Alto Rio Novo"
    }, 
    "323200409": {
      "id_microrregiao": 32010, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Anchieta"
    }, 
    "323200508": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Apiac\u00e1"
    }, 
    "323200607": {
      "id_microrregiao": 32006, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Aracruz"
    }, 
    "323200706": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Atilio Vivacqua"
    }, 
    "323200805": {
      "id_microrregiao": 32003, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Baixo Guandu"
    }, 
    "323200904": {
      "id_microrregiao": 32001, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "323201001": {
      "id_microrregiao": 32002, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a"
    }, 
    "323201100": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Bom Jesus do Norte"
    }, 
    "323201159": {
      "id_microrregiao": 32007, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Brejetuba"
    }, 
    "323201209": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Cachoeiro de Itapemirim"
    }, 
    "323201308": {
      "id_microrregiao": 32009, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Cariacica"
    }, 
    "323201407": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Castelo"
    }, 
    "323201506": {
      "id_microrregiao": 32003, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Colatina"
    }, 
    "323201605": {
      "id_microrregiao": 32005, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra"
    }, 
    "323201704": {
      "id_microrregiao": 32007, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo"
    }, 
    "323201803": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o"
    }, 
    "323201902": {
      "id_microrregiao": 32007, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Domingos Martins"
    }, 
    "323202009": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Dores do Rio Preto"
    }, 
    "323202108": {
      "id_microrregiao": 32001, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Ecoporanga"
    }, 
    "323202207": {
      "id_microrregiao": 32006, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Fund\u00e3o"
    }, 
    "323202256": {
      "id_microrregiao": 32003, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Governador Lindenberg"
    }, 
    "323202306": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Gua\u00e7u\u00ed"
    }, 
    "323202405": {
      "id_microrregiao": 32010, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Guarapari"
    }, 
    "323202454": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Ibatiba"
    }, 
    "323202504": {
      "id_microrregiao": 32006, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Ibira\u00e7u"
    }, 
    "323202553": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Ibitirama"
    }, 
    "323202603": {
      "id_microrregiao": 32010, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Iconha"
    }, 
    "323202652": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Irupi"
    }, 
    "323202702": {
      "id_microrregiao": 32008, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Itagua\u00e7u"
    }, 
    "323202801": {
      "id_microrregiao": 32013, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Itapemirim"
    }, 
    "323202900": {
      "id_microrregiao": 32008, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Itarana"
    }, 
    "323203007": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "I\u00fana"
    }, 
    "323203056": {
      "id_microrregiao": 32005, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Jaguar\u00e9"
    }, 
    "323203106": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro"
    }, 
    "323203130": {
      "id_microrregiao": 32006, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Jo\u00e3o Neiva"
    }, 
    "323203163": {
      "id_microrregiao": 32007, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Laranja da Terra"
    }, 
    "323203205": {
      "id_microrregiao": 32006, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Linhares"
    }, 
    "323203304": {
      "id_microrregiao": 32001, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Manten\u00f3polis"
    }, 
    "323203320": {
      "id_microrregiao": 32013, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Marata\u00edzes"
    }, 
    "323203346": {
      "id_microrregiao": 32007, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Marechal Floriano"
    }, 
    "323203353": {
      "id_microrregiao": 32003, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Maril\u00e2ndia"
    }, 
    "323203403": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Mimoso do Sul"
    }, 
    "323203502": {
      "id_microrregiao": 32004, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Montanha"
    }, 
    "323203601": {
      "id_microrregiao": 32004, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Mucurici"
    }, 
    "323203700": {
      "id_microrregiao": 32011, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Muniz Freire"
    }, 
    "323203809": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Muqui"
    }, 
    "323203908": {
      "id_microrregiao": 32002, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Nova Ven\u00e9cia"
    }, 
    "323204005": {
      "id_microrregiao": 32003, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Pancas"
    }, 
    "323204054": {
      "id_microrregiao": 32005, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Pedro Can\u00e1rio"
    }, 
    "323204104": {
      "id_microrregiao": 32004, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Pinheiros"
    }, 
    "323204203": {
      "id_microrregiao": 32010, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Pi\u00fama"
    }, 
    "323204252": {
      "id_microrregiao": 32004, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Ponto Belo"
    }, 
    "323204302": {
      "id_microrregiao": 32013, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Presidente Kennedy"
    }, 
    "323204351": {
      "id_microrregiao": 32006, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Rio Bananal"
    }, 
    "323204401": {
      "id_microrregiao": 32010, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Rio Novo do Sul"
    }, 
    "323204500": {
      "id_microrregiao": 32008, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Santa Leopoldina"
    }, 
    "323204559": {
      "id_microrregiao": 32008, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1"
    }, 
    "323204609": {
      "id_microrregiao": 32008, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Santa Teresa"
    }, 
    "323204658": {
      "id_microrregiao": 32003, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte"
    }, 
    "323204708": {
      "id_microrregiao": 32002, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha"
    }, 
    "323204807": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado"
    }, 
    "323204906": {
      "id_microrregiao": 32005, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus"
    }, 
    "323204955": {
      "id_microrregiao": 32008, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3"
    }, 
    "323205002": {
      "id_microrregiao": 32009, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Serra"
    }, 
    "323205010": {
      "id_microrregiao": 32006, 
      "id_mesorregiao": 3202, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Sooretama"
    }, 
    "323205036": {
      "id_microrregiao": 32012, 
      "id_mesorregiao": 3204, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vargem Alta"
    }, 
    "323205069": {
      "id_microrregiao": 32007, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Venda Nova do Imigrante"
    }, 
    "323205101": {
      "id_microrregiao": 32009, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Viana"
    }, 
    "323205150": {
      "id_microrregiao": 32002, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vila Pav\u00e3o"
    }, 
    "323205176": {
      "id_microrregiao": 32002, 
      "id_mesorregiao": 3201, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vila Val\u00e9rio"
    }, 
    "323205200": {
      "id_microrregiao": 32009, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vila Velha"
    }, 
    "323205309": {
      "id_microrregiao": 32009, 
      "id_mesorregiao": 3203, 
      "id_uf": 32, 
      "nome": "Vit\u00f3ria"
    }, 
    "333300100": {
      "id_microrregiao": 33013, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Angra dos Reis"
    }, 
    "333300159": {
      "id_microrregiao": 33002, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Aperib\u00e9"
    }, 
    "333300209": {
      "id_microrregiao": 33010, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Araruama"
    }, 
    "333300225": {
      "id_microrregiao": 33005, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Areal"
    }, 
    "333300233": {
      "id_microrregiao": 33010, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios"
    }, 
    "333300258": {
      "id_microrregiao": 33010, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Arraial do Cabo"
    }, 
    "333300308": {
      "id_microrregiao": 33012, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Barra do Pira\u00ed"
    }, 
    "333300407": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Barra Mansa"
    }, 
    "333300456": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Belford Roxo"
    }, 
    "333300506": {
      "id_microrregiao": 33007, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Bom Jardim"
    }, 
    "333300605": {
      "id_microrregiao": 33001, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Bom Jesus do Itabapoana"
    }, 
    "333300704": {
      "id_microrregiao": 33010, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cabo Frio"
    }, 
    "333300803": {
      "id_microrregiao": 33016, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cachoeiras de Macacu"
    }, 
    "333300902": {
      "id_microrregiao": 33002, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cambuci"
    }, 
    "333300936": {
      "id_microrregiao": 33004, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Carapebus"
    }, 
    "333300951": {
      "id_microrregiao": 33005, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Comendador Levy Gasparian"
    }, 
    "333301009": {
      "id_microrregiao": 33003, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Campos dos Goytacazes"
    }, 
    "333301108": {
      "id_microrregiao": 33006, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cantagalo"
    }, 
    "333301157": {
      "id_microrregiao": 33003, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cardoso Moreira"
    }, 
    "333301207": {
      "id_microrregiao": 33006, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Carmo"
    }, 
    "333301306": {
      "id_microrregiao": 33009, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Casimiro de Abreu"
    }, 
    "333301405": {
      "id_microrregiao": 33004, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu"
    }, 
    "333301504": {
      "id_microrregiao": 33006, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Cordeiro"
    }, 
    "333301603": {
      "id_microrregiao": 33007, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Duas Barras"
    }, 
    "333301702": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Duque de Caxias"
    }, 
    "333301801": {
      "id_microrregiao": 33014, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Engenheiro Paulo de Frontin"
    }, 
    "333301850": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Guapimirim"
    }, 
    "333301876": {
      "id_microrregiao": 33010, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Iguaba Grande"
    }, 
    "333301900": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itabora\u00ed"
    }, 
    "333302007": {
      "id_microrregiao": 33017, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itagua\u00ed"
    }, 
    "333302056": {
      "id_microrregiao": 33001, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Italva"
    }, 
    "333302106": {
      "id_microrregiao": 33002, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itaocara"
    }, 
    "333302205": {
      "id_microrregiao": 33001, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itaperuna"
    }, 
    "333302254": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Itatiaia"
    }, 
    "333302270": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Japeri"
    }, 
    "333302304": {
      "id_microrregiao": 33001, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Laje do Muria\u00e9"
    }, 
    "333302403": {
      "id_microrregiao": 33004, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Maca\u00e9"
    }, 
    "333302452": {
      "id_microrregiao": 33006, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Macuco"
    }, 
    "333302502": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Mag\u00e9"
    }, 
    "333302601": {
      "id_microrregiao": 33017, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Mangaratiba"
    }, 
    "333302700": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Maric\u00e1"
    }, 
    "333302809": {
      "id_microrregiao": 33014, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Mendes"
    }, 
    "333302858": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Mesquita"
    }, 
    "333302908": {
      "id_microrregiao": 33014, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Miguel Pereira"
    }, 
    "333303005": {
      "id_microrregiao": 33002, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Miracema"
    }, 
    "333303104": {
      "id_microrregiao": 33001, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Natividade"
    }, 
    "333303203": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Nil\u00f3polis"
    }, 
    "333303302": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Niter\u00f3i"
    }, 
    "333303401": {
      "id_microrregiao": 33007, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Nova Friburgo"
    }, 
    "333303500": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Nova Igua\u00e7u"
    }, 
    "333303609": {
      "id_microrregiao": 33014, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Paracambi"
    }, 
    "333303708": {
      "id_microrregiao": 33005, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Para\u00edba do Sul"
    }, 
    "333303807": {
      "id_microrregiao": 33013, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Paraty"
    }, 
    "333303856": {
      "id_microrregiao": 33014, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Paty do Alferes"
    }, 
    "333303906": {
      "id_microrregiao": 33015, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Petr\u00f3polis"
    }, 
    "333303955": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Pinheiral"
    }, 
    "333304003": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Pira\u00ed"
    }, 
    "333304102": {
      "id_microrregiao": 33001, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Porci\u00fancula"
    }, 
    "333304110": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Porto Real"
    }, 
    "333304128": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Quatis"
    }, 
    "333304144": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Queimados"
    }, 
    "333304151": {
      "id_microrregiao": 33004, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Quissam\u00e3"
    }, 
    "333304201": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Resende"
    }, 
    "333304300": {
      "id_microrregiao": 33016, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio Bonito"
    }, 
    "333304409": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio Claro"
    }, 
    "333304508": {
      "id_microrregiao": 33012, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio das Flores"
    }, 
    "333304524": {
      "id_microrregiao": 33009, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio das Ostras"
    }, 
    "333304557": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Rio de Janeiro"
    }, 
    "333304607": {
      "id_microrregiao": 33008, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Santa Maria Madalena"
    }, 
    "333304706": {
      "id_microrregiao": 33002, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua"
    }, 
    "333304755": {
      "id_microrregiao": 33003, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana"
    }, 
    "333304805": {
      "id_microrregiao": 33003, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Fid\u00e9lis"
    }, 
    "333304904": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"
    }, 
    "333305000": {
      "id_microrregiao": 33003, 
      "id_mesorregiao": 3302, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra"
    }, 
    "333305109": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti"
    }, 
    "333305133": {
      "id_microrregiao": 33002, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1"
    }, 
    "333305158": {
      "id_microrregiao": 33015, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto"
    }, 
    "333305208": {
      "id_microrregiao": 33010, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro da Aldeia"
    }, 
    "333305307": {
      "id_microrregiao": 33008, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto"
    }, 
    "333305406": {
      "id_microrregiao": 33005, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Sapucaia"
    }, 
    "333305505": {
      "id_microrregiao": 33010, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Saquarema"
    }, 
    "333305554": {
      "id_microrregiao": 33017, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Serop\u00e9dica"
    }, 
    "333305604": {
      "id_microrregiao": 33009, 
      "id_mesorregiao": 3304, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Silva Jardim"
    }, 
    "333305703": {
      "id_microrregiao": 33007, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Sumidouro"
    }, 
    "333305752": {
      "id_microrregiao": 33018, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Tangu\u00e1"
    }, 
    "333305802": {
      "id_microrregiao": 33015, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Teres\u00f3polis"
    }, 
    "333305901": {
      "id_microrregiao": 33008, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Trajano de Moraes"
    }, 
    "333306008": {
      "id_microrregiao": 33005, 
      "id_mesorregiao": 3303, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Tr\u00eas Rios"
    }, 
    "333306107": {
      "id_microrregiao": 33012, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Valen\u00e7a"
    }, 
    "333306156": {
      "id_microrregiao": 33001, 
      "id_mesorregiao": 3301, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Varre-Sai"
    }, 
    "333306206": {
      "id_microrregiao": 33014, 
      "id_mesorregiao": 3306, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Vassouras"
    }, 
    "333306305": {
      "id_microrregiao": 33011, 
      "id_mesorregiao": 3305, 
      "id_uf": 33, 
      "nome": "Volta Redonda"
    }, 
    "353500105": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Adamantina"
    }, 
    "353500204": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Adolfo"
    }, 
    "353500303": {
      "id_microrregiao": 35029, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Agua\u00ed"
    }, 
    "353500402": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas da Prata"
    }, 
    "353500501": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia"
    }, 
    "353500550": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara"
    }, 
    "353500600": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro"
    }, 
    "353500709": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Agudos"
    }, 
    "353500758": {
      "id_microrregiao": 35042, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alambari"
    }, 
    "353500808": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alfredo Marcondes"
    }, 
    "353500907": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Altair"
    }, 
    "353501004": {
      "id_microrregiao": 35015, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Altin\u00f3polis"
    }, 
    "353501103": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alto Alegre"
    }, 
    "353501152": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alum\u00ednio"
    }, 
    "353501202": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1lvares Florence"
    }, 
    "353501301": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1lvares Machado"
    }, 
    "353501400": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00c1lvaro de Carvalho"
    }, 
    "353501509": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Alvinl\u00e2ndia"
    }, 
    "353501608": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Americana"
    }, 
    "353501707": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Am\u00e9rico Brasiliense"
    }, 
    "353501806": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Am\u00e9rico de Campos"
    }, 
    "353501905": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Amparo"
    }, 
    "353502002": {
      "id_microrregiao": 35025, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Anal\u00e2ndia"
    }, 
    "353502101": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Andradina"
    }, 
    "353502200": {
      "id_microrregiao": 35042, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Angatuba"
    }, 
    "353502309": {
      "id_microrregiao": 35023, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Anhembi"
    }, 
    "353502408": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Anhumas"
    }, 
    "353502507": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aparecida"
    }, 
    "353502606": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aparecida d'Oeste"
    }, 
    "353502705": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Apia\u00ed"
    }, 
    "353502754": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ara\u00e7ariguama"
    }, 
    "353502804": {
      "id_microrregiao": 35017, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ara\u00e7atuba"
    }, 
    "353502903": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ara\u00e7oiaba da Serra"
    }, 
    "353503000": {
      "id_microrregiao": 35011, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aramina"
    }, 
    "353503109": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arandu"
    }, 
    "353503158": {
      "id_microrregiao": 35052, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arape\u00ed"
    }, 
    "353503208": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Araraquara"
    }, 
    "353503307": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Araras"
    }, 
    "353503356": {
      "id_microrregiao": 35037, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arco-\u00cdris"
    }, 
    "353503406": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arealva"
    }, 
    "353503505": {
      "id_microrregiao": 35052, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Areias"
    }, 
    "353503604": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Arei\u00f3polis"
    }, 
    "353503703": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ariranha"
    }, 
    "353503802": {
      "id_microrregiao": 35031, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Artur Nogueira"
    }, 
    "353503901": {
      "id_microrregiao": 35059, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Aruj\u00e1"
    }, 
    "353503950": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Asp\u00e1sia"
    }, 
    "353504008": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Assis"
    }, 
    "353504107": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Atibaia"
    }, 
    "353504206": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Auriflama"
    }, 
    "353504305": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ava\u00ed"
    }, 
    "353504404": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Avanhandava"
    }, 
    "353504503": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Avar\u00e9"
    }, 
    "353504602": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bady Bassitt"
    }, 
    "353504701": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Balbinos"
    }, 
    "353504800": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "B\u00e1lsamo"
    }, 
    "353504909": {
      "id_microrregiao": 35052, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bananal"
    }, 
    "353505005": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Antonina"
    }, 
    "353505104": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barbosa"
    }, 
    "353505203": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bariri"
    }, 
    "353505302": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barra Bonita"
    }, 
    "353505351": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barra do Chap\u00e9u"
    }, 
    "353505401": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barra do Turvo"
    }, 
    "353505500": {
      "id_microrregiao": 35009, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barretos"
    }, 
    "353505609": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barrinha"
    }, 
    "353505708": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Barueri"
    }, 
    "353505807": {
      "id_microrregiao": 35037, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bastos"
    }, 
    "353505906": {
      "id_microrregiao": 35015, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Batatais"
    }, 
    "353506003": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bauru"
    }, 
    "353506102": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bebedouro"
    }, 
    "353506201": {
      "id_microrregiao": 35017, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bento de Abreu"
    }, 
    "353506300": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bernardino de Campos"
    }, 
    "353506359": {
      "id_microrregiao": 35063, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bertioga"
    }, 
    "353506409": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bilac"
    }, 
    "353506508": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Birigui"
    }, 
    "353506607": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Biritiba-Mirim"
    }, 
    "353506706": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Sul"
    }, 
    "353506805": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bocaina"
    }, 
    "353506904": {
      "id_microrregiao": 35023, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bofete"
    }, 
    "353507001": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Boituva"
    }, 
    "353507100": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es"
    }, 
    "353507159": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9"
    }, 
    "353507209": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bor\u00e1"
    }, 
    "353507308": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Borac\u00e9ia"
    }, 
    "353507407": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Borborema"
    }, 
    "353507456": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Borebi"
    }, 
    "353507506": {
      "id_microrregiao": 35023, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Botucatu"
    }, 
    "353507605": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bragan\u00e7a Paulista"
    }, 
    "353507704": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Bra\u00fana"
    }, 
    "353507753": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Brejo Alegre"
    }, 
    "353507803": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Brodowski"
    }, 
    "353507902": {
      "id_microrregiao": 35026, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Brotas"
    }, 
    "353508009": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Buri"
    }, 
    "353508108": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Buritama"
    }, 
    "353508207": {
      "id_microrregiao": 35011, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Buritizal"
    }, 
    "353508306": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cabr\u00e1lia Paulista"
    }, 
    "353508405": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cabre\u00fava"
    }, 
    "353508504": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ca\u00e7apava"
    }, 
    "353508603": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cachoeira Paulista"
    }, 
    "353508702": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caconde"
    }, 
    "353508801": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cafel\u00e2ndia"
    }, 
    "353508900": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caiabu"
    }, 
    "353509007": {
      "id_microrregiao": 35058, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caieiras"
    }, 
    "353509106": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caiu\u00e1"
    }, 
    "353509205": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cajamar"
    }, 
    "353509254": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cajati"
    }, 
    "353509304": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cajobi"
    }, 
    "353509403": {
      "id_microrregiao": 35015, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cajuru"
    }, 
    "353509452": {
      "id_microrregiao": 35042, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campina do Monte Alegre"
    }, 
    "353509502": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campinas"
    }, 
    "353509601": {
      "id_microrregiao": 35047, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campo Limpo Paulista"
    }, 
    "353509700": {
      "id_microrregiao": 35049, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campos do Jord\u00e3o"
    }, 
    "353509809": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Campos Novos Paulista"
    }, 
    "353509908": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Canan\u00e9ia"
    }, 
    "353509957": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Canas"
    }, 
    "353510005": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "C\u00e2ndido Mota"
    }, 
    "353510104": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "C\u00e2ndido Rodrigues"
    }, 
    "353510153": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Canitar"
    }, 
    "353510203": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cap\u00e3o Bonito"
    }, 
    "353510302": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Capela do Alto"
    }, 
    "353510401": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Capivari"
    }, 
    "353510500": {
      "id_microrregiao": 35054, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Caraguatatuba"
    }, 
    "353510609": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Carapicu\u00edba"
    }, 
    "353510708": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cardoso"
    }, 
    "353510807": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Casa Branca"
    }, 
    "353510906": {
      "id_microrregiao": 35015, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "C\u00e1ssia dos Coqueiros"
    }, 
    "353511003": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Castilho"
    }, 
    "353511102": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Catanduva"
    }, 
    "353511201": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Catigu\u00e1"
    }, 
    "353511300": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cedral"
    }, 
    "353511409": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cerqueira C\u00e9sar"
    }, 
    "353511508": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cerquilho"
    }, 
    "353511607": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ces\u00e1rio Lange"
    }, 
    "353511706": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Charqueada"
    }, 
    "353511904": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Clementina"
    }, 
    "353512001": {
      "id_microrregiao": 35009, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Colina"
    }, 
    "353512100": {
      "id_microrregiao": 35009, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Col\u00f4mbia"
    }, 
    "353512209": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Conchal"
    }, 
    "353512308": {
      "id_microrregiao": 35023, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Conchas"
    }, 
    "353512407": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cordeir\u00f3polis"
    }, 
    "353512506": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Coroados"
    }, 
    "353512605": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Coronel Macedo"
    }, 
    "353512704": {
      "id_microrregiao": 35026, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Corumbata\u00ed"
    }, 
    "353512803": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cosm\u00f3polis"
    }, 
    "353512902": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cosmorama"
    }, 
    "353513009": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cotia"
    }, 
    "353513108": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cravinhos"
    }, 
    "353513207": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cristais Paulista"
    }, 
    "353513306": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cruz\u00e1lia"
    }, 
    "353513405": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cruzeiro"
    }, 
    "353513504": {
      "id_microrregiao": 35063, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cubat\u00e3o"
    }, 
    "353513603": {
      "id_microrregiao": 35053, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Cunha"
    }, 
    "353513702": {
      "id_microrregiao": 35025, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Descalvado"
    }, 
    "353513801": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Diadema"
    }, 
    "353513850": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dirce Reis"
    }, 
    "353513900": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Divinol\u00e2ndia"
    }, 
    "353514007": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dobrada"
    }, 
    "353514106": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dois C\u00f3rregos"
    }, 
    "353514205": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dolcin\u00f3polis"
    }, 
    "353514304": {
      "id_microrregiao": 35025, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dourado"
    }, 
    "353514403": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dracena"
    }, 
    "353514502": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Duartina"
    }, 
    "353514601": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Dumont"
    }, 
    "353514700": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Echapor\u00e3"
    }, 
    "353514809": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Eldorado"
    }, 
    "353514908": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Elias Fausto"
    }, 
    "353514924": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Elisi\u00e1rio"
    }, 
    "353514957": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Emba\u00faba"
    }, 
    "353515004": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Embu"
    }, 
    "353515103": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Embu-Gua\u00e7u"
    }, 
    "353515129": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Emilian\u00f3polis"
    }, 
    "353515152": {
      "id_microrregiao": 35031, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Engenheiro Coelho"
    }, 
    "353515186": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal"
    }, 
    "353515194": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Esp\u00edrito Santo do Turvo"
    }, 
    "353515202": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Estrela d'Oeste"
    }, 
    "353515301": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Estrela do Norte"
    }, 
    "353515350": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Euclides da Cunha Paulista"
    }, 
    "353515400": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fartura"
    }, 
    "353515509": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fernand\u00f3polis"
    }, 
    "353515608": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fernando Prestes"
    }, 
    "353515657": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fern\u00e3o"
    }, 
    "353515707": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ferraz de Vasconcelos"
    }, 
    "353515806": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Flora Rica"
    }, 
    "353515905": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Floreal"
    }, 
    "353516002": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Fl\u00f3rida Paulista"
    }, 
    "353516101": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Flor\u00ednia"
    }, 
    "353516200": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Franca"
    }, 
    "353516309": {
      "id_microrregiao": 35058, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Francisco Morato"
    }, 
    "353516408": {
      "id_microrregiao": 35058, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Franco da Rocha"
    }, 
    "353516507": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gabriel Monteiro"
    }, 
    "353516606": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "G\u00e1lia"
    }, 
    "353516705": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gar\u00e7a"
    }, 
    "353516804": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gast\u00e3o Vidigal"
    }, 
    "353516853": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gavi\u00e3o Peixoto"
    }, 
    "353516903": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "General Salgado"
    }, 
    "353517000": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Getulina"
    }, 
    "353517109": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Glic\u00e9rio"
    }, 
    "353517208": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guai\u00e7ara"
    }, 
    "353517307": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaimb\u00ea"
    }, 
    "353517406": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Gua\u00edra"
    }, 
    "353517505": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guapia\u00e7u"
    }, 
    "353517604": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guapiara"
    }, 
    "353517703": {
      "id_microrregiao": 35011, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guar\u00e1"
    }, 
    "353517802": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guara\u00e7a\u00ed"
    }, 
    "353517901": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaraci"
    }, 
    "353518008": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guarani d'Oeste"
    }, 
    "353518107": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guarant\u00e3"
    }, 
    "353518206": {
      "id_microrregiao": 35017, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guararapes"
    }, 
    "353518305": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guararema"
    }, 
    "353518404": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaratinguet\u00e1"
    }, 
    "353518503": {
      "id_microrregiao": 35042, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guare\u00ed"
    }, 
    "353518602": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guariba"
    }, 
    "353518701": {
      "id_microrregiao": 35063, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guaruj\u00e1"
    }, 
    "353518800": {
      "id_microrregiao": 35059, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guarulhos"
    }, 
    "353518859": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guatapar\u00e1"
    }, 
    "353518909": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Guzol\u00e2ndia"
    }, 
    "353519006": {
      "id_microrregiao": 35037, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Hercul\u00e2ndia"
    }, 
    "353519055": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Holambra"
    }, 
    "353519071": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Hortol\u00e2ndia"
    }, 
    "353519105": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iacanga"
    }, 
    "353519204": {
      "id_microrregiao": 35037, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iacri"
    }, 
    "353519253": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iaras"
    }, 
    "353519303": {
      "id_microrregiao": 35025, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibat\u00e9"
    }, 
    "353519402": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibir\u00e1"
    }, 
    "353519501": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibirarema"
    }, 
    "353519600": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibitinga"
    }, 
    "353519709": {
      "id_microrregiao": 35045, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ibi\u00fana"
    }, 
    "353519808": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ic\u00e9m"
    }, 
    "353519907": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iep\u00ea"
    }, 
    "353520004": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea"
    }, 
    "353520103": {
      "id_microrregiao": 35011, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Igarapava"
    }, 
    "353520202": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Igarat\u00e1"
    }, 
    "353520301": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iguape"
    }, 
    "353520400": {
      "id_microrregiao": 35054, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ilhabela"
    }, 
    "353520426": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ilha Comprida"
    }, 
    "353520442": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ilha Solteira"
    }, 
    "353520509": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Indaiatuba"
    }, 
    "353520608": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Indiana"
    }, 
    "353520707": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Indiapor\u00e3"
    }, 
    "353520806": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "In\u00fabia Paulista"
    }, 
    "353520905": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ipaussu"
    }, 
    "353521002": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iper\u00f3"
    }, 
    "353521101": {
      "id_microrregiao": 35026, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ipe\u00fana"
    }, 
    "353521150": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ipigu\u00e1"
    }, 
    "353521200": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iporanga"
    }, 
    "353521309": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ipu\u00e3"
    }, 
    "353521408": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Iracem\u00e1polis"
    }, 
    "353521507": {
      "id_microrregiao": 35008, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Irapu\u00e3"
    }, 
    "353521606": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Irapuru"
    }, 
    "353521705": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaber\u00e1"
    }, 
    "353521804": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ita\u00ed"
    }, 
    "353521903": {
      "id_microrregiao": 35008, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itajobi"
    }, 
    "353522000": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaju"
    }, 
    "353522109": {
      "id_microrregiao": 35056, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itanha\u00e9m"
    }, 
    "353522158": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ita\u00f3ca"
    }, 
    "353522208": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapecerica da Serra"
    }, 
    "353522307": {
      "id_microrregiao": 35042, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapetininga"
    }, 
    "353522406": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapeva"
    }, 
    "353522505": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapevi"
    }, 
    "353522604": {
      "id_microrregiao": 35031, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapira"
    }, 
    "353522653": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapirapu\u00e3 Paulista"
    }, 
    "353522703": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "It\u00e1polis"
    }, 
    "353522802": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaporanga"
    }, 
    "353522901": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapu\u00ed"
    }, 
    "353523008": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itapura"
    }, 
    "353523107": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itaquaquecetuba"
    }, 
    "353523206": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itarar\u00e9"
    }, 
    "353523305": {
      "id_microrregiao": 35056, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itariri"
    }, 
    "353523404": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itatiba"
    }, 
    "353523503": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itatinga"
    }, 
    "353523602": {
      "id_microrregiao": 35026, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itirapina"
    }, 
    "353523701": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itirapu\u00e3"
    }, 
    "353523800": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itobi"
    }, 
    "353523909": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itu"
    }, 
    "353524006": {
      "id_microrregiao": 35047, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Itupeva"
    }, 
    "353524105": {
      "id_microrregiao": 35011, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ituverava"
    }, 
    "353524204": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaborandi"
    }, 
    "353524303": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaboticabal"
    }, 
    "353524402": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jacare\u00ed"
    }, 
    "353524501": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaci"
    }, 
    "353524600": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jacupiranga"
    }, 
    "353524709": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jaguari\u00fana"
    }, 
    "353524808": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jales"
    }, 
    "353524907": {
      "id_microrregiao": 35053, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jambeiro"
    }, 
    "353525003": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jandira"
    }, 
    "353525102": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jardin\u00f3polis"
    }, 
    "353525201": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jarinu"
    }, 
    "353525300": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ja\u00fa"
    }, 
    "353525409": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jeriquara"
    }, 
    "353525508": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Joan\u00f3polis"
    }, 
    "353525607": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jo\u00e3o Ramalho"
    }, 
    "353525706": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio"
    }, 
    "353525805": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "J\u00falio Mesquita"
    }, 
    "353525854": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jumirim"
    }, 
    "353525904": {
      "id_microrregiao": 35047, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Jundia\u00ed"
    }, 
    "353526001": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Junqueir\u00f3polis"
    }, 
    "353526100": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Juqui\u00e1"
    }, 
    "353526209": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Juquitiba"
    }, 
    "353526308": {
      "id_microrregiao": 35053, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lagoinha"
    }, 
    "353526407": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Laranjal Paulista"
    }, 
    "353526506": {
      "id_microrregiao": 35017, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lav\u00ednia"
    }, 
    "353526605": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lavrinhas"
    }, 
    "353526704": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Leme"
    }, 
    "353526803": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Len\u00e7\u00f3is Paulista"
    }, 
    "353526902": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Limeira"
    }, 
    "353527009": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lind\u00f3ia"
    }, 
    "353527108": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lins"
    }, 
    "353527207": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lorena"
    }, 
    "353527256": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lourdes"
    }, 
    "353527306": {
      "id_microrregiao": 35047, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Louveira"
    }, 
    "353527405": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Luc\u00e9lia"
    }, 
    "353527504": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lucian\u00f3polis"
    }, 
    "353527603": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio"
    }, 
    "353527702": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Luizi\u00e2nia"
    }, 
    "353527801": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lup\u00e9rcio"
    }, 
    "353527900": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Lut\u00e9cia"
    }, 
    "353528007": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Macatuba"
    }, 
    "353528106": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Macaubal"
    }, 
    "353528205": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Maced\u00f4nia"
    }, 
    "353528304": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Magda"
    }, 
    "353528403": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mairinque"
    }, 
    "353528502": {
      "id_microrregiao": 35058, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mairipor\u00e3"
    }, 
    "353528601": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Manduri"
    }, 
    "353528700": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Marab\u00e1 Paulista"
    }, 
    "353528809": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Maraca\u00ed"
    }, 
    "353528858": {
      "id_microrregiao": 35008, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Marapoama"
    }, 
    "353528908": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mari\u00e1polis"
    }, 
    "353529005": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mar\u00edlia"
    }, 
    "353529104": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Marin\u00f3polis"
    }, 
    "353529203": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Martin\u00f3polis"
    }, 
    "353529302": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mat\u00e3o"
    }, 
    "353529401": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mau\u00e1"
    }, 
    "353529500": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mendon\u00e7a"
    }, 
    "353529609": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Meridiano"
    }, 
    "353529658": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mes\u00f3polis"
    }, 
    "353529708": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Miguel\u00f3polis"
    }, 
    "353529807": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mineiros do Tiet\u00ea"
    }, 
    "353529906": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Miracatu"
    }, 
    "353530003": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mira Estrela"
    }, 
    "353530102": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirand\u00f3polis"
    }, 
    "353530201": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirante do Paranapanema"
    }, 
    "353530300": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirassol"
    }, 
    "353530409": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mirassol\u00e2ndia"
    }, 
    "353530508": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mococa"
    }, 
    "353530607": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mogi das Cruzes"
    }, 
    "353530706": {
      "id_microrregiao": 35031, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mogi Gua\u00e7u"
    }, 
    "353530805": {
      "id_microrregiao": 35031, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Moji Mirim"
    }, 
    "353530904": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mombuca"
    }, 
    "353531001": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mon\u00e7\u00f5es"
    }, 
    "353531100": {
      "id_microrregiao": 35056, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Mongagu\u00e1"
    }, 
    "353531209": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Alegre do Sul"
    }, 
    "353531308": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Alto"
    }, 
    "353531407": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Apraz\u00edvel"
    }, 
    "353531506": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Azul Paulista"
    }, 
    "353531605": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Castelo"
    }, 
    "353531704": {
      "id_microrregiao": 35049, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monteiro Lobato"
    }, 
    "353531803": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Monte Mor"
    }, 
    "353531902": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Morro Agudo"
    }, 
    "353532009": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Morungaba"
    }, 
    "353532058": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Motuca"
    }, 
    "353532108": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Murutinga do Sul"
    }, 
    "353532157": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nantes"
    }, 
    "353532207": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Narandiba"
    }, 
    "353532306": {
      "id_microrregiao": 35053, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Natividade da Serra"
    }, 
    "353532405": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nazar\u00e9 Paulista"
    }, 
    "353532504": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Neves Paulista"
    }, 
    "353532603": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nhandeara"
    }, 
    "353532702": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nipo\u00e3"
    }, 
    "353532801": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Alian\u00e7a"
    }, 
    "353532827": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Campina"
    }, 
    "353532843": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Cana\u00e3 Paulista"
    }, 
    "353532868": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Castilho"
    }, 
    "353532900": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Europa"
    }, 
    "353533007": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Granada"
    }, 
    "353533106": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Guataporanga"
    }, 
    "353533205": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Independ\u00eancia"
    }, 
    "353533254": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Novais"
    }, 
    "353533304": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Luzit\u00e2nia"
    }, 
    "353533403": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nova Odessa"
    }, 
    "353533502": {
      "id_microrregiao": 35008, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Novo Horizonte"
    }, 
    "353533601": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Nuporanga"
    }, 
    "353533700": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ocau\u00e7u"
    }, 
    "353533809": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "\u00d3leo"
    }, 
    "353533908": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ol\u00edmpia"
    }, 
    "353534005": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Onda Verde"
    }, 
    "353534104": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Oriente"
    }, 
    "353534203": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Orindi\u00fava"
    }, 
    "353534302": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Orl\u00e2ndia"
    }, 
    "353534401": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Osasco"
    }, 
    "353534500": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Oscar Bressane"
    }, 
    "353534609": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Osvaldo Cruz"
    }, 
    "353534708": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ourinhos"
    }, 
    "353534757": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ouroeste"
    }, 
    "353534807": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ouro Verde"
    }, 
    "353534906": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pacaembu"
    }, 
    "353535002": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palestina"
    }, 
    "353535101": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palmares Paulista"
    }, 
    "353535200": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palmeira d'Oeste"
    }, 
    "353535309": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Palmital"
    }, 
    "353535408": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Panorama"
    }, 
    "353535507": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paragua\u00e7u Paulista"
    }, 
    "353535606": {
      "id_microrregiao": 35053, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paraibuna"
    }, 
    "353535705": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Para\u00edso"
    }, 
    "353535804": {
      "id_microrregiao": 35022, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paranapanema"
    }, 
    "353535903": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paranapu\u00e3"
    }, 
    "353536000": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Parapu\u00e3"
    }, 
    "353536109": {
      "id_microrregiao": 35023, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pardinho"
    }, 
    "353536208": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pariquera-A\u00e7u"
    }, 
    "353536257": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Parisi"
    }, 
    "353536307": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Patroc\u00ednio Paulista"
    }, 
    "353536406": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paulic\u00e9ia"
    }, 
    "353536505": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paul\u00ednia"
    }, 
    "353536570": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paulist\u00e2nia"
    }, 
    "353536604": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Paulo de Faria"
    }, 
    "353536703": {
      "id_microrregiao": 35021, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pederneiras"
    }, 
    "353536802": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedra Bela"
    }, 
    "353536901": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedran\u00f3polis"
    }, 
    "353537008": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedregulho"
    }, 
    "353537107": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedreira"
    }, 
    "353537156": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedrinhas Paulista"
    }, 
    "353537206": {
      "id_microrregiao": 35056, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pedro de Toledo"
    }, 
    "353537305": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pen\u00e1polis"
    }, 
    "353537404": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pereira Barreto"
    }, 
    "353537503": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pereiras"
    }, 
    "353537602": {
      "id_microrregiao": 35056, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Peru\u00edbe"
    }, 
    "353537701": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piacatu"
    }, 
    "353537800": {
      "id_microrregiao": 35045, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piedade"
    }, 
    "353537909": {
      "id_microrregiao": 35045, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pilar do Sul"
    }, 
    "353538006": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pindamonhangaba"
    }, 
    "353538105": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pindorama"
    }, 
    "353538204": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pinhalzinho"
    }, 
    "353538303": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piquerobi"
    }, 
    "353538501": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piquete"
    }, 
    "353538600": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piracaia"
    }, 
    "353538709": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piracicaba"
    }, 
    "353538808": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piraju"
    }, 
    "353538907": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piraju\u00ed"
    }, 
    "353539004": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirangi"
    }, 
    "353539103": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirapora do Bom Jesus"
    }, 
    "353539202": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirapozinho"
    }, 
    "353539301": {
      "id_microrregiao": 35029, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pirassununga"
    }, 
    "353539400": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Piratininga"
    }, 
    "353539509": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pitangueiras"
    }, 
    "353539608": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "353539707": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Platina"
    }, 
    "353539806": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Po\u00e1"
    }, 
    "353539905": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Poloni"
    }, 
    "353540002": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pomp\u00e9ia"
    }, 
    "353540101": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ponga\u00ed"
    }, 
    "353540200": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pontal"
    }, 
    "353540259": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pontalinda"
    }, 
    "353540309": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pontes Gestal"
    }, 
    "353540408": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Populina"
    }, 
    "353540507": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Porangaba"
    }, 
    "353540606": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Porto Feliz"
    }, 
    "353540705": {
      "id_microrregiao": 35029, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Porto Ferreira"
    }, 
    "353540754": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Potim"
    }, 
    "353540804": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Potirendaba"
    }, 
    "353540853": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Pracinha"
    }, 
    "353540903": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Prad\u00f3polis"
    }, 
    "353541000": {
      "id_microrregiao": 35063, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Praia Grande"
    }, 
    "353541059": {
      "id_microrregiao": 35023, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Prat\u00e2nia"
    }, 
    "353541109": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Alves"
    }, 
    "353541208": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Bernardes"
    }, 
    "353541307": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Epit\u00e1cio"
    }, 
    "353541406": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Prudente"
    }, 
    "353541505": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Presidente Venceslau"
    }, 
    "353541604": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Promiss\u00e3o"
    }, 
    "353541653": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Quadra"
    }, 
    "353541703": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Quat\u00e1"
    }, 
    "353541802": {
      "id_microrregiao": 35037, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Queiroz"
    }, 
    "353541901": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Queluz"
    }, 
    "353542008": {
      "id_microrregiao": 35037, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Quintana"
    }, 
    "353542107": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rafard"
    }, 
    "353542206": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rancharia"
    }, 
    "353542305": {
      "id_microrregiao": 35053, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra"
    }, 
    "353542404": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Regente Feij\u00f3"
    }, 
    "353542503": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Regin\u00f3polis"
    }, 
    "353542602": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Registro"
    }, 
    "353542701": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Restinga"
    }, 
    "353542800": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeira"
    }, 
    "353542909": {
      "id_microrregiao": 35025, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Bonito"
    }, 
    "353543006": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Branco"
    }, 
    "353543105": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Corrente"
    }, 
    "353543204": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o do Sul"
    }, 
    "353543238": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios"
    }, 
    "353543253": {
      "id_microrregiao": 35044, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Grande"
    }, 
    "353543303": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Pires"
    }, 
    "353543402": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Preto"
    }, 
    "353543501": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Riversul"
    }, 
    "353543600": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rifaina"
    }, 
    "353543709": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rinc\u00e3o"
    }, 
    "353543808": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rin\u00f3polis"
    }, 
    "353543907": {
      "id_microrregiao": 35026, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rio Claro"
    }, 
    "353544004": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rio das Pedras"
    }, 
    "353544103": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rio Grande da Serra"
    }, 
    "353544202": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Riol\u00e2ndia"
    }, 
    "353544251": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rosana"
    }, 
    "353544301": {
      "id_microrregiao": 35051, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Roseira"
    }, 
    "353544400": {
      "id_microrregiao": 35017, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rubi\u00e1cea"
    }, 
    "353544509": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Rubin\u00e9ia"
    }, 
    "353544608": {
      "id_microrregiao": 35019, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sabino"
    }, 
    "353544707": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sagres"
    }, 
    "353544806": {
      "id_microrregiao": 35008, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sales"
    }, 
    "353544905": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sales Oliveira"
    }, 
    "353545001": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sales\u00f3polis"
    }, 
    "353545100": {
      "id_microrregiao": 35035, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salmour\u00e3o"
    }, 
    "353545159": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Saltinho"
    }, 
    "353545209": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salto"
    }, 
    "353545308": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salto de Pirapora"
    }, 
    "353545407": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Salto Grande"
    }, 
    "353545506": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sandovalina"
    }, 
    "353545605": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Ad\u00e9lia"
    }, 
    "353545704": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Albertina"
    }, 
    "353545803": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste"
    }, 
    "353546009": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Branca"
    }, 
    "353546108": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Clara d'Oeste"
    }, 
    "353546207": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "353546256": {
      "id_microrregiao": 35015, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a"
    }, 
    "353546306": {
      "id_microrregiao": 35029, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Cruz das Palmeiras"
    }, 
    "353546405": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Cruz do Rio Pardo"
    }, 
    "353546504": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Ernestina"
    }, 
    "353546603": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa F\u00e9 do Sul"
    }, 
    "353546702": {
      "id_microrregiao": 35027, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Gertrudes"
    }, 
    "353546801": {
      "id_microrregiao": 35059, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Isabel"
    }, 
    "353546900": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa L\u00facia"
    }, 
    "353547007": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Maria da Serra"
    }, 
    "353547106": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Mercedes"
    }, 
    "353547205": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santana da Ponte Pensa"
    }, 
    "353547304": {
      "id_microrregiao": 35057, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santana de Parna\u00edba"
    }, 
    "353547403": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Rita d'Oeste"
    }, 
    "353547502": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Rita do Passa Quatro"
    }, 
    "353547601": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Rosa de Viterbo"
    }, 
    "353547650": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santa Salete"
    }, 
    "353547700": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Anast\u00e1cio"
    }, 
    "353547809": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Andr\u00e9"
    }, 
    "353547908": {
      "id_microrregiao": 35015, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria"
    }, 
    "353548005": {
      "id_microrregiao": 35031, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Posse"
    }, 
    "353548054": {
      "id_microrregiao": 35017, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1"
    }, 
    "353548104": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"
    }, 
    "353548203": {
      "id_microrregiao": 35049, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal"
    }, 
    "353548302": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santo Expedito"
    }, 
    "353548401": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed"
    }, 
    "353548500": {
      "id_microrregiao": 35063, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Santos"
    }, 
    "353548609": {
      "id_microrregiao": 35049, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed"
    }, 
    "353548708": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Bernardo do Campo"
    }, 
    "353548807": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Caetano do Sul"
    }, 
    "353548906": {
      "id_microrregiao": 35025, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Carlos"
    }, 
    "353549003": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco"
    }, 
    "353549102": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista"
    }, 
    "353549201": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes"
    }, 
    "353549250": {
      "id_microrregiao": 35006, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema"
    }, 
    "353549300": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho"
    }, 
    "353549409": {
      "id_microrregiao": 35010, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra"
    }, 
    "353549508": {
      "id_microrregiao": 35012, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista"
    }, 
    "353549607": {
      "id_microrregiao": 35052, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
    }, 
    "353549706": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo"
    }, 
    "353549805": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto"
    }, 
    "353549904": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos"
    }, 
    "353549953": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra"
    }, 
    "353550001": {
      "id_microrregiao": 35053, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga"
    }, 
    "353550100": {
      "id_microrregiao": 35023, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Manuel"
    }, 
    "353550209": {
      "id_microrregiao": 35045, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel Arcanjo"
    }, 
    "353550308": {
      "id_microrregiao": 35061, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo"
    }, 
    "353550407": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro"
    }, 
    "353550506": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Turvo"
    }, 
    "353550605": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Roque"
    }, 
    "353550704": {
      "id_microrregiao": 35054, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    }, 
    "353550803": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama"
    }, 
    "353550902": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    }, 
    "353551009": {
      "id_microrregiao": 35063, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente"
    }, 
    "353551108": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sarapu\u00ed"
    }, 
    "353551207": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sarutai\u00e1"
    }, 
    "353551306": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sebastian\u00f3polis do Sul"
    }, 
    "353551405": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Serra Azul"
    }, 
    "353551504": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Serrana"
    }, 
    "353551603": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Serra Negra"
    }, 
    "353551702": {
      "id_microrregiao": 35014, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sert\u00e3ozinho"
    }, 
    "353551801": {
      "id_microrregiao": 35055, 
      "id_mesorregiao": 3514, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sete Barras"
    }, 
    "353551900": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sever\u00ednia"
    }, 
    "353552007": {
      "id_microrregiao": 35052, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Silveiras"
    }, 
    "353552106": {
      "id_microrregiao": 35033, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Socorro"
    }, 
    "353552205": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sorocaba"
    }, 
    "353552304": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sud Mennucci"
    }, 
    "353552403": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Sumar\u00e9"
    }, 
    "353552502": {
      "id_microrregiao": 35062, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Suzano"
    }, 
    "353552551": {
      "id_microrregiao": 35016, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Suzan\u00e1polis"
    }, 
    "353552601": {
      "id_microrregiao": 35005, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tabapu\u00e3"
    }, 
    "353552700": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tabatinga"
    }, 
    "353552809": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tabo\u00e3o da Serra"
    }, 
    "353552908": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taciba"
    }, 
    "353553005": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tagua\u00ed"
    }, 
    "353553104": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taia\u00e7u"
    }, 
    "353553203": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tai\u00fava"
    }, 
    "353553302": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tamba\u00fa"
    }, 
    "353553401": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tanabi"
    }, 
    "353553500": {
      "id_microrregiao": 35045, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tapira\u00ed"
    }, 
    "353553609": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tapiratiba"
    }, 
    "353553658": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taquaral"
    }, 
    "353553708": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taquaritinga"
    }, 
    "353553807": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taquarituba"
    }, 
    "353553856": {
      "id_microrregiao": 35041, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taquariva\u00ed"
    }, 
    "353553906": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tarabai"
    }, 
    "353553955": {
      "id_microrregiao": 35039, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tarum\u00e3"
    }, 
    "353554003": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tatu\u00ed"
    }, 
    "353554102": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Taubat\u00e9"
    }, 
    "353554201": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tejup\u00e1"
    }, 
    "353554300": {
      "id_microrregiao": 35036, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Teodoro Sampaio"
    }, 
    "353554409": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Terra Roxa"
    }, 
    "353554508": {
      "id_microrregiao": 35028, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tiet\u00ea"
    }, 
    "353554607": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Timburi"
    }, 
    "353554656": {
      "id_microrregiao": 35043, 
      "id_mesorregiao": 3511, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Torre de Pedra"
    }, 
    "353554706": {
      "id_microrregiao": 35026, 
      "id_mesorregiao": 3506, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Torrinha"
    }, 
    "353554755": {
      "id_microrregiao": 35024, 
      "id_mesorregiao": 3505, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Trabiju"
    }, 
    "353554805": {
      "id_microrregiao": 35050, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Trememb\u00e9"
    }, 
    "353554904": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tr\u00eas Fronteiras"
    }, 
    "353554953": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tuiuti"
    }, 
    "353555000": {
      "id_microrregiao": 35037, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tup\u00e3"
    }, 
    "353555109": {
      "id_microrregiao": 35034, 
      "id_mesorregiao": 3508, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Tupi Paulista"
    }, 
    "353555208": {
      "id_microrregiao": 35018, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Turi\u00faba"
    }, 
    "353555307": {
      "id_microrregiao": 35002, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Turmalina"
    }, 
    "353555356": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ubarana"
    }, 
    "353555406": {
      "id_microrregiao": 35054, 
      "id_mesorregiao": 3513, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ubatuba"
    }, 
    "353555505": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ubirajara"
    }, 
    "353555604": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Uchoa"
    }, 
    "353555703": {
      "id_microrregiao": 35007, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Uni\u00e3o Paulista"
    }, 
    "353555802": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Ur\u00e2nia"
    }, 
    "353555901": {
      "id_microrregiao": 35020, 
      "id_mesorregiao": 3504, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Uru"
    }, 
    "353556008": {
      "id_microrregiao": 35008, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Urup\u00eas"
    }, 
    "353556107": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Valentim Gentil"
    }, 
    "353556206": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Valinhos"
    }, 
    "353556305": {
      "id_microrregiao": 35017, 
      "id_mesorregiao": 3503, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Valpara\u00edso"
    }, 
    "353556354": {
      "id_microrregiao": 35048, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vargem"
    }, 
    "353556404": {
      "id_microrregiao": 35030, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vargem Grande do Sul"
    }, 
    "353556453": {
      "id_microrregiao": 35060, 
      "id_mesorregiao": 3515, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vargem Grande Paulista"
    }, 
    "353556503": {
      "id_microrregiao": 35047, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "V\u00e1rzea Paulista"
    }, 
    "353556602": {
      "id_microrregiao": 35038, 
      "id_mesorregiao": 3509, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "353556701": {
      "id_microrregiao": 35032, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vinhedo"
    }, 
    "353556800": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Viradouro"
    }, 
    "353556909": {
      "id_microrregiao": 35013, 
      "id_mesorregiao": 3502, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vista Alegre do Alto"
    }, 
    "353556958": {
      "id_microrregiao": 35001, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Vit\u00f3ria Brasil"
    }, 
    "353557006": {
      "id_microrregiao": 35046, 
      "id_mesorregiao": 3512, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Votorantim"
    }, 
    "353557105": {
      "id_microrregiao": 35003, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Votuporanga"
    }, 
    "353557154": {
      "id_microrregiao": 35004, 
      "id_mesorregiao": 3501, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Zacarias"
    }, 
    "353557204": {
      "id_microrregiao": 35040, 
      "id_mesorregiao": 3510, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Chavantes"
    }, 
    "353557303": {
      "id_microrregiao": 35031, 
      "id_mesorregiao": 3507, 
      "id_uf": 35, 
      "nome": "Estiva Gerbi"
    }, 
    "414100103": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Abati\u00e1"
    }, 
    "414100202": {
      "id_microrregiao": 41035, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Adrian\u00f3polis"
    }, 
    "414100301": {
      "id_microrregiao": 41039, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Agudos do Sul"
    }, 
    "414100400": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Almirante Tamandar\u00e9"
    }, 
    "414100459": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Altamira do Paran\u00e1"
    }, 
    "414100509": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alt\u00f4nia"
    }, 
    "414100608": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alto Paran\u00e1"
    }, 
    "414100707": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alto Piquiri"
    }, 
    "414100806": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alvorada do Sul"
    }, 
    "414100905": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Amapor\u00e3"
    }, 
    "414101002": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Amp\u00e9re"
    }, 
    "414101051": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Anahy"
    }, 
    "414101101": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Andir\u00e1"
    }, 
    "414101150": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "\u00c2ngulo"
    }, 
    "414101200": {
      "id_microrregiao": 41038, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Antonina"
    }, 
    "414101309": {
      "id_microrregiao": 41034, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Olinto"
    }, 
    "414101408": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Apucarana"
    }, 
    "414101507": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Arapongas"
    }, 
    "414101606": {
      "id_microrregiao": 41020, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Arapoti"
    }, 
    "414101655": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Arapu\u00e3"
    }, 
    "414101705": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Araruna"
    }, 
    "414101804": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Arauc\u00e1ria"
    }, 
    "414101853": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ariranha do Iva\u00ed"
    }, 
    "414101903": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Assa\u00ed"
    }, 
    "414102000": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Assis Chateaubriand"
    }, 
    "414102109": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Astorga"
    }, 
    "414102208": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Atalaia"
    }, 
    "414102307": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Balsa Nova"
    }, 
    "414102406": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bandeirantes"
    }, 
    "414102505": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Barbosa Ferraz"
    }, 
    "414102604": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Barrac\u00e3o"
    }, 
    "414102703": {
      "id_microrregiao": 41016, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Barra do Jacar\u00e9"
    }, 
    "414102752": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bela Vista da Caroba"
    }, 
    "414102802": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bela Vista do Para\u00edso"
    }, 
    "414102901": {
      "id_microrregiao": 41033, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bituruna"
    }, 
    "414103008": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a"
    }, 
    "414103024": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414103040": {
      "id_microrregiao": 41028, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque"
    }, 
    "414103057": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Boa Vista da Aparecida"
    }, 
    "414103107": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bocai\u00fava do Sul"
    }, 
    "414103156": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bom Jesus do Sul"
    }, 
    "414103206": {
      "id_microrregiao": 41012, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bom Sucesso"
    }, 
    "414103222": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Bom Sucesso do Sul"
    }, 
    "414103305": {
      "id_microrregiao": 41012, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Borraz\u00f3polis"
    }, 
    "414103354": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Braganey"
    }, 
    "414103370": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Brasil\u00e2ndia do Sul"
    }, 
    "414103404": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cafeara"
    }, 
    "414103453": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cafel\u00e2ndia"
    }, 
    "414103479": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cafezal do Sul"
    }, 
    "414103503": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Calif\u00f3rnia"
    }, 
    "414103602": {
      "id_microrregiao": 41016, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cambar\u00e1"
    }, 
    "414103701": {
      "id_microrregiao": 41011, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Camb\u00e9"
    }, 
    "414103800": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cambira"
    }, 
    "414103909": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campina da Lagoa"
    }, 
    "414103958": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campina do Sim\u00e3o"
    }, 
    "414104006": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campina Grande do Sul"
    }, 
    "414104055": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo Bonito"
    }, 
    "414104105": {
      "id_microrregiao": 41039, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo do Tenente"
    }, 
    "414104204": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo Largo"
    }, 
    "414104253": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo Magro"
    }, 
    "414104303": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Campo Mour\u00e3o"
    }, 
    "414104402": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "C\u00e2ndido de Abreu"
    }, 
    "414104428": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cand\u00f3i"
    }, 
    "414104451": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cantagalo"
    }, 
    "414104501": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Capanema"
    }, 
    "414104600": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques"
    }, 
    "414104659": {
      "id_microrregiao": 41021, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Carambe\u00ed"
    }, 
    "414104709": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Carl\u00f3polis"
    }, 
    "414104808": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cascavel"
    }, 
    "414104907": {
      "id_microrregiao": 41021, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Castro"
    }, 
    "414105003": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Catanduvas"
    }, 
    "414105102": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Centen\u00e1rio do Sul"
    }, 
    "414105201": {
      "id_microrregiao": 41035, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cerro Azul"
    }, 
    "414105300": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "C\u00e9u Azul"
    }, 
    "414105409": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Chopinzinho"
    }, 
    "414105508": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cianorte"
    }, 
    "414105607": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cidade Ga\u00facha"
    }, 
    "414105706": {
      "id_microrregiao": 41030, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Clevel\u00e2ndia"
    }, 
    "414105805": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Colombo"
    }, 
    "414105904": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Colorado"
    }, 
    "414106001": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Congonhinhas"
    }, 
    "414106100": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Conselheiro Mairinck"
    }, 
    "414106209": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Contenda"
    }, 
    "414106308": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Corb\u00e9lia"
    }, 
    "414106407": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio"
    }, 
    "414106456": {
      "id_microrregiao": 41030, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Coronel Domingos Soares"
    }, 
    "414106506": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Coronel Vivida"
    }, 
    "414106555": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Corumbata\u00ed do Sul"
    }, 
    "414106571": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruzeiro do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414106605": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruzeiro do Oeste"
    }, 
    "414106704": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruzeiro do Sul"
    }, 
    "414106803": {
      "id_microrregiao": 41033, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruz Machado"
    }, 
    "414106852": {
      "id_microrregiao": 41012, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Cruzmaltina"
    }, 
    "414106902": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Curitiba"
    }, 
    "414107009": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Curi\u00fava"
    }, 
    "414107108": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Diamante do Norte"
    }, 
    "414107124": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Diamante do Sul"
    }, 
    "414107157": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Diamante D'Oeste"
    }, 
    "414107207": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Dois Vizinhos"
    }, 
    "414107256": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Douradina"
    }, 
    "414107306": {
      "id_microrregiao": 41008, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Doutor Camargo"
    }, 
    "414107405": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "En\u00e9as Marques"
    }, 
    "414107504": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Engenheiro Beltr\u00e3o"
    }, 
    "414107520": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Esperan\u00e7a Nova"
    }, 
    "414107538": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Entre Rios do Oeste"
    }, 
    "414107546": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Espig\u00e3o Alto do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414107553": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Farol"
    }, 
    "414107603": {
      "id_microrregiao": 41012, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Faxinal"
    }, 
    "414107652": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Fazenda Rio Grande"
    }, 
    "414107702": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "F\u00eanix"
    }, 
    "414107736": {
      "id_microrregiao": 41031, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Fernandes Pinheiro"
    }, 
    "414107751": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Figueira"
    }, 
    "414107801": {
      "id_microrregiao": 41008, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Flora\u00ed"
    }, 
    "414107850": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Flor da Serra do Sul"
    }, 
    "414107900": {
      "id_microrregiao": 41008, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Floresta"
    }, 
    "414108007": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Florest\u00f3polis"
    }, 
    "414108106": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Fl\u00f3rida"
    }, 
    "414108205": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Formosa do Oeste"
    }, 
    "414108304": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Foz do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414108320": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Francisco Alves"
    }, 
    "414108403": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Francisco Beltr\u00e3o"
    }, 
    "414108452": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Foz do Jord\u00e3o"
    }, 
    "414108502": {
      "id_microrregiao": 41033, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "General Carneiro"
    }, 
    "414108551": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Godoy Moreira"
    }, 
    "414108601": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Goioer\u00ea"
    }, 
    "414108650": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Goioxim"
    }, 
    "414108700": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Grandes Rios"
    }, 
    "414108809": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Gua\u00edra"
    }, 
    "414108908": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaira\u00e7\u00e1"
    }, 
    "414108957": {
      "id_microrregiao": 41031, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guamiranga"
    }, 
    "414109005": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guapirama"
    }, 
    "414109104": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaporema"
    }, 
    "414109203": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaraci"
    }, 
    "414109302": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guarania\u00e7u"
    }, 
    "414109401": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guarapuava"
    }, 
    "414109500": {
      "id_microrregiao": 41038, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaraque\u00e7aba"
    }, 
    "414109609": {
      "id_microrregiao": 41038, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Guaratuba"
    }, 
    "414109658": {
      "id_microrregiao": 41030, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Hon\u00f3rio Serpa"
    }, 
    "414109708": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ibaiti"
    }, 
    "414109757": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ibema"
    }, 
    "414109807": {
      "id_microrregiao": 41011, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ibipor\u00e3"
    }, 
    "414109906": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Icara\u00edma"
    }, 
    "414110003": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iguara\u00e7u"
    }, 
    "414110052": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iguatu"
    }, 
    "414110078": {
      "id_microrregiao": 41019, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Imba\u00fa"
    }, 
    "414110102": {
      "id_microrregiao": 41031, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Imbituva"
    }, 
    "414110201": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "In\u00e1cio Martins"
    }, 
    "414110300": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Inaj\u00e1"
    }, 
    "414110409": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Indian\u00f3polis"
    }, 
    "414110508": {
      "id_microrregiao": 41031, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ipiranga"
    }, 
    "414110607": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ipor\u00e3"
    }, 
    "414110656": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iracema do Oeste"
    }, 
    "414110706": {
      "id_microrregiao": 41032, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Irati"
    }, 
    "414110805": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iretama"
    }, 
    "414110904": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itaguaj\u00e9"
    }, 
    "414110953": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itaipul\u00e2ndia"
    }, 
    "414111001": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itambarac\u00e1"
    }, 
    "414111100": {
      "id_microrregiao": 41008, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itamb\u00e9"
    }, 
    "414111209": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itapejara d'Oeste"
    }, 
    "414111258": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Itaperu\u00e7u"
    }, 
    "414111308": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ita\u00fana do Sul"
    }, 
    "414111407": {
      "id_microrregiao": 41031, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Iva\u00ed"
    }, 
    "414111506": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ivaipor\u00e3"
    }, 
    "414111555": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ivat\u00e9"
    }, 
    "414111605": {
      "id_microrregiao": 41008, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ivatuba"
    }, 
    "414111704": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jaboti"
    }, 
    "414111803": {
      "id_microrregiao": 41016, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jacarezinho"
    }, 
    "414111902": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jaguapit\u00e3"
    }, 
    "414112009": {
      "id_microrregiao": 41020, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jaguaria\u00edva"
    }, 
    "414112108": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jandaia do Sul"
    }, 
    "414112207": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jani\u00f3polis"
    }, 
    "414112306": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Japira"
    }, 
    "414112405": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Japur\u00e1"
    }, 
    "414112504": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jardim Alegre"
    }, 
    "414112603": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jardim Olinda"
    }, 
    "414112702": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jataizinho"
    }, 
    "414112751": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jesu\u00edtas"
    }, 
    "414112801": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Joaquim T\u00e1vora"
    }, 
    "414112900": {
      "id_microrregiao": 41016, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jundia\u00ed do Sul"
    }, 
    "414112959": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Juranda"
    }, 
    "414113007": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Jussara"
    }, 
    "414113106": {
      "id_microrregiao": 41012, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Kalor\u00e9"
    }, 
    "414113205": {
      "id_microrregiao": 41036, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lapa"
    }, 
    "414113254": {
      "id_microrregiao": 41028, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Laranjal"
    }, 
    "414113304": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Laranjeiras do Sul"
    }, 
    "414113403": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Le\u00f3polis"
    }, 
    "414113429": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lidian\u00f3polis"
    }, 
    "414113452": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lindoeste"
    }, 
    "414113502": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Loanda"
    }, 
    "414113601": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lobato"
    }, 
    "414113700": {
      "id_microrregiao": 41011, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Londrina"
    }, 
    "414113734": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Luiziana"
    }, 
    "414113759": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lunardelli"
    }, 
    "414113809": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Lupion\u00f3polis"
    }, 
    "414113908": {
      "id_microrregiao": 41032, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mallet"
    }, 
    "414114005": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mambor\u00ea"
    }, 
    "414114104": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mandagua\u00e7u"
    }, 
    "414114203": {
      "id_microrregiao": 41009, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mandaguari"
    }, 
    "414114302": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mandirituba"
    }, 
    "414114351": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Manfrin\u00f3polis"
    }, 
    "414114401": {
      "id_microrregiao": 41030, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mangueirinha"
    }, 
    "414114500": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Manoel Ribas"
    }, 
    "414114609": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marechal C\u00e2ndido Rondon"
    }, 
    "414114708": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Maria Helena"
    }, 
    "414114807": {
      "id_microrregiao": 41009, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marialva"
    }, 
    "414114906": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Maril\u00e2ndia do Sul"
    }, 
    "414115002": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marilena"
    }, 
    "414115101": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mariluz"
    }, 
    "414115200": {
      "id_microrregiao": 41009, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Maring\u00e1"
    }, 
    "414115309": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mari\u00f3polis"
    }, 
    "414115358": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marip\u00e1"
    }, 
    "414115408": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marmeleiro"
    }, 
    "414115457": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marquinho"
    }, 
    "414115507": {
      "id_microrregiao": 41012, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Marumbi"
    }, 
    "414115606": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Matel\u00e2ndia"
    }, 
    "414115705": {
      "id_microrregiao": 41038, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Matinhos"
    }, 
    "414115739": {
      "id_microrregiao": 41028, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mato Rico"
    }, 
    "414115754": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mau\u00e1 da Serra"
    }, 
    "414115804": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Medianeira"
    }, 
    "414115853": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mercedes"
    }, 
    "414115903": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Mirador"
    }, 
    "414116000": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Miraselva"
    }, 
    "414116059": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Missal"
    }, 
    "414116109": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Moreira Sales"
    }, 
    "414116208": {
      "id_microrregiao": 41038, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Morretes"
    }, 
    "414116307": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Munhoz de Melo"
    }, 
    "414116406": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as"
    }, 
    "414116505": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Alian\u00e7a do Iva\u00ed"
    }, 
    "414116604": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Am\u00e9rica da Colina"
    }, 
    "414116703": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Aurora"
    }, 
    "414116802": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Cantu"
    }, 
    "414116901": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Esperan\u00e7a"
    }, 
    "414116950": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sudoeste"
    }, 
    "414117008": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova F\u00e1tima"
    }, 
    "414117057": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Laranjeiras"
    }, 
    "414117107": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Londrina"
    }, 
    "414117206": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Ol\u00edmpia"
    }, 
    "414117214": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Santa B\u00e1rbara"
    }, 
    "414117222": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Santa Rosa"
    }, 
    "414117255": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Prata do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414117271": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Nova Tebas"
    }, 
    "414117297": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Novo Itacolomi"
    }, 
    "414117305": {
      "id_microrregiao": 41019, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ortigueira"
    }, 
    "414117404": {
      "id_microrregiao": 41008, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ourizona"
    }, 
    "414117453": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ouro Verde do Oeste"
    }, 
    "414117503": {
      "id_microrregiao": 41009, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pai\u00e7andu"
    }, 
    "414117602": {
      "id_microrregiao": 41030, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palmas"
    }, 
    "414117701": {
      "id_microrregiao": 41021, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palmeira"
    }, 
    "414117800": {
      "id_microrregiao": 41028, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palmital"
    }, 
    "414117909": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Palotina"
    }, 
    "414118006": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Para\u00edso do Norte"
    }, 
    "414118105": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranacity"
    }, 
    "414118204": {
      "id_microrregiao": 41038, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranagu\u00e1"
    }, 
    "414118303": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranapoema"
    }, 
    "414118402": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paranava\u00ed"
    }, 
    "414118451": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pato Bragado"
    }, 
    "414118501": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pato Branco"
    }, 
    "414118600": {
      "id_microrregiao": 41033, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paula Freitas"
    }, 
    "414118709": {
      "id_microrregiao": 41033, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Paulo Frontin"
    }, 
    "414118808": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Peabiru"
    }, 
    "414118857": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Perobal"
    }, 
    "414118907": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "P\u00e9rola"
    }, 
    "414119004": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "P\u00e9rola d'Oeste"
    }, 
    "414119103": {
      "id_microrregiao": 41039, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pi\u00ean"
    }, 
    "414119152": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pinhais"
    }, 
    "414119202": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pinhal\u00e3o"
    }, 
    "414119251": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pinhal de S\u00e3o Bento"
    }, 
    "414119301": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pinh\u00e3o"
    }, 
    "414119400": {
      "id_microrregiao": 41020, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pira\u00ed do Sul"
    }, 
    "414119509": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Piraquara"
    }, 
    "414119608": {
      "id_microrregiao": 41028, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pitanga"
    }, 
    "414119657": {
      "id_microrregiao": 41011, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pitangueiras"
    }, 
    "414119707": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Planaltina do Paran\u00e1"
    }, 
    "414119806": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "414119905": {
      "id_microrregiao": 41021, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ponta Grossa"
    }, 
    "414119954": {
      "id_microrregiao": 41038, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pontal do Paran\u00e1"
    }, 
    "414120002": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porecatu"
    }, 
    "414120101": {
      "id_microrregiao": 41036, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porto Amazonas"
    }, 
    "414120150": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porto Barreiro"
    }, 
    "414120200": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porto Rico"
    }, 
    "414120309": {
      "id_microrregiao": 41033, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Porto Vit\u00f3ria"
    }, 
    "414120333": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Prado Ferreira"
    }, 
    "414120358": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Pranchita"
    }, 
    "414120408": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Presidente Castelo Branco"
    }, 
    "414120507": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Primeiro de Maio"
    }, 
    "414120606": {
      "id_microrregiao": 41031, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Prudent\u00f3polis"
    }, 
    "414120655": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quarto Centen\u00e1rio"
    }, 
    "414120705": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quatigu\u00e1"
    }, 
    "414120804": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quatro Barras"
    }, 
    "414120853": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quatro Pontes"
    }, 
    "414120903": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quedas do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414121000": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quer\u00eancia do Norte"
    }, 
    "414121109": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quinta do Sol"
    }, 
    "414121208": {
      "id_microrregiao": 41039, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Quitandinha"
    }, 
    "414121257": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ramil\u00e2ndia"
    }, 
    "414121307": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rancho Alegre"
    }, 
    "414121356": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rancho Alegre D'Oeste"
    }, 
    "414121406": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Realeza"
    }, 
    "414121505": {
      "id_microrregiao": 41032, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rebou\u00e7as"
    }, 
    "414121604": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Renascen\u00e7a"
    }, 
    "414121703": {
      "id_microrregiao": 41019, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Reserva"
    }, 
    "414121752": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Reserva do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414121802": {
      "id_microrregiao": 41016, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Claro"
    }, 
    "414121901": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o do Pinhal"
    }, 
    "414122008": {
      "id_microrregiao": 41032, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Azul"
    }, 
    "414122107": {
      "id_microrregiao": 41012, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Bom"
    }, 
    "414122156": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Bonito do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414122172": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Branco do Iva\u00ed"
    }, 
    "414122206": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Branco do Sul"
    }, 
    "414122305": {
      "id_microrregiao": 41039, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rio Negro"
    }, 
    "414122404": {
      "id_microrregiao": 41011, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rol\u00e2ndia"
    }, 
    "414122503": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Roncador"
    }, 
    "414122602": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Rondon"
    }, 
    "414122651": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ros\u00e1rio do Iva\u00ed"
    }, 
    "414122701": {
      "id_microrregiao": 41010, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sab\u00e1udia"
    }, 
    "414122800": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Salgado Filho"
    }, 
    "414122909": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Salto do Itarar\u00e9"
    }, 
    "414123006": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Salto do Lontra"
    }, 
    "414123105": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Am\u00e9lia"
    }, 
    "414123204": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"
    }, 
    "414123303": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Cruz de Monte Castelo"
    }, 
    "414123402": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa F\u00e9"
    }, 
    "414123501": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Helena"
    }, 
    "414123600": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa In\u00eas"
    }, 
    "414123709": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Isabel do Iva\u00ed"
    }, 
    "414123808": {
      "id_microrregiao": 41025, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Izabel do Oeste"
    }, 
    "414123824": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa L\u00facia"
    }, 
    "414123857": {
      "id_microrregiao": 41028, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Maria do Oeste"
    }, 
    "414123907": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Mariana"
    }, 
    "414123956": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa M\u00f4nica"
    }, 
    "414124004": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santana do Itarar\u00e9"
    }, 
    "414124020": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Tereza do Oeste"
    }, 
    "414124053": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santa Terezinha de Itaipu"
    }, 
    "414124103": {
      "id_microrregiao": 41016, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Platina"
    }, 
    "414124202": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1"
    }, 
    "414124301": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso"
    }, 
    "414124400": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste"
    }, 
    "414124509": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Santo In\u00e1cio"
    }, 
    "414124608": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed"
    }, 
    "414124707": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra"
    }, 
    "414124806": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o"
    }, 
    "414124905": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1"
    }, 
    "414125001": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed"
    }, 
    "414125100": {
      "id_microrregiao": 41034, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo"
    }, 
    "414125209": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jorge d'Oeste"
    }, 
    "414125308": {
      "id_microrregiao": 41008, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed"
    }, 
    "414125357": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
    }, 
    "414125407": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista"
    }, 
    "414125456": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras"
    }, 
    "414125506": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais"
    }, 
    "414125555": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1"
    }, 
    "414125605": {
      "id_microrregiao": 41034, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Mateus do Sul"
    }, 
    "414125704": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414125753": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414125803": {
      "id_microrregiao": 41013, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed"
    }, 
    "414125902": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1"
    }, 
    "414126009": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira"
    }, 
    "414126108": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9"
    }, 
    "414126207": {
      "id_microrregiao": 41017, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sapopema"
    }, 
    "414126256": {
      "id_microrregiao": 41009, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sarandi"
    }, 
    "414126272": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Saudade do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414126306": {
      "id_microrregiao": 41020, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Seng\u00e9s"
    }, 
    "414126355": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u"
    }, 
    "414126405": {
      "id_microrregiao": 41015, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sertaneja"
    }, 
    "414126504": {
      "id_microrregiao": 41007, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sertan\u00f3polis"
    }, 
    "414126603": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Siqueira Campos"
    }, 
    "414126652": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Sulina"
    }, 
    "414126678": {
      "id_microrregiao": 41011, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tamarana"
    }, 
    "414126702": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tamboara"
    }, 
    "414126801": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tapejara"
    }, 
    "414126900": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tapira"
    }, 
    "414127007": {
      "id_microrregiao": 41031, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Teixeira Soares"
    }, 
    "414127106": {
      "id_microrregiao": 41019, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tel\u00eamaco Borba"
    }, 
    "414127205": {
      "id_microrregiao": 41005, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Terra Boa"
    }, 
    "414127304": {
      "id_microrregiao": 41001, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Terra Rica"
    }, 
    "414127403": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Terra Roxa"
    }, 
    "414127502": {
      "id_microrregiao": 41019, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tibagi"
    }, 
    "414127601": {
      "id_microrregiao": 41039, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tijucas do Sul"
    }, 
    "414127700": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Toledo"
    }, 
    "414127809": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tomazina"
    }, 
    "414127858": {
      "id_microrregiao": 41023, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tr\u00eas Barras do Paran\u00e1"
    }, 
    "414127882": {
      "id_microrregiao": 41037, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tunas do Paran\u00e1"
    }, 
    "414127908": {
      "id_microrregiao": 41003, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tuneiras do Oeste"
    }, 
    "414127957": {
      "id_microrregiao": 41022, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Tup\u00e3ssi"
    }, 
    "414127965": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Turvo"
    }, 
    "414128005": {
      "id_microrregiao": 41004, 
      "id_mesorregiao": 4102, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ubirat\u00e3"
    }, 
    "414128104": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Umuarama"
    }, 
    "414128203": {
      "id_microrregiao": 41033, 
      "id_mesorregiao": 4109, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria"
    }, 
    "414128302": {
      "id_microrregiao": 41006, 
      "id_mesorregiao": 4103, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Uniflor"
    }, 
    "414128401": {
      "id_microrregiao": 41014, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ura\u00ed"
    }, 
    "414128500": {
      "id_microrregiao": 41018, 
      "id_mesorregiao": 4104, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Wenceslau Braz"
    }, 
    "414128534": {
      "id_microrregiao": 41019, 
      "id_mesorregiao": 4105, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ventania"
    }, 
    "414128559": {
      "id_microrregiao": 41024, 
      "id_mesorregiao": 4106, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Vera Cruz do Oeste"
    }, 
    "414128609": {
      "id_microrregiao": 41026, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Ver\u00ea"
    }, 
    "414128625": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Alto Para\u00edso"
    }, 
    "414128633": {
      "id_microrregiao": 41035, 
      "id_mesorregiao": 4110, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Doutor Ulysses"
    }, 
    "414128658": {
      "id_microrregiao": 41029, 
      "id_mesorregiao": 4108, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Virmond"
    }, 
    "414128708": {
      "id_microrregiao": 41027, 
      "id_mesorregiao": 4107, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Vitorino"
    }, 
    "414128807": {
      "id_microrregiao": 41002, 
      "id_mesorregiao": 4101, 
      "id_uf": 41, 
      "nome": "Xambr\u00ea"
    }, 
    "424200051": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Abdon Batista"
    }, 
    "424200101": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Abelardo Luz"
    }, 
    "424200200": {
      "id_microrregiao": 42014, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Agrol\u00e2ndia"
    }, 
    "424200309": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Agron\u00f4mica"
    }, 
    "424200408": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "\u00c1gua Doce"
    }, 
    "424200507": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3"
    }, 
    "424200556": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "\u00c1guas Frias"
    }, 
    "424200606": {
      "id_microrregiao": 42017, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "\u00c1guas Mornas"
    }, 
    "424200705": {
      "id_microrregiao": 42017, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Alfredo Wagner"
    }, 
    "424200754": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Alto Bela Vista"
    }, 
    "424200804": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Anchieta"
    }, 
    "424200903": {
      "id_microrregiao": 42015, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Angelina"
    }, 
    "424201000": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Anita Garibaldi"
    }, 
    "424201109": {
      "id_microrregiao": 42017, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Anit\u00e1polis"
    }, 
    "424201208": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Carlos"
    }, 
    "424201257": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Api\u00fana"
    }, 
    "424201273": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Arabut\u00e3"
    }, 
    "424201307": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Araquari"
    }, 
    "424201406": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ararangu\u00e1"
    }, 
    "424201505": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Armaz\u00e9m"
    }, 
    "424201604": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Arroio Trinta"
    }, 
    "424201653": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Arvoredo"
    }, 
    "424201703": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ascurra"
    }, 
    "424201802": {
      "id_microrregiao": 42014, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Atalanta"
    }, 
    "424201901": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Aurora"
    }, 
    "424201950": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva"
    }, 
    "424202008": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa"
    }, 
    "424202057": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Barra do Sul"
    }, 
    "424202073": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Gaivota"
    }, 
    "424202081": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bandeirante"
    }, 
    "424202099": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Barra Bonita"
    }, 
    "424202107": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Barra Velha"
    }, 
    "424202131": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bela Vista do Toldo"
    }, 
    "424202156": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Belmonte"
    }, 
    "424202206": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Benedito Novo"
    }, 
    "424202305": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bigua\u00e7u"
    }, 
    "424202404": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Blumenau"
    }, 
    "424202438": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bocaina do Sul"
    }, 
    "424202453": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bombinhas"
    }, 
    "424202503": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bom Jardim da Serra"
    }, 
    "424202537": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "424202578": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bom Jesus do Oeste"
    }, 
    "424202602": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bom Retiro"
    }, 
    "424202701": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Botuver\u00e1"
    }, 
    "424202800": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bra\u00e7o do Norte"
    }, 
    "424202859": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Bra\u00e7o do Trombudo"
    }, 
    "424202875": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Brun\u00f3polis"
    }, 
    "424202909": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Brusque"
    }, 
    "424203006": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ca\u00e7ador"
    }, 
    "424203105": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Caibi"
    }, 
    "424203154": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Calmon"
    }, 
    "424203204": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cambori\u00fa"
    }, 
    "424203253": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cap\u00e3o Alto"
    }, 
    "424203303": {
      "id_microrregiao": 42007, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campo Alegre"
    }, 
    "424203402": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campo Belo do Sul"
    }, 
    "424203501": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campo Er\u00ea"
    }, 
    "424203600": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Campos Novos"
    }, 
    "424203709": {
      "id_microrregiao": 42015, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Canelinha"
    }, 
    "424203808": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Canoinhas"
    }, 
    "424203907": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Capinzal"
    }, 
    "424203956": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Capivari de Baixo"
    }, 
    "424204004": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Catanduvas"
    }, 
    "424204103": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Caxambu do Sul"
    }, 
    "424204152": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Celso Ramos"
    }, 
    "424204178": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cerro Negro"
    }, 
    "424204194": {
      "id_microrregiao": 42014, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Chapad\u00e3o do Lageado"
    }, 
    "424204202": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Chapec\u00f3"
    }, 
    "424204251": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cocal do Sul"
    }, 
    "424204301": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Conc\u00f3rdia"
    }, 
    "424204350": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cordilheira Alta"
    }, 
    "424204400": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Coronel Freitas"
    }, 
    "424204459": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Coronel Martins"
    }, 
    "424204509": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Corup\u00e1"
    }, 
    "424204558": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Correia Pinto"
    }, 
    "424204608": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Crici\u00fama"
    }, 
    "424204707": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cunha Por\u00e3"
    }, 
    "424204756": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Cunhata\u00ed"
    }, 
    "424204806": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Curitibanos"
    }, 
    "424204905": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Descanso"
    }, 
    "424205001": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira"
    }, 
    "424205100": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Dona Emma"
    }, 
    "424205159": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Doutor Pedrinho"
    }, 
    "424205175": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Entre Rios"
    }, 
    "424205191": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ermo"
    }, 
    "424205209": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Erval Velho"
    }, 
    "424205308": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Faxinal dos Guedes"
    }, 
    "424205357": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Flor do Sert\u00e3o"
    }, 
    "424205407": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Florian\u00f3polis"
    }, 
    "424205431": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Formosa do Sul"
    }, 
    "424205456": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Forquilhinha"
    }, 
    "424205506": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Fraiburgo"
    }, 
    "424205555": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Frei Rog\u00e9rio"
    }, 
    "424205605": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Galv\u00e3o"
    }, 
    "424205704": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Garopaba"
    }, 
    "424205803": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Garuva"
    }, 
    "424205902": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Gaspar"
    }, 
    "424206009": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Governador Celso Ramos"
    }, 
    "424206108": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Gr\u00e3o Par\u00e1"
    }, 
    "424206207": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Gravatal"
    }, 
    "424206306": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guabiruba"
    }, 
    "424206405": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guaraciaba"
    }, 
    "424206504": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guaramirim"
    }, 
    "424206603": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul"
    }, 
    "424206652": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Guatamb\u00fa"
    }, 
    "424206702": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Herval d'Oeste"
    }, 
    "424206751": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ibiam"
    }, 
    "424206801": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ibicar\u00e9"
    }, 
    "424206900": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ibirama"
    }, 
    "424207007": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "I\u00e7ara"
    }, 
    "424207106": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ilhota"
    }, 
    "424207205": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Imaru\u00ed"
    }, 
    "424207304": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Imbituba"
    }, 
    "424207403": {
      "id_microrregiao": 42014, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Imbuia"
    }, 
    "424207502": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Indaial"
    }, 
    "424207577": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Iomer\u00ea"
    }, 
    "424207601": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ipira"
    }, 
    "424207650": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ipor\u00e3 do Oeste"
    }, 
    "424207684": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ipua\u00e7u"
    }, 
    "424207700": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ipumirim"
    }, 
    "424207759": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Iraceminha"
    }, 
    "424207809": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Irani"
    }, 
    "424207858": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Irati"
    }, 
    "424207908": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Irine\u00f3polis"
    }, 
    "424208005": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "It\u00e1"
    }, 
    "424208104": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itai\u00f3polis"
    }, 
    "424208203": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itaja\u00ed"
    }, 
    "424208302": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itapema"
    }, 
    "424208401": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itapiranga"
    }, 
    "424208450": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Itapo\u00e1"
    }, 
    "424208500": {
      "id_microrregiao": 42014, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ituporanga"
    }, 
    "424208609": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jabor\u00e1"
    }, 
    "424208708": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jacinto Machado"
    }, 
    "424208807": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jaguaruna"
    }, 
    "424208906": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul"
    }, 
    "424208955": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jardin\u00f3polis"
    }, 
    "424209003": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Joa\u00e7aba"
    }, 
    "424209102": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Joinville"
    }, 
    "424209151": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jos\u00e9 Boiteux"
    }, 
    "424209177": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Jupi\u00e1"
    }, 
    "424209201": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lacerd\u00f3polis"
    }, 
    "424209300": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lages"
    }, 
    "424209409": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Laguna"
    }, 
    "424209458": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lajeado Grande"
    }, 
    "424209508": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Laurentino"
    }, 
    "424209607": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lauro Muller"
    }, 
    "424209706": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lebon R\u00e9gis"
    }, 
    "424209805": {
      "id_microrregiao": 42015, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Leoberto Leal"
    }, 
    "424209854": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lind\u00f3ia do Sul"
    }, 
    "424209904": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Lontras"
    }, 
    "424210001": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Luiz Alves"
    }, 
    "424210035": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Luzerna"
    }, 
    "424210050": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Macieira"
    }, 
    "424210100": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Mafra"
    }, 
    "424210209": {
      "id_microrregiao": 42015, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Major Gercino"
    }, 
    "424210308": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Major Vieira"
    }, 
    "424210407": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Maracaj\u00e1"
    }, 
    "424210506": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Maravilha"
    }, 
    "424210555": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Marema"
    }, 
    "424210605": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Massaranduba"
    }, 
    "424210704": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Matos Costa"
    }, 
    "424210803": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Meleiro"
    }, 
    "424210852": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Mirim Doce"
    }, 
    "424210902": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Modelo"
    }, 
    "424211009": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Monda\u00ed"
    }, 
    "424211058": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Monte Carlo"
    }, 
    "424211108": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Monte Castelo"
    }, 
    "424211207": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Morro da Fuma\u00e7a"
    }, 
    "424211256": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Morro Grande"
    }, 
    "424211306": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Navegantes"
    }, 
    "424211405": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Nova Erechim"
    }, 
    "424211454": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Nova Itaberaba"
    }, 
    "424211504": {
      "id_microrregiao": 42015, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Nova Trento"
    }, 
    "424211603": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Nova Veneza"
    }, 
    "424211652": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Novo Horizonte"
    }, 
    "424211702": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Orleans"
    }, 
    "424211751": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Otac\u00edlio Costa"
    }, 
    "424211801": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ouro"
    }, 
    "424211850": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ouro Verde"
    }, 
    "424211876": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Paial"
    }, 
    "424211892": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Painel"
    }, 
    "424211900": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Palho\u00e7a"
    }, 
    "424212007": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Palma Sola"
    }, 
    "424212056": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Palmeira"
    }, 
    "424212106": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Palmitos"
    }, 
    "424212205": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Papanduva"
    }, 
    "424212239": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Para\u00edso"
    }, 
    "424212254": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Passo de Torres"
    }, 
    "424212270": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Passos Maia"
    }, 
    "424212304": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Paulo Lopes"
    }, 
    "424212403": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pedras Grandes"
    }, 
    "424212502": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Penha"
    }, 
    "424212601": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Peritiba"
    }, 
    "424212700": {
      "id_microrregiao": 42014, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Petrol\u00e2ndia"
    }, 
    "424212809": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras"
    }, 
    "424212908": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pinhalzinho"
    }, 
    "424213005": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pinheiro Preto"
    }, 
    "424213104": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Piratuba"
    }, 
    "424213153": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Planalto Alegre"
    }, 
    "424213203": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pomerode"
    }, 
    "424213302": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ponte Alta"
    }, 
    "424213351": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ponte Alta do Norte"
    }, 
    "424213401": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Ponte Serrada"
    }, 
    "424213500": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Porto Belo"
    }, 
    "424213609": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Porto Uni\u00e3o"
    }, 
    "424213708": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Pouso Redondo"
    }, 
    "424213807": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Praia Grande"
    }, 
    "424213906": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Presidente Castello Branco"
    }, 
    "424214003": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Presidente Get\u00falio"
    }, 
    "424214102": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Presidente Nereu"
    }, 
    "424214151": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Princesa"
    }, 
    "424214201": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Quilombo"
    }, 
    "424214300": {
      "id_microrregiao": 42017, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rancho Queimado"
    }, 
    "424214409": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio das Antas"
    }, 
    "424214508": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio do Campo"
    }, 
    "424214607": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio do Oeste"
    }, 
    "424214706": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio dos Cedros"
    }, 
    "424214805": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio do Sul"
    }, 
    "424214904": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio Fortuna"
    }, 
    "424215000": {
      "id_microrregiao": 42007, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio Negrinho"
    }, 
    "424215059": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rio Rufino"
    }, 
    "424215075": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Riqueza"
    }, 
    "424215109": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Rodeio"
    }, 
    "424215208": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Romel\u00e2ndia"
    }, 
    "424215307": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Salete"
    }, 
    "424215356": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Saltinho"
    }, 
    "424215406": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Salto Veloso"
    }, 
    "424215455": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Sang\u00e3o"
    }, 
    "424215505": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Cec\u00edlia"
    }, 
    "424215554": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Helena"
    }, 
    "424215604": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Rosa de Lima"
    }, 
    "424215653": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Rosa do Sul"
    }, 
    "424215679": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Terezinha"
    }, 
    "424215687": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santa Terezinha do Progresso"
    }, 
    "424215695": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santiago do Sul"
    }, 
    "424215703": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Santo Amaro da Imperatriz"
    }, 
    "424215752": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Bernardino"
    }, 
    "424215802": {
      "id_microrregiao": 42007, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Bento do Sul"
    }, 
    "424215901": {
      "id_microrregiao": 42017, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio"
    }, 
    "424216008": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Carlos"
    }, 
    "424216057": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Cristov\u00e3o do Sul"
    }, 
    "424216107": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "424216206": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul"
    }, 
    "424216255": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste"
    }, 
    "424216305": {
      "id_microrregiao": 42015, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista"
    }, 
    "424216354": {
      "id_microrregiao": 42013, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa"
    }, 
    "424216404": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul"
    }, 
    "424216503": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Joaquim"
    }, 
    "424216602": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9"
    }, 
    "424216701": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro"
    }, 
    "424216800": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito"
    }, 
    "424216909": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste"
    }, 
    "424217006": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Ludgero"
    }, 
    "424217105": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Martinho"
    }, 
    "424217154": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista"
    }, 
    "424217204": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste"
    }, 
    "424217253": {
      "id_microrregiao": 42016, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara"
    }, 
    "424217303": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Saudades"
    }, 
    "424217402": {
      "id_microrregiao": 42008, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Schroeder"
    }, 
    "424217501": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Seara"
    }, 
    "424217550": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Serra Alta"
    }, 
    "424217600": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Sider\u00f3polis"
    }, 
    "424217709": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Sombrio"
    }, 
    "424217758": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Sul Brasil"
    }, 
    "424217808": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tai\u00f3"
    }, 
    "424217907": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tangar\u00e1"
    }, 
    "424217956": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tigrinhos"
    }, 
    "424218004": {
      "id_microrregiao": 42015, 
      "id_mesorregiao": 4205, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tijucas"
    }, 
    "424218103": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Timb\u00e9 do Sul"
    }, 
    "424218202": {
      "id_microrregiao": 42012, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Timb\u00f3"
    }, 
    "424218251": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Timb\u00f3 Grande"
    }, 
    "424218301": {
      "id_microrregiao": 42006, 
      "id_mesorregiao": 4202, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tr\u00eas Barras"
    }, 
    "424218350": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Treviso"
    }, 
    "424218400": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Treze de Maio"
    }, 
    "424218509": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Treze T\u00edlias"
    }, 
    "424218608": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Trombudo Central"
    }, 
    "424218707": {
      "id_microrregiao": 42018, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tubar\u00e3o"
    }, 
    "424218756": {
      "id_microrregiao": 42001, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Tun\u00e1polis"
    }, 
    "424218806": {
      "id_microrregiao": 42020, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Turvo"
    }, 
    "424218855": {
      "id_microrregiao": 42002, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Uni\u00e3o do Oeste"
    }, 
    "424218905": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Urubici"
    }, 
    "424218954": {
      "id_microrregiao": 42010, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Urupema"
    }, 
    "424219002": {
      "id_microrregiao": 42019, 
      "id_mesorregiao": 4206, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Urussanga"
    }, 
    "424219101": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Varge\u00e3o"
    }, 
    "424219150": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Vargem"
    }, 
    "424219176": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Vargem Bonita"
    }, 
    "424219200": {
      "id_microrregiao": 42014, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Vidal Ramos"
    }, 
    "424219309": {
      "id_microrregiao": 42004, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Videira"
    }, 
    "424219358": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Vitor Meireles"
    }, 
    "424219408": {
      "id_microrregiao": 42011, 
      "id_mesorregiao": 4204, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Witmarsum"
    }, 
    "424219507": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Xanxer\u00ea"
    }, 
    "424219606": {
      "id_microrregiao": 42005, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Xavantina"
    }, 
    "424219705": {
      "id_microrregiao": 42003, 
      "id_mesorregiao": 4201, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Xaxim"
    }, 
    "424219853": {
      "id_microrregiao": 42009, 
      "id_mesorregiao": 4203, 
      "id_uf": 42, 
      "nome": "Zort\u00e9a"
    }, 
    "434300034": {
      "id_microrregiao": 43031, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Acegu\u00e1"
    }, 
    "434300059": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "\u00c1gua Santa"
    }, 
    "434300109": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Agudo"
    }, 
    "434300208": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ajuricaba"
    }, 
    "434300307": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alecrim"
    }, 
    "434300406": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alegrete"
    }, 
    "434300455": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alegria"
    }, 
    "434300471": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Almirante Tamandar\u00e9 do Sul"
    }, 
    "434300505": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alpestre"
    }, 
    "434300554": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alto Alegre"
    }, 
    "434300570": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alto Feliz"
    }, 
    "434300604": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Alvorada"
    }, 
    "434300638": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Amaral Ferrador"
    }, 
    "434300646": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ametista do Sul"
    }, 
    "434300661": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Andr\u00e9 da Rocha"
    }, 
    "434300703": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Anta Gorda"
    }, 
    "434300802": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Prado"
    }, 
    "434300851": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arambar\u00e9"
    }, 
    "434300877": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Araric\u00e1"
    }, 
    "434300901": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Aratiba"
    }, 
    "434301008": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio do Meio"
    }, 
    "434301057": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio do Sal"
    }, 
    "434301073": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio do Padre"
    }, 
    "434301107": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio dos Ratos"
    }, 
    "434301206": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio do Tigre"
    }, 
    "434301305": {
      "id_microrregiao": 43034, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arroio Grande"
    }, 
    "434301404": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Arvorezinha"
    }, 
    "434301503": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Augusto Pestana"
    }, 
    "434301552": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "\u00c1urea"
    }, 
    "434301602": {
      "id_microrregiao": 43031, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bag\u00e9"
    }, 
    "434301636": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Balne\u00e1rio Pinhal"
    }, 
    "434301651": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bar\u00e3o"
    }, 
    "434301701": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Cotegipe"
    }, 
    "434301750": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bar\u00e3o do Triunfo"
    }, 
    "434301800": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barrac\u00e3o"
    }, 
    "434301859": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barra do Guarita"
    }, 
    "434301875": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barra do Quara\u00ed"
    }, 
    "434301909": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barra do Ribeiro"
    }, 
    "434301925": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barra do Rio Azul"
    }, 
    "434301958": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barra Funda"
    }, 
    "434302006": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Barros Cassal"
    }, 
    "434302055": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Benjamin Constant do Sul"
    }, 
    "434302105": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bento Gon\u00e7alves"
    }, 
    "434302154": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Boa Vista das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434302204": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Boa Vista do Buric\u00e1"
    }, 
    "434302220": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Boa Vista do Cadeado"
    }, 
    "434302238": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Boa Vista do Incra"
    }, 
    "434302253": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Boa Vista do Sul"
    }, 
    "434302303": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bom Jesus"
    }, 
    "434302352": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bom Princ\u00edpio"
    }, 
    "434302378": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bom Progresso"
    }, 
    "434302402": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bom Retiro do Sul"
    }, 
    "434302451": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Boqueir\u00e3o do Le\u00e3o"
    }, 
    "434302501": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bossoroca"
    }, 
    "434302584": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Bozano"
    }, 
    "434302600": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Braga"
    }, 
    "434302659": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Brochier"
    }, 
    "434302709": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Buti\u00e1"
    }, 
    "434302808": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ca\u00e7apava do Sul"
    }, 
    "434302907": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cacequi"
    }, 
    "434303004": {
      "id_microrregiao": 43022, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cachoeira do Sul"
    }, 
    "434303103": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cachoeirinha"
    }, 
    "434303202": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cacique Doble"
    }, 
    "434303301": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Caibat\u00e9"
    }, 
    "434303400": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cai\u00e7ara"
    }, 
    "434303509": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Camaqu\u00e3"
    }, 
    "434303558": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Camargo"
    }, 
    "434303608": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cambar\u00e1 do Sul"
    }, 
    "434303673": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campestre da Serra"
    }, 
    "434303707": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campina das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434303806": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campinas do Sul"
    }, 
    "434303905": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campo Bom"
    }, 
    "434304002": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campo Novo"
    }, 
    "434304101": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Campos Borges"
    }, 
    "434304200": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Candel\u00e1ria"
    }, 
    "434304309": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "C\u00e2ndido God\u00f3i"
    }, 
    "434304358": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Candiota"
    }, 
    "434304408": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Canela"
    }, 
    "434304507": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cangu\u00e7u"
    }, 
    "434304606": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Canoas"
    }, 
    "434304614": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Canudos do Vale"
    }, 
    "434304622": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cap\u00e3o Bonito do Sul"
    }, 
    "434304630": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cap\u00e3o da Canoa"
    }, 
    "434304655": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cap\u00e3o do Cip\u00f3"
    }, 
    "434304663": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o"
    }, 
    "434304671": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Capivari do Sul"
    }, 
    "434304689": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Capela de Santana"
    }, 
    "434304697": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Capit\u00e3o"
    }, 
    "434304705": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Carazinho"
    }, 
    "434304713": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cara\u00e1"
    }, 
    "434304804": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Carlos Barbosa"
    }, 
    "434304853": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Carlos Gomes"
    }, 
    "434304903": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Casca"
    }, 
    "434304952": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Caseiros"
    }, 
    "434305009": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Catu\u00edpe"
    }, 
    "434305108": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Caxias do Sul"
    }, 
    "434305116": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Centen\u00e1rio"
    }, 
    "434305124": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cerrito"
    }, 
    "434305132": {
      "id_microrregiao": 43022, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cerro Branco"
    }, 
    "434305157": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cerro Grande"
    }, 
    "434305173": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cerro Grande do Sul"
    }, 
    "434305207": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cerro Largo"
    }, 
    "434305306": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Chapada"
    }, 
    "434305355": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Charqueadas"
    }, 
    "434305371": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Charrua"
    }, 
    "434305405": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Chiapetta"
    }, 
    "434305439": {
      "id_microrregiao": 43035, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Chu\u00ed"
    }, 
    "434305447": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Chuvisca"
    }, 
    "434305454": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cidreira"
    }, 
    "434305504": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cir\u00edaco"
    }, 
    "434305587": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Colinas"
    }, 
    "434305603": {
      "id_microrregiao": 43012, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Colorado"
    }, 
    "434305702": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Condor"
    }, 
    "434305801": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Constantina"
    }, 
    "434305835": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Coqueiro Baixo"
    }, 
    "434305850": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Coqueiros do Sul"
    }, 
    "434305871": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Coronel Barros"
    }, 
    "434305900": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Coronel Bicaco"
    }, 
    "434305934": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Coronel Pilar"
    }, 
    "434305959": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cotipor\u00e3"
    }, 
    "434305975": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Coxilha"
    }, 
    "434306007": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Crissiumal"
    }, 
    "434306056": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cristal"
    }, 
    "434306072": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cristal do Sul"
    }, 
    "434306106": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cruz Alta"
    }, 
    "434306130": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cruzaltense"
    }, 
    "434306205": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Cruzeiro do Sul"
    }, 
    "434306304": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "David Canabarro"
    }, 
    "434306320": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Derrubadas"
    }, 
    "434306353": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dezesseis de Novembro"
    }, 
    "434306379": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dilermando de Aguiar"
    }, 
    "434306403": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dois Irm\u00e3os"
    }, 
    "434306429": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434306452": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dois Lajeados"
    }, 
    "434306502": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dom Feliciano"
    }, 
    "434306551": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara"
    }, 
    "434306601": {
      "id_microrregiao": 43031, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dom Pedrito"
    }, 
    "434306700": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Dona Francisca"
    }, 
    "434306734": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Doutor Maur\u00edcio Cardoso"
    }, 
    "434306759": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Doutor Ricardo"
    }, 
    "434306767": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Eldorado do Sul"
    }, 
    "434306809": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Encantado"
    }, 
    "434306908": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Encruzilhada do Sul"
    }, 
    "434306924": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Engenho Velho"
    }, 
    "434306932": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Entre-Iju\u00eds"
    }, 
    "434306957": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Entre Rios do Sul"
    }, 
    "434306973": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erebango"
    }, 
    "434307005": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erechim"
    }, 
    "434307054": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ernestina"
    }, 
    "434307104": {
      "id_microrregiao": 43034, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Herval"
    }, 
    "434307203": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erval Grande"
    }, 
    "434307302": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Erval Seco"
    }, 
    "434307401": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Esmeralda"
    }, 
    "434307450": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Esperan\u00e7a do Sul"
    }, 
    "434307500": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Espumoso"
    }, 
    "434307559": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Esta\u00e7\u00e3o"
    }, 
    "434307609": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Est\u00e2ncia Velha"
    }, 
    "434307708": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Esteio"
    }, 
    "434307807": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Estrela"
    }, 
    "434307815": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Estrela Velha"
    }, 
    "434307831": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Eug\u00eanio de Castro"
    }, 
    "434307864": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Fagundes Varela"
    }, 
    "434307906": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Farroupilha"
    }, 
    "434308003": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Faxinal do Soturno"
    }, 
    "434308052": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Faxinalzinho"
    }, 
    "434308078": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Fazenda Vilanova"
    }, 
    "434308102": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Feliz"
    }, 
    "434308201": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Flores da Cunha"
    }, 
    "434308250": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Floriano Peixoto"
    }, 
    "434308300": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Fontoura Xavier"
    }, 
    "434308409": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Formigueiro"
    }, 
    "434308433": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Forquetinha"
    }, 
    "434308458": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Fortaleza dos Valos"
    }, 
    "434308508": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Frederico Westphalen"
    }, 
    "434308607": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Garibaldi"
    }, 
    "434308656": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Garruchos"
    }, 
    "434308706": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gaurama"
    }, 
    "434308805": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "General C\u00e2mara"
    }, 
    "434308854": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gentil"
    }, 
    "434308904": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Get\u00falio Vargas"
    }, 
    "434309001": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Giru\u00e1"
    }, 
    "434309050": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Glorinha"
    }, 
    "434309100": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gramado"
    }, 
    "434309126": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gramado dos Loureiros"
    }, 
    "434309159": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gramado Xavier"
    }, 
    "434309209": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gravata\u00ed"
    }, 
    "434309258": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Guabiju"
    }, 
    "434309308": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Gua\u00edba"
    }, 
    "434309407": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Guapor\u00e9"
    }, 
    "434309506": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Guarani das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434309555": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Harmonia"
    }, 
    "434309571": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Herveiras"
    }, 
    "434309605": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Horizontina"
    }, 
    "434309654": {
      "id_microrregiao": 43031, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Hulha Negra"
    }, 
    "434309704": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Humait\u00e1"
    }, 
    "434309753": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibarama"
    }, 
    "434309803": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibia\u00e7\u00e1"
    }, 
    "434309902": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibiraiaras"
    }, 
    "434309951": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibirapuit\u00e3"
    }, 
    "434310009": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ibirub\u00e1"
    }, 
    "434310108": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Igrejinha"
    }, 
    "434310207": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Iju\u00ed"
    }, 
    "434310306": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Il\u00f3polis"
    }, 
    "434310330": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Imb\u00e9"
    }, 
    "434310363": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Imigrante"
    }, 
    "434310405": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Independ\u00eancia"
    }, 
    "434310413": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Inhacor\u00e1"
    }, 
    "434310439": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ip\u00ea"
    }, 
    "434310462": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ipiranga do Sul"
    }, 
    "434310504": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ira\u00ed"
    }, 
    "434310538": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itaara"
    }, 
    "434310553": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itacurubi"
    }, 
    "434310579": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itapuca"
    }, 
    "434310603": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itaqui"
    }, 
    "434310652": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itati"
    }, 
    "434310702": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Itatiba do Sul"
    }, 
    "434310751": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ivor\u00e1"
    }, 
    "434310801": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ivoti"
    }, 
    "434310850": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jaboticaba"
    }, 
    "434310876": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jacuizinho"
    }, 
    "434310900": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jacutinga"
    }, 
    "434311007": {
      "id_microrregiao": 43034, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jaguar\u00e3o"
    }, 
    "434311106": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jaguari"
    }, 
    "434311122": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jaquirana"
    }, 
    "434311130": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Jari"
    }, 
    "434311155": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "J\u00f3ia"
    }, 
    "434311205": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "J\u00falio de Castilhos"
    }, 
    "434311239": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lagoa Bonita do Sul"
    }, 
    "434311254": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lago\u00e3o"
    }, 
    "434311270": {
      "id_microrregiao": 43012, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lagoa dos Tr\u00eas Cantos"
    }, 
    "434311304": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lagoa Vermelha"
    }, 
    "434311403": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lajeado"
    }, 
    "434311429": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lajeado do Bugre"
    }, 
    "434311502": {
      "id_microrregiao": 43031, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lavras do Sul"
    }, 
    "434311601": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Liberato Salzano"
    }, 
    "434311627": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Lindolfo Collor"
    }, 
    "434311643": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Linha Nova"
    }, 
    "434311700": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Machadinho"
    }, 
    "434311718": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ma\u00e7ambar\u00e1"
    }, 
    "434311734": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mampituba"
    }, 
    "434311759": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Manoel Viana"
    }, 
    "434311775": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Maquin\u00e9"
    }, 
    "434311791": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Marat\u00e1"
    }, 
    "434311809": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Marau"
    }, 
    "434311908": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Marcelino Ramos"
    }, 
    "434311981": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mariana Pimentel"
    }, 
    "434312005": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mariano Moro"
    }, 
    "434312054": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Marques de Souza"
    }, 
    "434312104": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mata"
    }, 
    "434312138": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mato Castelhano"
    }, 
    "434312153": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mato Leit\u00e3o"
    }, 
    "434312179": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mato Queimado"
    }, 
    "434312203": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Maximiliano de Almeida"
    }, 
    "434312252": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Minas do Le\u00e3o"
    }, 
    "434312302": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Miragua\u00ed"
    }, 
    "434312351": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Montauri"
    }, 
    "434312377": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Monte Alegre dos Campos"
    }, 
    "434312385": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Monte Belo do Sul"
    }, 
    "434312401": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Montenegro"
    }, 
    "434312427": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Morma\u00e7o"
    }, 
    "434312443": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Morrinhos do Sul"
    }, 
    "434312450": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Morro Redondo"
    }, 
    "434312476": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Morro Reuter"
    }, 
    "434312500": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mostardas"
    }, 
    "434312609": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Mu\u00e7um"
    }, 
    "434312617": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Muitos Cap\u00f5es"
    }, 
    "434312625": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Muliterno"
    }, 
    "434312658": {
      "id_microrregiao": 43012, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "N\u00e3o-Me-Toque"
    }, 
    "434312674": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nicolau Vergueiro"
    }, 
    "434312708": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nonoai"
    }, 
    "434312757": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Alvorada"
    }, 
    "434312807": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Ara\u00e7\u00e1"
    }, 
    "434312906": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Bassano"
    }, 
    "434312955": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Boa Vista"
    }, 
    "434313003": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Br\u00e9scia"
    }, 
    "434313011": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Candel\u00e1ria"
    }, 
    "434313037": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sul"
    }, 
    "434313060": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Hartz"
    }, 
    "434313086": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova P\u00e1dua"
    }, 
    "434313102": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Palma"
    }, 
    "434313201": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Petr\u00f3polis"
    }, 
    "434313300": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Prata"
    }, 
    "434313334": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Ramada"
    }, 
    "434313359": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Roma do Sul"
    }, 
    "434313375": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Nova Santa Rita"
    }, 
    "434313391": {
      "id_microrregiao": 43022, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Novo Cabrais"
    }, 
    "434313409": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Novo Hamburgo"
    }, 
    "434313425": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Novo Machado"
    }, 
    "434313441": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Novo Tiradentes"
    }, 
    "434313466": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Novo Xingu"
    }, 
    "434313490": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Novo Barreiro"
    }, 
    "434313508": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Os\u00f3rio"
    }, 
    "434313607": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Paim Filho"
    }, 
    "434313656": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Palmares do Sul"
    }, 
    "434313706": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Palmeira das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434313805": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Palmitinho"
    }, 
    "434313904": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Panambi"
    }, 
    "434313953": {
      "id_microrregiao": 43022, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pantano Grande"
    }, 
    "434314001": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Para\u00ed"
    }, 
    "434314027": {
      "id_microrregiao": 43022, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Para\u00edso do Sul"
    }, 
    "434314035": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pareci Novo"
    }, 
    "434314050": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Parob\u00e9"
    }, 
    "434314068": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Passa Sete"
    }, 
    "434314076": {
      "id_microrregiao": 43022, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Passo do Sobrado"
    }, 
    "434314100": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Passo Fundo"
    }, 
    "434314134": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Paulo Bento"
    }, 
    "434314159": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Paverama"
    }, 
    "434314175": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pedras Altas"
    }, 
    "434314209": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pedro Os\u00f3rio"
    }, 
    "434314308": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Peju\u00e7ara"
    }, 
    "434314407": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pelotas"
    }, 
    "434314423": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Picada Caf\u00e9"
    }, 
    "434314456": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pinhal"
    }, 
    "434314464": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pinhal da Serra"
    }, 
    "434314472": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pinhal Grande"
    }, 
    "434314498": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pinheirinho do Vale"
    }, 
    "434314506": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pinheiro Machado"
    }, 
    "434314555": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pirap\u00f3"
    }, 
    "434314605": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Piratini"
    }, 
    "434314704": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Planalto"
    }, 
    "434314753": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Po\u00e7o das Antas"
    }, 
    "434314779": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pont\u00e3o"
    }, 
    "434314787": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ponte Preta"
    }, 
    "434314803": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Port\u00e3o"
    }, 
    "434314902": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Alegre"
    }, 
    "434315008": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Lucena"
    }, 
    "434315057": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Mau\u00e1"
    }, 
    "434315073": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Vera Cruz"
    }, 
    "434315107": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Porto Xavier"
    }, 
    "434315131": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Pouso Novo"
    }, 
    "434315149": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Presidente Lucena"
    }, 
    "434315156": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Progresso"
    }, 
    "434315172": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Prot\u00e1sio Alves"
    }, 
    "434315206": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Putinga"
    }, 
    "434315305": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Quara\u00ed"
    }, 
    "434315313": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Quatro Irm\u00e3os"
    }, 
    "434315321": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Quevedos"
    }, 
    "434315354": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Quinze de Novembro"
    }, 
    "434315404": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Redentora"
    }, 
    "434315453": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Relvado"
    }, 
    "434315503": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Restinga Seca"
    }, 
    "434315552": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rio dos \u00cdndios"
    }, 
    "434315602": {
      "id_microrregiao": 43035, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rio Grande"
    }, 
    "434315701": {
      "id_microrregiao": 43022, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rio Pardo"
    }, 
    "434315750": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Riozinho"
    }, 
    "434315800": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Roca Sales"
    }, 
    "434315909": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rodeio Bonito"
    }, 
    "434315958": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rolador"
    }, 
    "434316006": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rolante"
    }, 
    "434316105": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ronda Alta"
    }, 
    "434316204": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Rondinha"
    }, 
    "434316303": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Roque Gonzales"
    }, 
    "434316402": {
      "id_microrregiao": 43030, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ros\u00e1rio do Sul"
    }, 
    "434316428": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sagrada Fam\u00edlia"
    }, 
    "434316436": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Saldanha Marinho"
    }, 
    "434316451": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Salto do Jacu\u00ed"
    }, 
    "434316477": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Salvador das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434316501": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Salvador do Sul"
    }, 
    "434316600": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sananduva"
    }, 
    "434316709": {
      "id_microrregiao": 43011, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara do Sul"
    }, 
    "434316733": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Cec\u00edlia do Sul"
    }, 
    "434316758": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Clara do Sul"
    }, 
    "434316808": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Cruz do Sul"
    }, 
    "434316907": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Maria"
    }, 
    "434316956": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Maria do Herval"
    }, 
    "434316972": {
      "id_microrregiao": 43030, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Margarida do Sul"
    }, 
    "434317004": {
      "id_microrregiao": 43032, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santana da Boa Vista"
    }, 
    "434317103": {
      "id_microrregiao": 43030, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sant'Ana do Livramento"
    }, 
    "434317202": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Rosa"
    }, 
    "434317251": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Tereza"
    }, 
    "434317301": {
      "id_microrregiao": 43035, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar"
    }, 
    "434317400": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santiago"
    }, 
    "434317509": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo \u00c2ngelo"
    }, 
    "434317558": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Palma"
    }, 
    "434317608": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha"
    }, 
    "434317707": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434317756": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Planalto"
    }, 
    "434317806": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Augusto"
    }, 
    "434317905": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Cristo"
    }, 
    "434317954": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Santo Expedito do Sul"
    }, 
    "434318002": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Borja"
    }, 
    "434318051": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos do Sul"
    }, 
    "434318101": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis"
    }, 
    "434318200": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula"
    }, 
    "434318309": {
      "id_microrregiao": 43030, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel"
    }, 
    "434318408": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo"
    }, 
    "434318424": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga"
    }, 
    "434318432": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pol\u00easine"
    }, 
    "434318440": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jorge"
    }, 
    "434318457": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434318465": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Herval"
    }, 
    "434318481": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Hort\u00eancio"
    }, 
    "434318499": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Inhacor\u00e1"
    }, 
    "434318507": {
      "id_microrregiao": 43035, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte"
    }, 
    "434318606": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro"
    }, 
    "434318614": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sul"
    }, 
    "434318622": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes"
    }, 
    "434318705": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Leopoldo"
    }, 
    "434318804": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul"
    }, 
    "434318903": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Luiz Gonzaga"
    }, 
    "434319000": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Marcos"
    }, 
    "434319109": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Martinho"
    }, 
    "434319125": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Martinho da Serra"
    }, 
    "434319158": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434319208": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Nicolau"
    }, 
    "434319307": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434319356": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro da Serra"
    }, 
    "434319364": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434319372": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1"
    }, 
    "434319406": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro do Sul"
    }, 
    "434319505": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed"
    }, 
    "434319604": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Sep\u00e9"
    }, 
    "434319703": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Valentim"
    }, 
    "434319711": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Valentim do Sul"
    }, 
    "434319737": {
      "id_microrregiao": 43008, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul"
    }, 
    "434319752": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Vendelino"
    }, 
    "434319802": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e3o Vicente do Sul"
    }, 
    "434319901": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sapiranga"
    }, 
    "434320008": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sapucaia do Sul"
    }, 
    "434320107": {
      "id_microrregiao": 43009, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sarandi"
    }, 
    "434320206": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Seberi"
    }, 
    "434320230": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sede Nova"
    }, 
    "434320263": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Segredo"
    }, 
    "434320305": {
      "id_microrregiao": 43012, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Selbach"
    }, 
    "434320321": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Senador Salgado Filho"
    }, 
    "434320354": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sentinela do Sul"
    }, 
    "434320404": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Serafina Corr\u00eaa"
    }, 
    "434320453": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "S\u00e9rio"
    }, 
    "434320503": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sert\u00e3o"
    }, 
    "434320552": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sert\u00e3o Santana"
    }, 
    "434320578": {
      "id_microrregiao": 43006, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sete de Setembro"
    }, 
    "434320602": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Severiano de Almeida"
    }, 
    "434320651": {
      "id_microrregiao": 43019, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Silveira Martins"
    }, 
    "434320677": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sinimbu"
    }, 
    "434320701": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Sobradinho"
    }, 
    "434320800": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Soledade"
    }, 
    "434320859": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Taba\u00ed"
    }, 
    "434320909": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tapejara"
    }, 
    "434321006": {
      "id_microrregiao": 43012, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tapera"
    }, 
    "434321105": {
      "id_microrregiao": 43028, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tapes"
    }, 
    "434321204": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Taquara"
    }, 
    "434321303": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Taquari"
    }, 
    "434321329": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Taquaru\u00e7u do Sul"
    }, 
    "434321352": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tavares"
    }, 
    "434321402": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tenente Portela"
    }, 
    "434321436": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Terra de Areia"
    }, 
    "434321451": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Teut\u00f4nia"
    }, 
    "434321469": {
      "id_microrregiao": 43012, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tio Hugo"
    }, 
    "434321477": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tiradentes do Sul"
    }, 
    "434321493": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Toropi"
    }, 
    "434321501": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Torres"
    }, 
    "434321600": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tramanda\u00ed"
    }, 
    "434321626": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Travesseiro"
    }, 
    "434321634": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Arroios"
    }, 
    "434321667": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Cachoeiras"
    }, 
    "434321709": {
      "id_microrregiao": 43024, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Coroas"
    }, 
    "434321808": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas de Maio"
    }, 
    "434321832": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Forquilhas"
    }, 
    "434321857": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Palmeiras"
    }, 
    "434321907": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tr\u00eas Passos"
    }, 
    "434321956": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Trindade do Sul"
    }, 
    "434322004": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Triunfo"
    }, 
    "434322103": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tucunduva"
    }, 
    "434322152": {
      "id_microrregiao": 43013, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tunas"
    }, 
    "434322186": {
      "id_microrregiao": 43005, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tupanci do Sul"
    }, 
    "434322202": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tupanciret\u00e3"
    }, 
    "434322251": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tupandi"
    }, 
    "434322301": {
      "id_microrregiao": 43001, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Tuparendi"
    }, 
    "434322327": {
      "id_microrregiao": 43033, 
      "id_mesorregiao": 4307, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Turu\u00e7u"
    }, 
    "434322343": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ubiretama"
    }, 
    "434322350": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Uni\u00e3o da Serra"
    }, 
    "434322376": {
      "id_microrregiao": 43017, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Unistalda"
    }, 
    "434322400": {
      "id_microrregiao": 43029, 
      "id_mesorregiao": 4306, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Uruguaiana"
    }, 
    "434322509": {
      "id_microrregiao": 43015, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vacaria"
    }, 
    "434322525": {
      "id_microrregiao": 43025, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vale Verde"
    }, 
    "434322533": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vale do Sol"
    }, 
    "434322541": {
      "id_microrregiao": 43023, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vale Real"
    }, 
    "434322558": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vanini"
    }, 
    "434322608": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Ven\u00e2ncio Aires"
    }, 
    "434322707": {
      "id_microrregiao": 43020, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vera Cruz"
    }, 
    "434322806": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Veran\u00f3polis"
    }, 
    "434322855": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vespasiano Correa"
    }, 
    "434322905": {
      "id_microrregiao": 43004, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Viadutos"
    }, 
    "434323002": {
      "id_microrregiao": 43026, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Viam\u00e3o"
    }, 
    "434323101": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vicente Dutra"
    }, 
    "434323200": {
      "id_microrregiao": 43012, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Victor Graeff"
    }, 
    "434323309": {
      "id_microrregiao": 43016, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vila Flores"
    }, 
    "434323358": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vila L\u00e2ngaro"
    }, 
    "434323408": {
      "id_microrregiao": 43010, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vila Maria"
    }, 
    "434323457": {
      "id_microrregiao": 43018, 
      "id_mesorregiao": 4303, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vila Nova do Sul"
    }, 
    "434323507": {
      "id_microrregiao": 43003, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vista Alegre"
    }, 
    "434323606": {
      "id_microrregiao": 43014, 
      "id_mesorregiao": 4302, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vista Alegre do Prata"
    }, 
    "434323705": {
      "id_microrregiao": 43002, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vista Ga\u00facha"
    }, 
    "434323754": {
      "id_microrregiao": 43007, 
      "id_mesorregiao": 4301, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es"
    }, 
    "434323770": {
      "id_microrregiao": 43021, 
      "id_mesorregiao": 4304, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Westfalia"
    }, 
    "434323804": {
      "id_microrregiao": 43027, 
      "id_mesorregiao": 4305, 
      "id_uf": 43, 
      "nome": "Xangri-l\u00e1"
    }, 
    "505000203": {
      "id_microrregiao": 50007, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "\u00c1gua Clara"
    }, 
    "505000252": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Alcin\u00f3polis"
    }, 
    "505000609": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Amambai"
    }, 
    "505000708": {
      "id_microrregiao": 50002, 
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Anast\u00e1cio"
    }, 
    "505000807": {
      "id_microrregiao": 50008, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Anauril\u00e2ndia"
    }, 
    "505000856": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ang\u00e9lica"
    }, 
    "505000906": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o"
    }, 
    "505001003": {
      "id_microrregiao": 50006, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Aparecida do Taboado"
    }, 
    "505001102": {
      "id_microrregiao": 50002, 
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Aquidauana"
    }, 
    "505001243": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Aral Moreira"
    }, 
    "505001508": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bandeirantes"
    }, 
    "505001904": {
      "id_microrregiao": 50008, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bataguassu"
    }, 
    "505002001": {
      "id_microrregiao": 50008, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bataypor\u00e3"
    }, 
    "505002100": {
      "id_microrregiao": 50009, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bela Vista"
    }, 
    "505002159": {
      "id_microrregiao": 50009, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bodoquena"
    }, 
    "505002209": {
      "id_microrregiao": 50009, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Bonito"
    }, 
    "505002308": {
      "id_microrregiao": 50007, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Brasil\u00e2ndia"
    }, 
    "505002407": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Caarap\u00f3"
    }, 
    "505002605": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Camapu\u00e3"
    }, 
    "505002704": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Campo Grande"
    }, 
    "505002803": {
      "id_microrregiao": 50009, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Caracol"
    }, 
    "505002902": {
      "id_microrregiao": 50005, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Cassil\u00e2ndia"
    }, 
    "505002951": {
      "id_microrregiao": 50005, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Chapad\u00e3o do Sul"
    }, 
    "505003108": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Corguinho"
    }, 
    "505003157": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Coronel Sapucaia"
    }, 
    "505003207": {
      "id_microrregiao": 50001, 
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Corumb\u00e1"
    }, 
    "505003256": {
      "id_microrregiao": 50005, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Costa Rica"
    }, 
    "505003306": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Coxim"
    }, 
    "505003454": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Deod\u00e1polis"
    }, 
    "505003488": {
      "id_microrregiao": 50002, 
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Dois Irm\u00e3os do Buriti"
    }, 
    "505003504": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Douradina"
    }, 
    "505003702": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Dourados"
    }, 
    "505003751": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Eldorado"
    }, 
    "505003801": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "F\u00e1tima do Sul"
    }, 
    "505003900": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Figueir\u00e3o"
    }, 
    "505004007": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Gl\u00f3ria de Dourados"
    }, 
    "505004106": {
      "id_microrregiao": 50009, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Guia Lopes da Laguna"
    }, 
    "505004304": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Iguatemi"
    }, 
    "505004403": {
      "id_microrregiao": 50006, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Inoc\u00eancia"
    }, 
    "505004502": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Itapor\u00e3"
    }, 
    "505004601": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Itaquira\u00ed"
    }, 
    "505004700": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ivinhema"
    }, 
    "505004809": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Japor\u00e3"
    }, 
    "505004908": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Jaraguari"
    }, 
    "505005004": {
      "id_microrregiao": 50009, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Jardim"
    }, 
    "505005103": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Jate\u00ed"
    }, 
    "505005152": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Juti"
    }, 
    "505005202": {
      "id_microrregiao": 50001, 
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Lad\u00e1rio"
    }, 
    "505005251": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Laguna Carap\u00e3"
    }, 
    "505005400": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Maracaju"
    }, 
    "505005608": {
      "id_microrregiao": 50002, 
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Miranda"
    }, 
    "505005681": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Mundo Novo"
    }, 
    "505005707": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Navira\u00ed"
    }, 
    "505005806": {
      "id_microrregiao": 50009, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Nioaque"
    }, 
    "505006002": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Nova Alvorada do Sul"
    }, 
    "505006200": {
      "id_microrregiao": 50008, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Nova Andradina"
    }, 
    "505006259": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Novo Horizonte do Sul"
    }, 
    "505006309": {
      "id_microrregiao": 50006, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Parana\u00edba"
    }, 
    "505006358": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Paranhos"
    }, 
    "505006408": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Pedro Gomes"
    }, 
    "505006606": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ponta Por\u00e3"
    }, 
    "505006903": {
      "id_microrregiao": 50001, 
      "id_mesorregiao": 5001, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Porto Murtinho"
    }, 
    "505007109": {
      "id_microrregiao": 50007, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Ribas do Rio Pardo"
    }, 
    "505007208": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rio Brilhante"
    }, 
    "505007307": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rio Negro"
    }, 
    "505007406": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rio Verde de Mato Grosso"
    }, 
    "505007505": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Rochedo"
    }, 
    "505007554": {
      "id_microrregiao": 50007, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Santa Rita do Pardo"
    }, 
    "505007695": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "S\u00e3o Gabriel do Oeste"
    }, 
    "505007703": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Sete Quedas"
    }, 
    "505007802": {
      "id_microrregiao": 50006, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Selv\u00edria"
    }, 
    "505007901": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Sidrol\u00e2ndia"
    }, 
    "505007935": {
      "id_microrregiao": 50003, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Sonora"
    }, 
    "505007950": {
      "id_microrregiao": 50011, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Tacuru"
    }, 
    "505007976": {
      "id_microrregiao": 50008, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Taquarussu"
    }, 
    "505008008": {
      "id_microrregiao": 50004, 
      "id_mesorregiao": 5002, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Terenos"
    }, 
    "505008305": {
      "id_microrregiao": 50007, 
      "id_mesorregiao": 5003, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Tr\u00eas Lagoas"
    }, 
    "505008404": {
      "id_microrregiao": 50010, 
      "id_mesorregiao": 5004, 
      "id_uf": 50, 
      "nome": "Vicentina"
    }, 
    "515100102": {
      "id_microrregiao": 51016, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Acorizal"
    }, 
    "515100201": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "\u00c1gua Boa"
    }, 
    "515100250": {
      "id_microrregiao": 51002, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alta Floresta"
    }, 
    "515100300": {
      "id_microrregiao": 51022, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Araguaia"
    }, 
    "515100359": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Boa Vista"
    }, 
    "515100409": {
      "id_microrregiao": 51022, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Gar\u00e7as"
    }, 
    "515100508": {
      "id_microrregiao": 51015, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Paraguai"
    }, 
    "515100607": {
      "id_microrregiao": 51022, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Alto Taquari"
    }, 
    "515100805": {
      "id_microrregiao": 51002, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Apiac\u00e1s"
    }, 
    "515101001": {
      "id_microrregiao": 51011, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Araguaiana"
    }, 
    "515101209": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Araguainha"
    }, 
    "515101258": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Araputanga"
    }, 
    "515101308": {
      "id_microrregiao": 51015, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Aren\u00e1polis"
    }, 
    "515101407": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Aripuan\u00e3"
    }, 
    "515101605": {
      "id_microrregiao": 51018, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o"
    }, 
    "515101704": {
      "id_microrregiao": 51013, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Barra do Bugres"
    }, 
    "515101803": {
      "id_microrregiao": 51011, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Barra do Gar\u00e7as"
    }, 
    "515101852": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Bom Jesus do Araguaia"
    }, 
    "515101902": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Brasnorte"
    }, 
    "515102504": {
      "id_microrregiao": 51018, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "C\u00e1ceres"
    }, 
    "515102603": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Campin\u00e1polis"
    }, 
    "515102637": {
      "id_microrregiao": 51004, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Campo Novo do Parecis"
    }, 
    "515102678": {
      "id_microrregiao": 51019, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Campo Verde"
    }, 
    "515102686": {
      "id_microrregiao": 51004, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Campos de J\u00falio"
    }, 
    "515102694": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Canabrava do Norte"
    }, 
    "515102702": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Canarana"
    }, 
    "515102793": {
      "id_microrregiao": 51002, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Carlinda"
    }, 
    "515102850": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Castanheira"
    }, 
    "515103007": {
      "id_microrregiao": 51017, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Chapada dos Guimar\u00e3es"
    }, 
    "515103056": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Cl\u00e1udia"
    }, 
    "515103106": {
      "id_microrregiao": 51011, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Cocalinho"
    }, 
    "515103205": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Col\u00edder"
    }, 
    "515103254": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Colniza"
    }, 
    "515103304": {
      "id_microrregiao": 51004, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Comodoro"
    }, 
    "515103353": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Confresa"
    }, 
    "515103361": {
      "id_microrregiao": 51012, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Conquista D'Oeste"
    }, 
    "515103379": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Cotrigua\u00e7u"
    }, 
    "515103403": {
      "id_microrregiao": 51017, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Cuiab\u00e1"
    }, 
    "515103437": {
      "id_microrregiao": 51018, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Curvel\u00e2ndia"
    }, 
    "515103452": {
      "id_microrregiao": 51013, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Denise"
    }, 
    "515103502": {
      "id_microrregiao": 51004, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Diamantino"
    }, 
    "515103601": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Dom Aquino"
    }, 
    "515103700": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Feliz Natal"
    }, 
    "515103809": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Figueir\u00f3polis D'Oeste"
    }, 
    "515103858": {
      "id_microrregiao": 51008, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ga\u00facha do Norte"
    }, 
    "515103908": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "General Carneiro"
    }, 
    "515103957": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Gl\u00f3ria D'Oeste"
    }, 
    "515104104": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Guarant\u00e3 do Norte"
    }, 
    "515104203": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Guiratinga"
    }, 
    "515104500": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Indiava\u00ed"
    }, 
    "515104526": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ipiranga do Norte"
    }, 
    "515104542": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Itanhang\u00e1"
    }, 
    "515104559": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ita\u00faba"
    }, 
    "515104609": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Itiquira"
    }, 
    "515104807": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Jaciara"
    }, 
    "515104906": {
      "id_microrregiao": 51016, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Jangada"
    }, 
    "515105002": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Jauru"
    }, 
    "515105101": {
      "id_microrregiao": 51005, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Juara"
    }, 
    "515105150": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ju\u00edna"
    }, 
    "515105176": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Juruena"
    }, 
    "515105200": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Juscimeira"
    }, 
    "515105234": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Lambari D'Oeste"
    }, 
    "515105259": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Lucas do Rio Verde"
    }, 
    "515105309": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Luciara"
    }, 
    "515105507": {
      "id_microrregiao": 51012, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade"
    }, 
    "515105580": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Marcel\u00e2ndia"
    }, 
    "515105606": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Matup\u00e1"
    }, 
    "515105622": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Mirassol d'Oeste"
    }, 
    "515105903": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nobres"
    }, 
    "515106000": {
      "id_microrregiao": 51015, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nortel\u00e2ndia"
    }, 
    "515106109": {
      "id_microrregiao": 51017, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nossa Senhora do Livramento"
    }, 
    "515106158": {
      "id_microrregiao": 51002, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Bandeirantes"
    }, 
    "515106174": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Nazar\u00e9"
    }, 
    "515106182": {
      "id_microrregiao": 51012, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Lacerda"
    }, 
    "515106190": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Santa Helena"
    }, 
    "515106208": {
      "id_microrregiao": 51008, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia"
    }, 
    "515106216": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Cana\u00e3 do Norte"
    }, 
    "515106224": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Mutum"
    }, 
    "515106232": {
      "id_microrregiao": 51013, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Ol\u00edmpia"
    }, 
    "515106240": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Ubirat\u00e3"
    }, 
    "515106257": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Xavantina"
    }, 
    "515106265": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Novo Mundo"
    }, 
    "515106273": {
      "id_microrregiao": 51005, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Novo Horizonte do Norte"
    }, 
    "515106281": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Novo S\u00e3o Joaquim"
    }, 
    "515106299": {
      "id_microrregiao": 51002, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Parana\u00edta"
    }, 
    "515106307": {
      "id_microrregiao": 51008, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Paranatinga"
    }, 
    "515106315": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio"
    }, 
    "515106372": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Pedra Preta"
    }, 
    "515106422": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Peixoto de Azevedo"
    }, 
    "515106455": {
      "id_microrregiao": 51008, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Planalto da Serra"
    }, 
    "515106505": {
      "id_microrregiao": 51018, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Pocon\u00e9"
    }, 
    "515106653": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Pontal do Araguaia"
    }, 
    "515106703": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ponte Branca"
    }, 
    "515106752": {
      "id_microrregiao": 51012, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Pontes e Lacerda"
    }, 
    "515106778": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Porto Alegre do Norte"
    }, 
    "515106802": {
      "id_microrregiao": 51005, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Porto dos Ga\u00fachos"
    }, 
    "515106828": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Porto Esperidi\u00e3o"
    }, 
    "515106851": {
      "id_microrregiao": 51013, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Porto Estrela"
    }, 
    "515107008": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Poxor\u00e9o"
    }, 
    "515107040": {
      "id_microrregiao": 51019, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Primavera do Leste"
    }, 
    "515107065": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Quer\u00eancia"
    }, 
    "515107107": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Quatro Marcos"
    }, 
    "515107156": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Reserva do Caba\u00e7al"
    }, 
    "515107180": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ribeir\u00e3o Cascalheira"
    }, 
    "515107198": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ribeir\u00e3ozinho"
    }, 
    "515107206": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Rio Branco"
    }, 
    "515107248": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santa Carmem"
    }, 
    "515107263": {
      "id_microrregiao": 51015, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santo Afonso"
    }, 
    "515107297": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Povo"
    }, 
    "515107305": {
      "id_microrregiao": 51005, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro"
    }, 
    "515107354": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu"
    }, 
    "515107404": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o Pedro da Cipa"
    }, 
    "515107578": {
      "id_microrregiao": 51001, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Rondol\u00e2ndia"
    }, 
    "515107602": {
      "id_microrregiao": 51021, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Rondon\u00f3polis"
    }, 
    "515107701": {
      "id_microrregiao": 51016, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Ros\u00e1rio Oeste"
    }, 
    "515107743": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santa Cruz do Xingu"
    }, 
    "515107750": {
      "id_microrregiao": 51014, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Salto do C\u00e9u"
    }, 
    "515107768": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santa Rita do Trivelato"
    }, 
    "515107776": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santa Terezinha"
    }, 
    "515107792": {
      "id_microrregiao": 51010, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Leste"
    }, 
    "515107800": {
      "id_microrregiao": 51017, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Leverger"
    }, 
    "515107859": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia"
    }, 
    "515107875": {
      "id_microrregiao": 51004, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Sapezal"
    }, 
    "515107883": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Serra Nova Dourada"
    }, 
    "515107909": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Sinop"
    }, 
    "515107925": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Sorriso"
    }, 
    "515107941": {
      "id_microrregiao": 51005, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tabapor\u00e3"
    }, 
    "515107958": {
      "id_microrregiao": 51013, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tangar\u00e1 da Serra"
    }, 
    "515108006": {
      "id_microrregiao": 51006, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tapurah"
    }, 
    "515108055": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Terra Nova do Norte"
    }, 
    "515108105": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Tesouro"
    }, 
    "515108204": {
      "id_microrregiao": 51020, 
      "id_mesorregiao": 5105, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Torixor\u00e9u"
    }, 
    "515108303": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Uni\u00e3o do Sul"
    }, 
    "515108352": {
      "id_microrregiao": 51012, 
      "id_mesorregiao": 5103, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Vale de S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "515108402": {
      "id_microrregiao": 51017, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "V\u00e1rzea Grande"
    }, 
    "515108501": {
      "id_microrregiao": 51007, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Vera"
    }, 
    "515108600": {
      "id_microrregiao": 51009, 
      "id_mesorregiao": 5102, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Vila Rica"
    }, 
    "515108808": {
      "id_microrregiao": 51003, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Guarita"
    }, 
    "515108857": {
      "id_microrregiao": 51015, 
      "id_mesorregiao": 5104, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Maril\u00e2ndia"
    }, 
    "515108907": {
      "id_microrregiao": 51005, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Maring\u00e1"
    }, 
    "515108956": {
      "id_microrregiao": 51002, 
      "id_mesorregiao": 5101, 
      "id_uf": 51, 
      "nome": "Nova Monte Verde"
    }, 
    "525200050": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Abadia de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525200100": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Abadi\u00e2nia"
    }, 
    "525200134": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Acre\u00fana"
    }, 
    "525200159": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Adel\u00e2ndia"
    }, 
    "525200175": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "\u00c1gua Fria de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525200209": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "\u00c1gua Limpa"
    }, 
    "525200258": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525200308": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alex\u00e2nia"
    }, 
    "525200506": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alo\u00e2ndia"
    }, 
    "525200555": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alto Horizonte"
    }, 
    "525200605": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525200803": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Alvorada do Norte"
    }, 
    "525200829": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Amaralina"
    }, 
    "525200852": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Americano do Brasil"
    }, 
    "525200902": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Amorin\u00f3polis"
    }, 
    "525201108": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "An\u00e1polis"
    }, 
    "525201207": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Anhanguera"
    }, 
    "525201306": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Anicuns"
    }, 
    "525201405": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aparecida de Goi\u00e2nia"
    }, 
    "525201454": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aparecida do Rio Doce"
    }, 
    "525201504": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Apor\u00e9"
    }, 
    "525201603": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ara\u00e7u"
    }, 
    "525201702": {
      "id_microrregiao": 52003, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aragar\u00e7as"
    }, 
    "525201801": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aragoi\u00e2nia"
    }, 
    "525202155": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Araguapaz"
    }, 
    "525202353": {
      "id_microrregiao": 52003, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aren\u00f3polis"
    }, 
    "525202502": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Aruan\u00e3"
    }, 
    "525202601": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Auril\u00e2ndia"
    }, 
    "525202809": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Avelin\u00f3polis"
    }, 
    "525203104": {
      "id_microrregiao": 52003, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Baliza"
    }, 
    "525203203": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Barro Alto"
    }, 
    "525203302": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bela Vista de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525203401": {
      "id_microrregiao": 52003, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bom Jardim de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525203500": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bom Jesus de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525203559": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bonfin\u00f3polis"
    }, 
    "525203575": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Bon\u00f3polis"
    }, 
    "525203609": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Brazabrantes"
    }, 
    "525203807": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Brit\u00e2nia"
    }, 
    "525203906": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Buriti Alegre"
    }, 
    "525203939": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Buriti de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525203962": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Buritin\u00f3polis"
    }, 
    "525204003": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cabeceiras"
    }, 
    "525204102": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cachoeira Alta"
    }, 
    "525204201": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cachoeira de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525204250": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cachoeira Dourada"
    }, 
    "525204300": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ca\u00e7u"
    }, 
    "525204409": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Caiap\u00f4nia"
    }, 
    "525204508": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Caldas Novas"
    }, 
    "525204557": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Caldazinha"
    }, 
    "525204607": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campestre de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525204656": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campina\u00e7u"
    }, 
    "525204706": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campinorte"
    }, 
    "525204805": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campo Alegre de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525204854": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campo Limpo de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525204904": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campos Belos"
    }, 
    "525204953": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Campos Verdes"
    }, 
    "525205000": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Carmo do Rio Verde"
    }, 
    "525205059": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Castel\u00e2ndia"
    }, 
    "525205109": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Catal\u00e3o"
    }, 
    "525205208": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Catura\u00ed"
    }, 
    "525205307": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cavalcante"
    }, 
    "525205406": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ceres"
    }, 
    "525205455": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cezarina"
    }, 
    "525205471": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u"
    }, 
    "525205497": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cidade Ocidental"
    }, 
    "525205513": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cocalzinho de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525205521": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Colinas do Sul"
    }, 
    "525205703": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "C\u00f3rrego do Ouro"
    }, 
    "525205802": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525205901": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Corumba\u00edba"
    }, 
    "525206206": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cristalina"
    }, 
    "525206305": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cristian\u00f3polis"
    }, 
    "525206404": {
      "id_microrregiao": 52001, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Crix\u00e1s"
    }, 
    "525206503": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Crom\u00ednia"
    }, 
    "525206602": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Cumari"
    }, 
    "525206701": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Damian\u00f3polis"
    }, 
    "525206800": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Damol\u00e2ndia"
    }, 
    "525206909": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Davin\u00f3polis"
    }, 
    "525207105": {
      "id_microrregiao": 52003, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Diorama"
    }, 
    "525207253": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Doverl\u00e2ndia"
    }, 
    "525207352": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Edealina"
    }, 
    "525207402": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ed\u00e9ia"
    }, 
    "525207501": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Estrela do Norte"
    }, 
    "525207535": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Faina"
    }, 
    "525207600": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Fazenda Nova"
    }, 
    "525207808": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Firmin\u00f3polis"
    }, 
    "525207907": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Flores de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525208004": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Formosa"
    }, 
    "525208103": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Formoso"
    }, 
    "525208152": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Gameleira de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525208301": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Divin\u00f3polis de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525208400": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goian\u00e1polis"
    }, 
    "525208509": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goiandira"
    }, 
    "525208608": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goian\u00e9sia"
    }, 
    "525208707": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goi\u00e2nia"
    }, 
    "525208806": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goianira"
    }, 
    "525208905": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goi\u00e1s"
    }, 
    "525209101": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Goiatuba"
    }, 
    "525209150": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Gouvel\u00e2ndia"
    }, 
    "525209200": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Guap\u00f3"
    }, 
    "525209291": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Guara\u00edta"
    }, 
    "525209408": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Guarani de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525209457": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Guarinos"
    }, 
    "525209606": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Heitora\u00ed"
    }, 
    "525209705": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Hidrol\u00e2ndia"
    }, 
    "525209804": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Hidrolina"
    }, 
    "525209903": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Iaciara"
    }, 
    "525209937": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Inaciol\u00e2ndia"
    }, 
    "525209952": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Indiara"
    }, 
    "525210000": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Inhumas"
    }, 
    "525210109": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ipameri"
    }, 
    "525210158": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ipiranga de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525210208": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ipor\u00e1"
    }, 
    "525210307": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Israel\u00e2ndia"
    }, 
    "525210406": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itabera\u00ed"
    }, 
    "525210562": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itaguari"
    }, 
    "525210604": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itaguaru"
    }, 
    "525210802": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itaj\u00e1"
    }, 
    "525210901": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itapaci"
    }, 
    "525211008": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itapirapu\u00e3"
    }, 
    "525211206": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itapuranga"
    }, 
    "525211305": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itarum\u00e3"
    }, 
    "525211404": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itau\u00e7u"
    }, 
    "525211503": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Itumbiara"
    }, 
    "525211602": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ivol\u00e2ndia"
    }, 
    "525211701": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jandaia"
    }, 
    "525211800": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jaragu\u00e1"
    }, 
    "525211909": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jata\u00ed"
    }, 
    "525212006": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jaupaci"
    }, 
    "525212055": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jes\u00fapolis"
    }, 
    "525212105": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jovi\u00e2nia"
    }, 
    "525212204": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Jussara"
    }, 
    "525212253": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Lagoa Santa"
    }, 
    "525212303": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Leopoldo de Bulh\u00f5es"
    }, 
    "525212501": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Luzi\u00e2nia"
    }, 
    "525212600": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mairipotaba"
    }, 
    "525212709": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mamba\u00ed"
    }, 
    "525212808": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mara Rosa"
    }, 
    "525212907": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Marzag\u00e3o"
    }, 
    "525212956": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Matrinch\u00e3"
    }, 
    "525213004": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mauril\u00e2ndia"
    }, 
    "525213053": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mimoso de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525213087": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mina\u00e7u"
    }, 
    "525213103": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mineiros"
    }, 
    "525213400": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Moipor\u00e1"
    }, 
    "525213509": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Monte Alegre de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525213707": {
      "id_microrregiao": 52003, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Montes Claros de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525213756": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Montividiu"
    }, 
    "525213772": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Montividiu do Norte"
    }, 
    "525213806": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Morrinhos"
    }, 
    "525213855": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Morro Agudo de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525213905": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Moss\u00e2medes"
    }, 
    "525214002": {
      "id_microrregiao": 52001, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mozarl\u00e2ndia"
    }, 
    "525214051": {
      "id_microrregiao": 52001, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mundo Novo"
    }, 
    "525214101": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Mutun\u00f3polis"
    }, 
    "525214408": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Naz\u00e1rio"
    }, 
    "525214507": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ner\u00f3polis"
    }, 
    "525214606": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Niquel\u00e2ndia"
    }, 
    "525214705": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Am\u00e9rica"
    }, 
    "525214804": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Aurora"
    }, 
    "525214838": {
      "id_microrregiao": 52001, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Crix\u00e1s"
    }, 
    "525214861": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Gl\u00f3ria"
    }, 
    "525214879": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Igua\u00e7u de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525214903": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Roma"
    }, 
    "525215009": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Nova Veneza"
    }, 
    "525215207": {
      "id_microrregiao": 52008, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Novo Brasil"
    }, 
    "525215231": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Novo Gama"
    }, 
    "525215256": {
      "id_microrregiao": 52001, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Novo Planalto"
    }, 
    "525215306": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Orizona"
    }, 
    "525215405": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ouro Verde de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525215504": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Ouvidor"
    }, 
    "525215603": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Padre Bernardo"
    }, 
    "525215652": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Palestina de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525215702": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Palmeiras de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525215801": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Palmelo"
    }, 
    "525215900": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Palmin\u00f3polis"
    }, 
    "525216007": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Panam\u00e1"
    }, 
    "525216304": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Paranaiguara"
    }, 
    "525216403": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Para\u00fana"
    }, 
    "525216452": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Perol\u00e2ndia"
    }, 
    "525216809": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Petrolina de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525216908": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pilar de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525217104": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Piracanjuba"
    }, 
    "525217203": {
      "id_microrregiao": 52003, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Piranhas"
    }, 
    "525217302": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Piren\u00f3polis"
    }, 
    "525217401": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pires do Rio"
    }, 
    "525217609": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Planaltina"
    }, 
    "525217708": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Pontalina"
    }, 
    "525218003": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Porangatu"
    }, 
    "525218052": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Porteir\u00e3o"
    }, 
    "525218102": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Portel\u00e2ndia"
    }, 
    "525218300": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Posse"
    }, 
    "525218391": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Professor Jamil"
    }, 
    "525218508": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Quirin\u00f3polis"
    }, 
    "525218607": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rialma"
    }, 
    "525218706": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rian\u00e1polis"
    }, 
    "525218789": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rio Quente"
    }, 
    "525218805": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rio Verde"
    }, 
    "525218904": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Rubiataba"
    }, 
    "525219001": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Sanclerl\u00e2ndia"
    }, 
    "525219100": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa B\u00e1rbara de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219209": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Cruz de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219258": {
      "id_microrregiao": 52002, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa F\u00e9 de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219308": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Helena de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219357": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Isabel"
    }, 
    "525219407": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Rita do Araguaia"
    }, 
    "525219456": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Rita do Novo Destino"
    }, 
    "525219506": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Rosa de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219605": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Tereza de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219704": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219712": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Barra"
    }, 
    "525219738": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525219753": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto"
    }, 
    "525219803": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Domingos"
    }, 
    "525219902": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525220009": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a"
    }, 
    "525220058": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Para\u00fana"
    }, 
    "525220108": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos"
    }, 
    "525220157": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Lu\u00edz do Norte"
    }, 
    "525220207": {
      "id_microrregiao": 52001, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Araguaia"
    }, 
    "525220264": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Miguel do Passa Quatro"
    }, 
    "525220280": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Patr\u00edcio"
    }, 
    "525220405": {
      "id_microrregiao": 52018, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o"
    }, 
    "525220454": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Senador Canedo"
    }, 
    "525220504": {
      "id_microrregiao": 52013, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Serran\u00f3polis"
    }, 
    "525220603": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Silv\u00e2nia"
    }, 
    "525220686": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Simol\u00e2ndia"
    }, 
    "525220702": {
      "id_microrregiao": 52011, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "S\u00edtio d'Abadia"
    }, 
    "525221007": {
      "id_microrregiao": 52007, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Taquaral de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525221080": {
      "id_microrregiao": 52005, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Teresina de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525221197": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Terez\u00f3polis de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525221304": {
      "id_microrregiao": 52017, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Tr\u00eas Ranchos"
    }, 
    "525221403": {
      "id_microrregiao": 52010, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Trindade"
    }, 
    "525221452": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Trombas"
    }, 
    "525221502": {
      "id_microrregiao": 52009, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Turv\u00e2nia"
    }, 
    "525221551": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Turvel\u00e2ndia"
    }, 
    "525221577": {
      "id_microrregiao": 52001, 
      "id_mesorregiao": 5201, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Uirapuru"
    }, 
    "525221601": {
      "id_microrregiao": 52004, 
      "id_mesorregiao": 5202, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Urua\u00e7u"
    }, 
    "525221700": {
      "id_microrregiao": 52006, 
      "id_mesorregiao": 5203, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Uruana"
    }, 
    "525221809": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Uruta\u00ed"
    }, 
    "525221858": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s"
    }, 
    "525221908": {
      "id_microrregiao": 52014, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Varj\u00e3o"
    }, 
    "525222005": {
      "id_microrregiao": 52016, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Vian\u00f3polis"
    }, 
    "525222054": {
      "id_microrregiao": 52015, 
      "id_mesorregiao": 5205, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Vicentin\u00f3polis"
    }, 
    "525222203": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Vila Boa"
    }, 
    "525222302": {
      "id_microrregiao": 52012, 
      "id_mesorregiao": 5204, 
      "id_uf": 52, 
      "nome": "Vila Prop\u00edcio"
    }, 
    "535300108": {
      "id_microrregiao": 53001, 
      "id_mesorregiao": 5301, 
      "id_uf": 53, 
      "nome": "Bras\u00edlia"
    }
  }
}